te	O	O	O	O	O	O	O	O
communiceeren	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Berigt	O	O	O	O	O	O	O	O
zoo	O	O	O	O	O	O	O	O
men	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
onder	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
hand	O	O	O	O	O	O	O	O
gegeeven	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
omtrent	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
existeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
bevel	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Scheepen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Oorlog	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Staat	O	O	O	O	O	O	O	O
uit	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Middelandsche	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Middelandsche Zee
Zee	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
komende	O	O	O	O	O	O	O	O
aldaar	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
admitteeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
opzigte	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
eersten	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreeven	O	O	O	O	O	O	O	O
gehad	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Minister	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Minister en Secretaris van Staat
en	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Secretaris	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Staat	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Martinho	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
de	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Mello	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
e	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Castro	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
by	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
het	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Hof	O	O	I-PER	B-ORG	O	O	O	O	Hof in de Caldas
in	O	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
Caldas	O	B-LOC	I-PER	I-ORG	O	O	O	O	Caldas
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
tegerswoordig	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
genoegen	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
konnen	O	O	O	O	O	O	O	O
melden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Minister	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Minister en Secretaris van Siaat
en	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Secretaris	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Siaat	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
antwoord	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
zyne	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
Consul	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Consul
verzeekert	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
zoodanig	O	O	O	O	O	O	O	O
bevel	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
admitteeren	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
Scheepen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Oorlog	O	O	O	O	O	O	O	O
uit	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Middelandsche	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Middelandsche Zee
Zee	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
komende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geenzints	O	O	O	O	O	O	O	O
existeerde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
dieswegens	O	O	O	O	O	O	O	O
verbreide	O	O	O	O	O	O	O	O
gerugt	O	O	O	O	O	O	O	O
bezyden	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
waarheid	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
