Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
ls	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
gelesen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Francois	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Francois Adam van Afferden, Raedt en Rentmeester Generael van het Overquartier van Gelderlandet
Adam	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Afferden	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Raedt	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Raedt en Rentmeester Generael van het Overquartier van Gelderlandet
en	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Rentmeester	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Generael	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
het	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Overquartier	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Overquartier van Gelderlandet
van	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
Gelderlandet	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
ontfangen	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	haer Hoogh Mogende Resolutie van den negenden deser
Hoogh	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
negenden	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	negenden deser
deser	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
daer	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
aen	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
gelast	O	O	O	O	O	O	O	O
geworden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
spoedighsten	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
schryven	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
opbrengen	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
opene	O	O	O	O	O	O	O	O
Steden	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Steden en het platte Landt van het Overquartier
en	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
het	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
platte	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Landt	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
het	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Overquartier	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
somme	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
seven	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dertigh	O	O	O	O	O	O	O	O
duysent	O	O	O	O	O	O	O	O
vyf	O	O	O	O	O	O	O	O
hondert	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
swaer	O	O	O	O	O	O	O	O
Brabants	O	O	O	O	O	O	O	O
geldt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
dienen	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
betalinge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
eersten	O	O	O	O	O	O	O	O
termijn	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
contributien	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
versoeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
derhalven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
weten	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
wat	O	O	O	O	O	O	O	O
wyse	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
sigh	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
gedtagen	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
uytschryvinge	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Plaetsen	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Plaetsen van het Overquartier
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
het	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Overquartier	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
besettintinge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	O	O	O	O	O	O	O	O
Konincklijcke	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Konincklijcke Majesteyt van Pruyssen
Majesteyt	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Pruyssen	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Pruyssen
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
verders	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
verval	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelden	O	O	O	O	O	O	O	O
eersten	O	O	O	O	O	O	O	O
termyn	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
fixeren	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
vyf	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	vyf en twintighsten of dertighsten van dese maendt
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
twintighsten	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
of	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
dertighsten	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
van	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
dese	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
maendt	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
soodanigh	O	O	O	O	O	O	O	O
anders	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
goet	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
vinden	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
