Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
148	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
geleesen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Cornelia	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Cornelia Catbarina van Megbem , zynde van de waare Gereformeerde Religie
Catbarina	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Megbem	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
zynde	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	zynde van de waare Gereformeerde Religie
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
waare	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Gereformeerde	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Religie	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliante	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
Charles	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Charles Florent, Grave van Maldeghem
Florent	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Grave	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Grave van Maldeghem
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Maldeghem	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Maldeghem
,	O	O	O	O	O	O	O	O
8&	O	O	O	O	O	O	O	O
c	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
begunstight	O	O	O	O	O	O	O	O
geworden	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
eerste	O	O	O	O	O	O	O	O
vaceerende	O	O	O	O	O	O	O	O
Gereformeerde	O	O	O	O	O	O	O	O
Maaghdeplaats	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Gasthuys	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gefundeert	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
Juffrouw	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Juffrouw
Hester	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Grinvers	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
binnen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Stad	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
'	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	's Hertogenbosch
s	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Hertogenbosch	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
blyckende	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Acte	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
aanstellinge	O	O	O	O	O	O	O	O
neevens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
gevoeght	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
onder	O	O	O	O	O	O	O	O
approbatie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
overlyden	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Margaretha	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Margaretha Bakker
Bakker	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
tegenswoordigh	O	O	O	O	O	O	O	O
eene	O	O	O	O	O	O	O	O
plaatse	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
Huys	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
koomen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
vaceeren	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
versoeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliante	O	O	O	O	O	O	O	O
derhalven	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
approbatie	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
aanstellinge	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
vervolgens	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
permissie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
omme	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
alsnogh	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
inwooninge	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
Gasthuys	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
moogen	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
gedispenseert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
verscheyde	O	O	O	O	O	O	O	O
andere	O	O	O	O	O	O	O	O
oock	O	O	O	O	O	O	O	O
wel	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
accordeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
