Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
18	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
gesesen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Otto	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Otto Juyn, Drossaardt van Loon op Zant, zynde Lidtmaat van de waare Gereformeerde Religie, als Vader en Vooght van sijnen minderjaarigen Soon Christoffel Molegraaf Juyn
Juyn	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Drossaardt	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Drossaardt van Loon op Zant, zynde Lidtmaat van de waare Gereformeerde Religie, als Vader en Vooght van sijnen minderjaarigen Soon Christoffel Molegraaf Juyn
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Loon	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Loon op Zant
op	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
Zant	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
,	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
zynde	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Lidtmaat	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
waare	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Gereformeerde	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Religie	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
als	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Vader	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
en	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Vooght	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
sijnen	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	sijnen minderjaarigen Soon Christoffel Molegraaf Juyn
minderjaarigen	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Soon	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Christoffel	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Molegraaf	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Juyn	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
aangestelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Curateuren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Curateuren
over	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Persoon	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Goederen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Charles	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Charles d'Immersele, Grave van Bouchoven , Heere van Loon op Zant
d'Immersele	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Grave	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Grave van Bouchoven , Heere van Loon op Zant
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Bouchoven	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Bouchoven
,	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Heere	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Loon	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Loon op Zant
op	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
Zant	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
achtervolgens	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
us	O	O	O	O	O	O	O	O
Patronatus	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelden	O	O	O	O	O	O	O	O
Graave	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Graave van Bouchoven
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Bouchoven	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Bouchoven
competeerende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
mits	O	O	O	O	O	O	O	O
doode	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Gysbert	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Gysbert Verwiel
Verwiel	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
opgedraagen	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
geconsenteert	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
behoeve	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelden	O	O	O	O	O	O	O	O
sijn	O	O	O	O	O	O	O	O
Soon	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Soon
,	O	O	O	O	O	O	O	O
twee	O	O	O	O	O	O	O	O
Beneficien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
eene	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
St	O	O	O	O	O	O	O	B-NAM	St. Lacie
.	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
Lacie	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
op	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Graaflijck	O	O	O	O	O	O	O	O
Kasteel	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
ander	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
zoogenaamden	O	O	O	O	O	O	O	O
Autaar	O	O	O	O	O	O	O	B-NAM	Autaar van Onse L. Vrouwe
van	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
Onse	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
L	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
.	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
Vrouwe	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Parochie	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Parochie Kerck van Loon
Kerck	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Loon	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Loon
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Voorouders	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
voorzeyden	O	O	O	O	O	O	O	O
Graave	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Graave
opgerecht	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gedoteert	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
gefundeert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
jaarlijcksche	O	O	O	O	O	O	O	O
baaten	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
revenues	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
immemoriale	O	O	O	O	O	O	O	O
tyden	O	O	O	O	O	O	O	O
gefundeert	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
betaaldt	O	O	O	O	O	O	O	O
werdende	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
Comptoire	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Comptoire van den Rentmeester der Geestelijcke Goederen van het Quartier van Oosterwyck
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
den	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Rentmeester	B-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O	Rentmeester der Geestelijcke Goederen van het Quartier van Oosterwyck
der	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Geestelijcke	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Goederen	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
het	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Quartier	I-HOE	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Quartier van Oosterwyck
van	I-HOE	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
Oosterwyck	I-HOE	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
Tinco	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Tinco Lyclama a Nyholt
Lyclama	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
a	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Nyholt	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
verzoeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Collatie	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
approbeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
verleenen	O	O	O	O	O	O	O	O
Acte	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
ordtnaria	O	O	O	O	O	O	O	O
forma	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
