Cornelis	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Rosa	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
vander	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Haar	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreeven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
Maastright	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Maastright
den	O	O	O	O	O	O	O	O
neegenden	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
vooren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
reedenen	O	O	O	O	O	O	O	O
breeder	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
gemeld	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
bedencken	O	O	O	O	O	O	O	O
geevende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
maintien	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
Reghten	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Souverainiteyt	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Dorp	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Dorp Mechelen
Mechelen	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
elf	O	O	O	O	O	O	O	O
Bancken	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Capittel	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Capittel van St. Servaas
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
St	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	St. Servaas
.	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
Servaas	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
veel	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
Publicatie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
drie	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	drie en twintighsten November
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
twintighsten	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
November	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
raackende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
inconvenienten	O	O	O	O	O	O	O	O
weegens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
sleghte	O	O	O	O	O	O	O	O
gesteldheyd	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
Weegen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
meede	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
toekoomende	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
Placaaten	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Ordonnantien	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
Dorp	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Dorp Mechesen
Mechesen	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
behooren	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
gepubliceert	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
geaffigeert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
sulcks	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
andere	O	O	O	O	O	O	O	O
elf	O	O	O	O	O	O	O	O
Bancken	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
Capittel	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Capittel van St. Servaas
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
St	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	St. Servaas
.	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
Servaas	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
gewoon	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
geschieden	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
