heer	B-PER
van	I-PER
Dorth	I-PER
Raedt	B-HOE
van	I-HOE
State	I-HOE
doet	O
Rapport	O
van	O
zyn	O
gebesoingneerde	O
inde	O
Graeffschap	B-LOC
Zuphen	I-LOC
,	O
beroerende	O
de	O
buyten	O
ende	O
andere	O
fortificatie	O
wercken	O
,	O
die	O
aldaer	O
noodich	O
zyn	O
te	O
maecken	O
aende	O
Steden	O
.	O
Ende	O
is	O
hem	O
gelast	O
tselue	O
naerder	O
scriftelyck	O
te	O
vervatten	O
ende	O
ouer	O
te	O
geuen	O
.	O
