och	O
Is	O
geaccordeert	O
dat	O
Marc	B-PER
Anthonio	I-PER
Lenier	I-PER
ten	B-HOE
dienste	I-HOE
vanden	I-HOE
Con	B-HOE
:	I-HOE
van	I-HOE
Groot	B-LOC
Bretaignen	I-LOC
sal	O
mogen	O
uytvoeren	O
naer	O
Engelant	B-LOC
sonder	O
Convoy	O
off	O
licent	O
vier	O
lassen	O
schilderie	O
,	O
inhoudende	O
tweenderttich	O
stucken	O
gemerckt	O
t	O
