Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
BY	O	O	O	O	O	O	O	O
resumtie	O	O	O	O	O	O	O	O
gedelibereert	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Heer	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heer Lestevenon van Berkenroode
Lestevenon	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Berkenroode	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
;	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
hun	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Hoog	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Hoog Mog. ordinaris Ambassadeur aan het Hof van Vrankryk
Mog	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
.	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
ordinaris	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Ambassadeur	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
aan	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
het	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Hof	I-HOE	O	I-PER	B-ORG	O	O	O	O	Hof van Vrankryk
van	I-HOE	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
Vrankryk	I-HOE	B-LOC	I-PER	I-ORG	O	O	O	O	Vrankryk
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreeven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
Parys	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Parys
den	O	O	O	O	O	O	O	O
11	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	11 September laatstleeden, en den 17 van deselfde maand
September	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
laatstleeden	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
den	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
17	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
van	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
deselfde	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
maand	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
ingekomen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
informatie	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
aansien	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Commissaris	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Commissaris
Eickhof	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
te	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Havre	O	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Havre de Grace
de	O	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
Grace	O	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
reedenen	O	O	O	O	O	O	O	O
waarom	O	O	O	O	O	O	O	O
deslelfs	O	O	O	O	O	O	O	O
credit	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
aansien	O	O	O	O	O	O	O	O
merkelyk	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
verswakken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
nadeele	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
administratie	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
seaken	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsz	O	O	O	O	O	O	O	O
Commissariaat	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
alles	O	O	O	O	O	O	O	O
breeder	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voornoemde	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
vermeld	O	O	O	O	O	O	O	O
:	O	O	O	O	O	O	O	O
mitsgaders	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
23	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	23 October laatstleeden
October	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
laatstleeden	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
gepresenteert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
Karel	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Karel Sittig, thans fungeerende als Secretaris by voornoemde Heer Ambassadeur van Berkenroode
Sittig	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
thans	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	thans fungeerende als Secretaris by voornoemde Heer Ambassadeur van Berkenroode
fungeerende	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
als	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Secretaris	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
by	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
voornoemde	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Heer	I-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heer Ambassadeur van Berkenroode
Ambassadeur	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Ambassadeur
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Berkenroode	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
reedenen	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsz	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
breede	O	O	O	O	O	O	O	O
gedetailleert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
versoekende	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Commissariaat	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Commissariaat te Havre de Grace
te	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	te Havre de Grace
Havre	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
de	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Grace	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
voornoemt	O	O	O	O	O	O	O	O
begunstigt	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
IS	O	O	O	O	O	O	O	O
goedgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Heer	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heer Ambassadeur Lestevenon van Berkenroode
Ambassadeur	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Lestevenon	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Berkenroode	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Berkenroode
by	O	O	O	O	O	O	O	O
rescriptie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
weege	O	O	O	O	O	O	O	O
hun	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
betuigt	O	O	O	O	O	O	O	O
hoogst	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
selver	O	O	O	O	O	O	O	O
genoegen	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
gegeevene	O	O	O	O	O	O	O	O
communicatie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
situatie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voornoemde	O	O	O	O	O	O	O	O
Commissaris	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Commissaris
Eikhof	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
sig	O	O	O	O	O	O	O	O
tegen	O	O	O	O	O	O	O	O
woordig	O	O	O	O	O	O	O	O
bevind	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
han	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
ook	O	O	O	O	O	O	O	O
wel	O	O	O	O	O	O	O	O
begrypen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
deese	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	O	O	O	O	O	O	O	O
situatie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
nadeeligen	O	O	O	O	O	O	O	O
invloed	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
waarneemig	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
saaken	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Commissariaat	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
kunnen	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
aldien	O	O	O	O	O	O	O	O
'	O	O	O	O	O	O	O	O
er	O	O	O	O	O	O	O	O
volstrekt	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
redres	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
aangaande	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
voorssen	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
weesen	O	O	O	O	O	O	O	O
:	O	O	O	O	O	O	O	O
dan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hun	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
uit	O	O	O	O	O	O	O	O
sijn	O	O	O	O	O	O	O	O
Heer	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Heer Ambassadeurs
Ambassadeurs	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
selver	O	O	O	O	O	O	O	O
tyd	O	O	O	O	O	O	O	O
vernoomen	O	O	O	O	O	O	O	O
hebbende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Bickhof	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Bickhof
apparentelyk	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
Schutbrieven	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
jaar	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	het Gouvernement
Gouvernement	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
obtineeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
geduurende	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
tyd	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
sijn	O	O	O	O	O	O	O	O
Schuldersschers	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Schuldersschers
soos	O	O	O	O	O	O	O	O
goed	O	O	O	O	O	O	O	O
mogelyk	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
accordeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
gedagten	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
uitkomst	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
saake	O	O	O	O	O	O	O	O
behoord	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
afgewagt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
meerder	O	O	O	O	O	O	O	O
grond	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
kunnen	O	O	O	O	O	O	O	O
beoordeelen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
omstandigheeden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Commissaris	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Commissaris
sig	O	O	O	O	O	O	O	O
alsdan	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
bevinden	O	O	O	O	O	O	O	O
al	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
komen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
vorderen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
eenige	O	O	O	O	O	O	O	O
nadere	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsieninge	O	O	O	O	O	O	O	O
aangaande	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsz	O	O	O	O	O	O	O	O
Commissariaat	O	O	O	O	O	O	O	O
gedaan	O	O	O	O	O	O	O	O
behoorde	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
:	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
Heer	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Heer Ambassadeur
Ambassadeur	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
vervolgens	O	O	O	O	O	O	O	O
werd	O	O	O	O	O	O	O	O
versogt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
sig	O	O	O	O	O	O	O	O
exactelyk	O	O	O	O	O	O	O	O
aangaande	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
gesteldheid	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
saaken	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
opsigte	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
meergemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Commissaris	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Commissaris
Eickhof	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
informeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
resultaat	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
hun	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
communiceeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
einde	O	O	O	O	O	O	O	O
uit	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
detail	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
praecise	O	O	O	O	O	O	O	O
omstandigheeden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
deselve	O	O	O	O	O	O	O	O
Commissaris	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Commissaris
Eickhof	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
middel	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
accord	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	sijne Crediteuren
Crediteuren	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
geraaken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
kunnen	O	O	O	O	O	O	O	O
besluiten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
gevoeglyk	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
Commissariaat	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
kunnen	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
gecontinueert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dan	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
ander	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
desselfs	O	O	O	O	O	O	O	O
plaats	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
behooren	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
aangesteld	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
wyders	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
bovengemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Request	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Karel	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Karel Sittig
Sittig	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
voornoemt	O	O	O	O	O	O	O	O
inmiddels-en	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
lange	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsz	O	O	O	O	O	O	O	O
nadere	O	O	O	O	O	O	O	O
informatien	O	O	O	O	O	O	O	O
zullen	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
ingekomen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
gehouden	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
advis	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
En	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
Extract	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
deese	O	O	O	O	O	O	O	O
hun	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
neemene	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	O	O	O
gesonden	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
Directeuren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Directeuren van den Levandschen Handel en Navigatie in de Middelandsche Zee
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
den	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Levandschen	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Handel	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
en	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Navigatie	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
in	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Middelandsche	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Middelandsche Zee
Zee	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
dienen	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
selver	O	O	O	O	O	O	O	O
informatie	O	O	O	O	O	O	O	O
:	O	O	O	O	O	O	O	O
DE	O	O	O	O	O	O	O	O
aanwe	O	O	O	O	O	O	O	O
lende	O	O	O	O	O	O	O	O
Heer	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heer Gedeputeerde van de Provincie van Stad en Lande
Gedeputeerde	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Provincie	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Stad	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
en	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Lande	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
heeft	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
uitgebragt	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
opsigte	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
gepasseerde	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Quartieren	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Quartieren van Vlaanderen
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Vlaanderen	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
volgende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsz	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	O	O	O
hier	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
geinsereert	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Extract	O	O	O	O	O	O	O	O
uit	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Resoôlutieboek	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Ecele	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Staaten van Stad en Lande
Staaten	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Stad	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
en	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Lande	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dingsaag	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	Dingsaag den 23 December 1783
den	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
23	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
December	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
1783	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
CEcdelibereert	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
eerste	O	O	O	O	O	O	O	O
Articul	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Propositie	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Post	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
deesen	O	O	O	O	O	O	O	O
Landsdag	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
behelsende	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Rapport	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
19	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	19 deeser
deeser	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Generaliteit	O	O	O	O	O	O	O	O
uitgebragt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
relatif	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
antwoord	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Gouvernement	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Gouvernement Generaal der Oostenryksche Nederlanden
Generaal	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
der	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Oostenryksche	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Oostenryksche Nederlanden
Nederlanden	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
desselfs	O	O	O	O	O	O	O	O
Memorie	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
geeven	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Staaten van Stad en Lande
Staaten	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Stad	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
en	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Lande	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	O	O	O	O	O
Gedeputeerden	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
wegens	O	O	O	O	O	O	O	O
deese	O	O	O	O	O	O	O	O
Provincie	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Generaliteit	O	O	O	O	O	O	O	O
geauthoriseert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
sig	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
uitgebragte	O	O	O	O	O	O	O	O
Rapport	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
conformeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Onder	O	O	O	O	O	O	O	O
stond	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
Coll	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Conc	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
Geteekent	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
R	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	R. B. Gockinga. Secretaris
.	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
B	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
.	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Gockinga	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
.	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Secretaris	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Secretaris
.	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
WAAR	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
resolutie	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
gevallen	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
