IOpte	O
Requeste	O
van	O
Euert	B-PER
Jansz	I-PER
borger	B-HOE
ende	I-HOE
Cremer	I-HOE
tot	I-HOE
Leyden	B-LOC
,	O
zyn	O
den	O
Suppliant	O
geaccordt	O
de	O
versochte	O
voorschriften	O
,	O
ten	O
faueure	O
van	O
Adriaen	B-PER
Cornelis	I-PER
Joncman	I-PER
,	O
aenden	O
Graue	B-HOE
van	I-HOE
Schouwenb	B-LOC
tegen	O
Simon	B-PER
hase	I-PER
Waert	I-PER
,	I-PER
Coopman	B-HOE
tot	I-HOE
Zamburch	B-LOC
.	O
