ONtfangen	O
een	O
Missive	O
van	O
G	B-PER
.	I-PER
v.d	I-PER
.	I-PER
WerRen	I-PER
,	I-PER
Drossard	B-HOE
der	I-HOE
Steede	B-LOC
en	I-LOC
Vryheid	I-LOC
Waalwyk	I-LOC
,	I-LOC
Quartiere	I-LOC
van	I-LOC
Oosterwyk	I-LOC
,	I-LOC
Meyerye	I-LOC
van	I-LOC
'	I-LOC
s	I-LOC
Bosch	I-LOC
,	O
geschreven	O
te	O
Waalwyk	B-LOC
den	O
11	B-DAT
deezer	I-DAT
loopende	I-DAT
maand	I-DAT
,	O
daar	O
by	O
ter	O
kennisle	O
van	O
haar	O
Hoog	O
Mogende	O
brengende	O
,	O
dat	O
aldaar	O
seedert	O
een	O
geruimen	O
tyd	O
onder	O
veele	O
van	O
de	O
voornaamste	O
en	O
meest	O
gegoede	O
lngezectenen	O
was	O
opgerigt	O
een	O
Genootschap	O
van	O
Wapenhandel	O
,	O
bestaande	O
uit	O
omtrent	O
zestig	O
Persconen	O
,	O
daar	O
ondef	O
gereekent	O
agt	O
of	O
tien	O
Man	O
uit	O
het	O
naatst	O
by	O
geleegen	O
Hollandsche	B-LOC
Dorp	I-LOC
Besooyen	I-LOC
.	O
Dat	O
het	O
op	O
Zondag	B-DAT
den	I-DAT
2	I-DAT
deezer	I-DAT
lôopende	I-DAT
maand	I-DAT
September	I-DAT
was	O
gebeurd	O
,	O
dat	O
die	O
van	O
'	B-LOC
s	I-LOC
Grevelduyn	I-LOC
Cappel	I-LOC
,	I-LOC
een	I-LOC
Dorp	I-LOC
ruim	I-LOC
een	I-LOC
uur	I-LOC
van	I-LOC
daar	I-LOC
geleegen	I-LOC
in	I-LOC
de	I-LOC
Provincie	I-LOC
van	I-LOC
Holland	I-LOC
,	O
na	O
Waalwyk	B-LOC
voornoemt	O
,	O
hadden	O
gezonden	O
om	O
adsistentie	O
by	O
het	O
voorsz	O
Exercitie-Genootschap	O
ter	O
gemelde	O
Steede	O
,	O
ter	O
zaake	O
van	O
een	O
different	O
tusschen	O
den	O
Schout	B-HOE
en	I-HOE
de	I-HOE
geremoveerde	I-HOE
Scheepenen	I-HOE
ter	I-HOE
eenre	I-HOE
,	O
en	O
de	O
nieuw	B-HOE
aangestelde	I-HOE
Scheepenen	I-HOE
van	I-HOE
'	B-LOC
s	I-LOC
Grevelduyn	I-LOC
Cappel	I-LOC
voornoemt	O
.	O
ter	O
andere	O
zyde	O
.	O
Dat	O
daar	O
op	O
des	O
agtermiddags	B-DAT
van	I-DAT
dem	I-DAT
voorsz	I-DAT
Zondag	I-DAT
,	O
geduurende	O
den	O
tyd	O
der	O
Godsdienst	O
.	O
een	O
Detachement	O
van	O
het	O
Exercitie	O
Genoosschap	O
aldaar	O
bestaande	O
uit	O
omtrent	O
veertig	O
Man	O
onder	O
het	O
geleide	O
van	O
den	O
Commandant	B-HOE
van	I-HOE
het	I-HOE
zelve	I-HOE
Genootschap	I-HOE
,	I-PER
J	I-PER
-	I-PER
C	I-PER
.	I-PER
de	I-PER
Keleneuve	I-PER
,	I-PER
Secretaris	B-HOE
van	I-HOE
Waalwyk	B-LOC
,	O
en	O
verders	O
met	O
een	O
Capitein	B-HOE
,	I-HOE
een	I-HOE
Adjudant	I-HOE
en	I-HOE
cen	I-HOE
Sergeant	I-HOE
van	I-HOE
het	I-HOE
zelve	I-HOE
Corps	I-HOE
,	O
in	O
volle	O
Wapeneii	O
,	O
en	O
met	O
slaande	O
Trom	O
van	O
daar	O
waren	O
uitgemarcheert	O
na	O
het	O
voorsz	O
Hollandsche	B-LOC
Dorp	I-LOC
'	I-LOC
s	I-LOC
Grevelduyn	I-LOC
Cappel	I-LOC
,	O
alwaar	O
dezelve	O
,	O
immers	O
voor	O
verre	O
het	O
meerder	O
gedeelte	O
dien	O
nagt	O
verbleven	O
was	O
.	O
Dat	O
het	O
voorsz	O
Detachement	O
den	O
volgende	O
morgen	O
,	O
zynde	O
des	O
Maandags	B-DAT
ten	I-DAT
elf	I-DAT
uuren	I-DAT
van	O
'	B-LOC
s	I-LOC
Grevelduyn	I-LOC
Cappel	I-LOC
voornoemt	O
,	O
weceder	O
met	O
slaande	O
Trom	O
,	O
en	O
in	O
volle	O
Wapenen	O
was	O
geretourneert	O
,	O
en	O
aldaar	O
binnem	O
getrokken	O
.	O
hebbende	O
destyds	O
aan	O
het	O
hoofd	O
den	O
Predikant	B-HOE
de	I-PER
Merré	I-PER
,	I-PER
Commandant	I-PER
van	I-PER
het	I-PER
Exereitie	I-PER
Genootschap	I-PER
te	I-PER
Sprang	B-LOC
,	I-LOC
meede	I-LOC
een	I-LOC
Dorp	I-LOC
in	I-LOC
de	I-LOC
Provincie	I-LOC
van	I-LOC
Holland	I-LOC
geleegen	I-LOC
,	I-LOC
een	I-LOC
uur	I-LOC
van	I-LOC
Waalwyk	I-LOC
.	I-HOE
Dat	O
het	O
voorsz	O
Detachement	O
een	O
kortewyl	O
aldaar	O
hebbende	O
halte	O
gehouden	O
,	O
weederom	O
tn	O
eersten	O
onder	O
het	O
geleide	O
van	O
den	O
voornoemde	O
Predikant	B-HOE
,	O
uit	O
de	O
gemelde	O
Plaats	O
was	O
ui	O
gemarcheerd	O
na	O
het	O
voornoemde	O
Hollandsche	B-LOC
Dorp	I-LOC
Sprang	I-LOC
,	O
ten	O
einde	O
van	O
eenige	O
Geweeren	O
welke	O
onder	O
den	O
Schout	B-HOE
der	O
Plaatse	O
waren	O
berustende	O
zig	O
meester	O
te	O
maaken	O
.	O
En	O
dat	O
eindelyk	O
,	O
het	O
zelve	O
Detachement	O
tegen	O
den	B-DAT
avond	I-DAT
van	I-DAT
den	I-DAT
zelven	I-DAT
Maandag	I-DAT
;	O
van	O
Sprang	B-LOC
geretourneert	O
,	O
en	O
met	O
slaande	O
Trom	O
weeder	O
aldaar	O
in	O
Waalwyk	B-LOC
binnen	O
getrokken	O
was	O
.	O
Dat	O
dergelyke	O
uittogten	O
by	O
haar	B-RES
Hoog	I-RES
Mog	I-RES
.	I-RES
Publicatie	I-RES
van	I-RES
den	I-RES
13	B-DAT
Augusty	I-DAT
deezes	I-DAT
jaars	I-DAT
,	O
wel	O
geinterdiceert	O
en	O
verboderr	O
waren	O
,	O
dog	O
dat	O
het	O
buiten	O
het	O
vermogen	O
was	O
van	O
de	O
Officieren	B-HOE
ten	I-HOE
platten	I-HOE
Lande	I-HOE
,	O
om	O
de	O
zelve	O
te	O
kunnen	O
beletten	O
;	O
verzoekende	O
gemelde	O
Drossard	B-HOE
derhalven	O
,	O
dat	O
het	O
haar	O
Hoog	O
Mog	O
.	O
behagen	O
moge	O
,	O
hem	O
in	O
deezen	O
voor	O
diligent	O
te	O
houden	O
,	O
en	O
verders	O
zoodanige	O
voorzieninge	O
te	O
doen	O
,	O
mitsgaders	O
hem	O
met	O
zulke	O
ordres	O
te	O
honoreeren	O
,	O
als	O
hoogstde	O
zelve	O
zullen	O
oordeelen	O
en	O
vinden	O
te	O
behooren	O
.	O
