Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
IS	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
geleesen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Joseph	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Joseph de Raath, Contrarolleur van de Posten en Bodens van de Generaliteit
de	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Raath	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Contrarolleur	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Contrarolleur van de Posten en Bodens van de Generaliteit
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Posten	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
en	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Bodens	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Generaliteit	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
goedheid	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
'	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	's jaarlyks in de maand Augusty
s	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
jaarlyks	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
in	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
de	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
maand	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
Augusty	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
toe	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
leggen	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
extraordinaris	O	O	O	O	O	O	O	O
diensten	O	O	O	O	O	O	O	O
eene	O	O	O	O	O	O	O	O
somme	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
twee	O	O	O	O	O	O	O	O
honderd	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
geduurende	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
loop	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
dit	O	O	O	O	O	O	O	O
jaar	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
besogt	O	O	O	O	O	O	O	O
geweest	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
seer	O	O	O	O	O	O	O	O
swaare	O	O	O	O	O	O	O	O
toevallen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
omstandigheeden	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
gebragt	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
seer	O	O	O	O	O	O	O	O
kostbaar	O	O	O	O	O	O	O	O
waaren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Doctor	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
Apotheker	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
Chirurgyn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
sonder	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
men	O	O	O	O	O	O	O	O
selfs	O	O	O	O	O	O	O	O
nog	O	O	O	O	O	O	O	O
eenige	O	O	O	O	O	O	O	O
verseekering	O	O	O	O	O	O	O	O
had	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
bevryd	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
tyd	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
tyd	O	O	O	O	O	O	O	O
nog	O	O	O	O	O	O	O	O
eenige	O	O	O	O	O	O	O	O
attaques	O	O	O	O	O	O	O	O
krygende	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
onmogelyk	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
uit	O	O	O	O	O	O	O	O
sijn	O	O	O	O	O	O	O	O
inkoomen	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
swaare	O	O	O	O	O	O	O	O
kosten	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
konnen	O	O	O	O	O	O	O	O
goedmaaken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
buiten	O	O	O	O	O	O	O	O
staat	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
geraaken	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
sijn	O	O	O	O	O	O	O	O
post	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
behooren	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
kunnen	O	O	O	O	O	O	O	O
waarneemen	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
versoekende	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
derhalven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
deese	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	O	O	O	O	O	O	O	O
omstandigheeden	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
deese	O	O	O	O	O	O	O	O
reise	O	O	O	O	O	O	O	O
drie	O	O	O	O	O	O	O	O
honderd	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
accordeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
toe	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
leggen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
depecheeren	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
noodige	O	O	O	O	O	O	O	O
Ordonnantie	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
communi	O	O	O	O	O	O	O	O
forma	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
