Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
IS	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
gelesen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Marcus	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Marcus Guitton, gewesen Predikant by haar Hoogh Mogende Ambassadeur aan het Hof van Vranckryck
Guitton	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
gewesen	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	gewesen Predikant by haar Hoogh Mogende Ambassadeur aan het Hof van Vranckryck
Predikant	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
by	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
haar	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Hoogh	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Hoogh Mogende Ambassadeur aan het Hof van Vranckryck
Mogende	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Ambassadeur	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
aan	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
het	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Hof	I-HOE	O	I-PER	B-ORG	O	O	O	O	Hof van Vranckryck
van	I-HOE	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
Vranckryck	I-HOE	B-LOC	I-PER	I-ORG	O	O	O	O	Vranckryck
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
beroepen	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
geweest	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
Maastricht	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Maastricht
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
dertienden	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	dertienden Januaril seventien hondert seven en twintigh
Januaril	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
seventien	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
hondert	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
seven	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
twintigh	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
geaddresseert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
versocht	O	O	O	O	O	O	O	O
ordre	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hoe	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
gedraagen	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
waarnemen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
sijnen	O	O	O	O	O	O	O	O
dienst	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
Parys	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Parys
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
selver	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	Resolutie van den agntienden der selver maandt
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
agntienden	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	agntienden der selver maandt
der	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
selver	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
maandt	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
belast	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
expiratie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
ses	O	O	O	O	O	O	O	O
maanden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
naar	O	O	O	O	O	O	O	O
Maastricht	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Maastricht
te	O	O	O	O	O	O	O	O
begeven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
eerst	O	O	O	O	O	O	O	O
geëyndight	O	O	O	O	O	O	O	O
waaren	O	O	O	O	O	O	O	O
geweest	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	een en dertighsten Mey des selven jaars
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
dertighsten	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
Mey	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
des	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
selven	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
jaars	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	O	O	O	O	O	O	O	O
plaats	O	O	O	O	O	O	O	O
hebbende	O	O	O	O	O	O	O	O
gesonden	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
Parys	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Parys
N	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	N. du Mont
.	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
du	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Mont	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
genootsaackt	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
geweest	O	O	O	O	O	O	O	O
noch	O	O	O	O	O	O	O	O
eenigen	O	O	O	O	O	O	O	O
tydt	O	O	O	O	O	O	O	O
aldaar	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
blyven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelden	O	O	O	O	O	O	O	O
du	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	du Mont
Mont	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
instrueeren	O	O	O	O	O	O	O	O
omtrent	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
menighvuldige	O	O	O	O	O	O	O	O
Religie-saacken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
oock	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
gedaan	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
dienvolgens	O	O	O	O	O	O	O	O
eerst	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
Maastricht	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Maastricht
was	O	O	O	O	O	O	O	O
gekomen	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
eersten	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	eersten Augusti laatstleden
Augusti	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
laatstleden	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
doch	O	O	O	O	O	O	O	O
bevondt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
sijn	O	O	O	O	O	O	O	O
tractement	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Provincie	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Provincie van Hollandt
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Hollandt	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
verder	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
goedtgedaan	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
laatsten	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	laatsten Maart seventien hondert seven en twintigh
Maart	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
seventien	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
hondert	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
seven	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
twintigh	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
tydt	O	O	O	O	O	O	O	O
af	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
sijn	O	O	O	O	O	O	O	O
Successeur	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Successeur
du	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Mont	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
tegenstaande	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
noch	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
Hollandt	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Hollandt
was	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
moest	O	O	O	O	O	O	O	O
missem	O	O	O	O	O	O	O	O
sijn	O	O	O	O	O	O	O	O
tractement	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
eersten	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	eersten April tot den eersten Augusti des jaars seventien hondert seven en twintigh
April	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
tot	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
den	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
eersten	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
Augusti	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
des	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
jaars	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
seventien	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
hondert	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
seven	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
twintigh	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
beloopende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
somme	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
twee	O	O	O	O	O	O	O	O
hondert	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
tnegentigh	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
dertien	O	O	O	O	O	O	O	O
stuyvers	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
versoeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dewyle	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
veel	O	O	O	O	O	O	O	O
langer	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
Parys	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Parys
is	O	O	O	O	O	O	O	O
gebleven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
sijn	O	O	O	O	O	O	O	O
voornoemden	O	O	O	O	O	O	O	O
Successeur	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Successeur
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Tractement	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
Kostgeldt	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Wisselgeldt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
Hollandt	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Hollandt
heeft	O	O	O	O	O	O	O	O
genooten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
somme	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
twee	O	O	O	O	O	O	O	O
hondert	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
tnegentigh	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
dertien	O	O	O	O	O	O	O	O
stuyvers	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
laten	O	O	O	O	O	O	O	O
betaalen	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
ander	O	O	O	O	O	O	O	O
fonds	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
s00	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
sullen	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
goedt	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
vinden	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
