Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
ONtfangen	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	sijne Majesteit den Koning van Vrankryk
Majesteit	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
den	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Koning	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Vrankryk	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Vrankryk
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreeven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
Versailles	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Versailles
den	O	O	O	O	O	O	O	O
16	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	16 deeser loopende maand
deeser	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
loopende	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
maand	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
kennisse	O	O	O	O	O	O	O	O
geevende	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voltrokken	O	O	O	O	O	O	O	O
Huwelyk	O	O	O	O	O	O	O	O
tusschen	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Dauphin	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Dauphin van Vrankryk
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Vrankryk	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Vrankryk
en	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Aartshertoginne	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Aartshertoginne
Maria	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Antonia	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Josepha	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Johanna	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
WAAR	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
gedelibereert	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
goedgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Reseriptie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
congratulatie	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
civile	O	O	O	O	O	O	O	O
termen	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
beantwoord	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
En	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsz	O	O	O	O	O	O	O	O
Rescriptie	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Copie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
gesonden	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere Lestevenon van Berkenroode
Lestevenon	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Berkenroode	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Berkenroode
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
haar	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Mog	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
.	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Ambassadeur	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Ambassadeur aan het Hof van Vrankryk
aan	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
het	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Hof	I-HOE	O	I-PER	B-ORG	O	O	O	O	Hof van Vrankryk
van	I-HOE	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
Vrankryk	I-HOE	B-LOC	I-PER	I-ORG	O	O	O	O	Vrankryk
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Origineelen	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
behoord	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
leveren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
voorts	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
complimenten	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
felicitatie	O	O	O	O	O	O	O	O
af	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
leggen	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
gebruikelyk	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
