Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
IS	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
gelesen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Piulips	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Piulips Tilly, oudtsten Capiteyn in het Regiment van den Generaal Major van Keppel, geboortigh tot Gornichem
Tilly	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
oudtsten	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	oudtsten Capiteyn in het Regiment van den Generaal Major van Keppel, geboortigh tot Gornichem
Capiteyn	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
in	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
het	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Regiment	I-HOE	O	I-PER	B-ORG	O	O	O	O	Regiment van den Generaal Major van Keppel
van	I-HOE	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
den	I-HOE	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
Generaal	B-HOE	O	B-PER	I-ORG	O	O	O	O	Generaal Major
Major	I-HOE	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
Keppel	I-HOE	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
,	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
geboortigh	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
tot	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Gornichem	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Gornichem
,	O	O	O	O	O	O	O	O
versoeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
redenen	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
geallegeert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
begunstigen	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Acte	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Lieutenant-Colloel	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Lieutenant-Colloel ad honores
ad	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
honores	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
sigh	O	O	O	O	O	O	O	O
tegens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
proceduyren	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Auuditeur	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Auuditeur der Stadt Yperen
der	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Stadt	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Stadt Yperen
Yperen	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
breder	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
gemeldt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gedeckt	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
sien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
oste	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
verlenen	O	O	O	O	O	O	O	O
permissie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
sigh	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
des	O	O	O	O	O	O	O	O
selfs	O	O	O	O	O	O	O	O
Compagnie	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
absenteren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
tijdt	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
wyle	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliannt	O	O	O	O	O	O	O	O
wederom	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
eene	O	O	O	O	O	O	O	O
ofte	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
andere	O	O	O	O	O	O	O	O
convenabele	O	O	O	O	O	O	O	O
maniere	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
wesen	O	O	O	O	O	O	O	O
geremplaceert	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
