ONtfangen	O
een	O
Missive	O
van	O
Hvert	B-PER
Jan	I-PER
de	I-PER
Vassy	I-PER
,	I-PER
Commandeur	I-PER
van	I-PER
Ysendycke	B-LOC
,	I-HOE
geschreven	O
aldaar	O
den	O
sestienden	B-DAT
deser	I-DAT
loopende	I-DAT
maandt	I-DAT
,	O
houdende	O
,	O
dat	O
zedert	O
vier	O
dagen	O
waaren	O
aangekomen	O
de	O
Saltzburghsche	B-HOE
Emigranten	I-HOE
,	O
waar	O
van	O
in	O
de	O
twintigh	O
Persoonen	O
zoo	O
Mans	O
als	O
Vrouwen	O
gezonden	O
waaren	O
binnen	O
Ysendycke	B-LOC
,	O
die	O
daar	O
op	O
cen	O
zeer	O
liefdaadige	O
manier	O
waaren	O
ontfangen	O
,	O
dat	O
daar	O
rondtom	O
in	O
de	O
Polders	B-LOC
op	I-LOC
Ysendycken-Ambacht	I-LOC
noch	O
meer	O
dan	O
taghentigh	O
Familien	O
waaren	O
;	O
verzoeck	O
ende	O
hy	O
Commandeur	B-HOE
derhalven	O
,	O
dat	O
de	O
Kercke	O
der	O
Saltburghsche	O
met	O
haar	O
Leeraar	O
moghten	O
werden	O
geplaatst	O
met	O
'	O
er	O
woon	O
binnen	O
Ysendycke	B-LOC
,	O
tot	O
welwesen	O
en	O
merckelijck	O
voordeel	O
van	O
die	O
Plaatse	O
en	O
haare	O
Gemeente	O
,	O
tot	O
groot	O
gemack	O
der	O
Saltzburghsche	B-HOE
Emigranten	I-HOE
,	I-HOE
als	O
.	O
