Ontfangen	O
een	O
missive	O
vanden	O
Residen	B-HOE
Levinus	I-PER
Warnerus	I-PER
,	O
geschreven	O
tot	O
Constantinople	B-LOC
den	O
eersten	B-DAT
October	I-DAT
lestleden	I-DAT
,	O
raeckende	O
sijn	O
different	O
met	O
den	O
gewesen	O
Consul	B-HOE
Mortier	I-PER
tot	I-PER
Smirne	B-LOC
,	O
over	O
de	O
betalinge	O
der	O
Consulaetsrechten	O
:	O
Waerop	O
egeen	O
resolutie	O
n	O
is	O
gevallen	O
