Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
Is	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
gelesen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Pieter	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Pieter Schuyrman, Jacob en Raphael Mendes d' Acosta ende Abraham Fundam , Geauthoriseerdens van de Geinteresseerdens in de Ladinge ende het Schip de Juffrouw Helena, gevoert by Schipper Pieter Vlack, komende van Curassou naer dese Landen
Schuyrman	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Jacob	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
en	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Raphael	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Mendes	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
d	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
'	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Acosta	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
ende	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Abraham	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Fundam	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Geauthoriseerdens	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Geauthoriseerdens van de Geinteresseerdens in de Ladinge ende het Schip de Juffrouw Helena, gevoert by Schipper Pieter Vlack, komende van Curassou naer dese Landen
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Geinteresseerdens	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
in	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Ladinge	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
ende	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
het	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Schip	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	B-NAM	Schip de Juffrouw Helena
de	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	I-NAM
Juffrouw	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	I-NAM
Helena	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	I-NAM
,	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
gevoert	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
by	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Schipper	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Schipper
Pieter	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Vlack	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
komende	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Curassou	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Curassou
naer	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
dese	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Landen	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Schip	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
vyf	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	vyf en twintigsten Julii laetstleden
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
twintigsten	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
Julii	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
laetstleden	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
onder	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	onder de hoeck van ter Neus
de	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
hoeck	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
ter	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Neus	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Franschen	O	O	O	O	O	O	O	B-NAM	Franschen Commissievaerder de Meermin
Commissievaerder	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
de	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
Meermin	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
,	O	O	O	O	O	O	O	O
Capiteyn	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Capiteyn
Johannes	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Ruddat	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
verovert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
eersten	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	eersten Augusti daer aen volgende
Augusti	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
daer	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
aen	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
volgende	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Brittannisch	O	O	O	O	O	O	O	O
Oorlogh-Schip	O	O	O	O	O	O	O	O
omtrent	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Jarmuyder-bancken	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Jarmuyder-bancken
wederom	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
hernomen	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
Supplianten	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Schip	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Goederen	O	O	O	O	O	O	O	O
gaerne	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
eersten	O	O	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
reclameren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
versoeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
Brieven	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschryvens	O	O	O	O	O	O	O	O
aen	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere van Vrybergen, haer Hoogh Mogende extraordinaris Envoyé aen het Hof van de Koninginne van Groot Brittannien
van	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Vrybergen	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
haer	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
extraordinaris	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	extraordinaris Envoyé aen het Hof van de Koninginne van Groot Brittannien
Envoyé	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
aen	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
het	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Hof	I-HOE	O	I-PER	B-ORG	O	O	O	O	Hof van de Koninginne van Groot Brittannien
van	I-HOE	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
de	I-HOE	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
Koninginne	B-HOE	O	B-PER	I-ORG	O	O	O	O	Koninginne van Groot Brittannien
van	I-HOE	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
Groot	I-HOE	B-LOC	I-PER	I-ORG	O	O	O	O	Groot Brittannien
Brittannien	I-HOE	I-LOC	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
omme	O	O	O	O	O	O	O	O
aen	O	O	O	O	O	O	O	O
lsaac	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	lsaac ende Jacob Senior Henriques, Silvia Junior en Soon ende Pieter Vlack, Reclamanten, en Schipper van het gemelde Schip
ende	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Jacob	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Senior	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Henriques	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Silvia	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Junior	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
en	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Soon	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
ende	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Pieter	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Vlack	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Reclamanten	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Reclamanten, en Schipper van het gemelde Schip
,	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
en	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Schipper	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
het	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
gemelde	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Schip	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
behulpsame	O	O	O	O	O	O	O	O
handt	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
bieden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
eynde	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Schip	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Goederen	O	O	O	O	O	O	O	O
aen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
wederom	O	O	O	O	O	O	O	O
mochte	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
overgelevert	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
