Tuijl	B-PER
van	I-PER
Seroskercken	I-PER
mede	O
naer	O
Philips	B-PER
van	I-PER
Schoonhoven	B-LOC
..	O
naer	O
Zutpken	B-LOC
,	O
