Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
IS	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
geleesen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Gerrit	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Gerrit den Otter, zynde van de waare Christelyke Gereformeerde Religie
den	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Otter	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
zynde	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	zynde van de waare Christelyke Gereformeerde Religie
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
waare	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Christelyke	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Gereformeerde	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Religie	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
blykende	O	O	O	O	O	O	O	O
uit	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Attestatie	O	O	O	O	O	O	O	O
neeven	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
gevoegt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
overlyden	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Cornelis	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Cornelis den Otter
den	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Otter	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
koomen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
vaceeren	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Vorstersplaatse	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
Heerlykheid	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Heerlykheid Eckaart, in het Quartier van Kempeland, Meyerye van 's Hertogenbosch
Eckaart	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
in	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
het	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Quartier	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Kempeland	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Meyerye	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
'	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
s	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Hertogenbosch	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
Johan	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Johan Carel de Jeger, als Heere van voornoemde Heerlykheid
Carel	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
de	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Jeger	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
als	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	als Heere van voornoemde Heerlykheid
Heere	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
voornoemde	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Heerlykheid	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
Vorster	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
Plaats	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
aangestelt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
consteerende	O	O	O	O	O	O	O	O
uit	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Commissie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
dato	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
vyf	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	vyf en twintigsten October seeventien honderd vyf en sestig
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
twintigsten	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
October	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
seeventien	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
honderd	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
vyf	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
sestig	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
meede	O	O	O	O	O	O	O	O
neevens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
gevoegt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
noodig	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
goedkeuringe	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
versoekende	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
derhalven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
aanstellinge	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
approbeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Acte	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
ordinaria	O	O	O	O	O	O	O	O
forma	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
laaten	O	O	O	O	O	O	O	O
depecheeren	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
