Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
IS	O	O	O	O	O	O	O	O
gehoort	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
rapport	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	B-COM	O	Heeren van den Brande
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	I-COM	O
den	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	I-COM	O
Brande	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	I-COM	O
,	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
en	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
andere	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
haar	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
Gedeputeerden	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
tot	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
de	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
Militaire	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
zaacken	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hebbende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
gevolge	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
voldoeninge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
zelver	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	Resolutie commissoriaal van den tienden deezer loopende maand
commissoriaal	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
tienden	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	tienden deezer loopende maand
deezer	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
loopende	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
maand	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
neevens	O	O	O	O	O	O	O	O
cenige	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	cenige Heeren Gecommitteerden uyt den Raad van Staate
Heeren	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Gecommitteerden	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
uyt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
den	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Raad	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Staate	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geexamineert	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Resident	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Resident
van	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Kinschot	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
neegenden	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	neegenden daar te vooren
daar	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
te	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
vooren	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
neevens	O	O	O	O	O	O	O	O
gevoegde	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere Graave van Harrach
Graave	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Harrach	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Harrach
,	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
subject	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
onderhandelinge	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Cartel	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
extraordinaris	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Envoyé	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
aan	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
het	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Hof	I-HOE	O	I-PER	B-ORG	O	O	O	O	Hof van Weenen
van	I-HOE	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
Weenen	I-HOE	B-LOC	I-PER	I-ORG	O	O	O	O	Weenen
,	O	O	O	O	O	O	O	O
raackende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
vernieuwingh	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Cartel	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
meede	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	haar Hoogh Mogende Resolutie van den vyfden deeser loopende maand
Hoogh	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
vyfden	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	vyfden deeser loopende maand
deeser	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
loopende	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
maand	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
genoomen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
zal	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
hand	O	O	O	O	O	O	O	O
gesteld	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Resident	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Resident
van	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Kinschot	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
sijme	O	O	O	O	O	O	O	O
particuliere	O	O	O	O	O	O	O	O
informatie	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
selven	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaan	O	O	O	O	O	O	O	O
gegeeven	O	O	O	O	O	O	O	O
zal	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
nu	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere Grave van Harrach
Grave	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Harrach	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Harrach
afsiet	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
woorden	O	O	O	O	O	O	O	O
pendant	O	O	O	O	O	O	O	O
la	O	O	O	O	O	O	O	O
durée	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
ce	O	O	O	O	O	O	O	O
Cartel	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
Bet	O	O	O	O	O	O	O	O
eerste	O	O	O	O	O	O	O	O
Articul	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Project	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelden	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere Graave van Harrach
Graave	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Harrach	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Harrach
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
Resident	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Resident
van	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Kinschot	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
gedaan	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
hand	O	O	O	O	O	O	O	O
stellen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
gesonden	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
aghtienden	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	aghtienden der gepasseerde maand September
der	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
gepasseerde	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
maand	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
September	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
noemenswaardigh	O	O	O	O	O	O	O	O
different	O	O	O	O	O	O	O	O
overblyft	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
woorden	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
eerste	O	O	O	O	O	O	O	O
Articul	O	O	O	O	O	O	O	O
nu	O	O	O	O	O	O	O	O
nieuwelijcks	O	O	O	O	O	O	O	O
geinslueert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
comme	O	O	O	O	O	O	O	O
Souveraine	O	O	O	O	O	O	O	O
des	O	O	O	O	O	O	O	O
Pais-bas	O	O	O	O	O	O	O	O
Autrichiens	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
lightelijk	O	O	O	O	O	O	O	O
zal	O	O	O	O	O	O	O	O
konnen	O	O	O	O	O	O	O	O
begrypen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
deese	O	O	O	O	O	O	O	O
byvoegingh	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
kan	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
geadmitteert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
behelsende	O	O	O	O	O	O	O	O
eene	O	O	O	O	O	O	O	O
limitatie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorgaande	O	O	O	O	O	O	O	O
Conventie	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
bekend	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
verhoopen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere Graave van Harrach
Graave	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Harrach	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Harrach
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
kunnen	O	O	O	O	O	O	O	O
disponeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
woorden	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
lighten	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
nademaal	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
waarschynlijck	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere van Burmania
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Burmania	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Burmania
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Cartel	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
Weenen	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Weenen
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
geslooten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
Resident	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Resident
authoriseeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
boovengemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Project	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
mits	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
gelaaten	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
woorden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
comme	O	O	O	O	O	O	O	O
Souveraine	O	O	O	O	O	O	O	O
des	O	O	O	O	O	O	O	O
Pais-bas	O	O	O	O	O	O	O	O
Autricbiens	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
moogen	O	O	O	O	O	O	O	O
sluyten	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere Graave van Harrach
Graave	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Harrach	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Harrach
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
toe	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
qualificeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
welcken	O	O	O	O	O	O	O	O
eynde	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
behoorlijcke	O	O	O	O	O	O	O	O
Volmaghe	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelden	O	O	O	O	O	O	O	O
Resident	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Resident
van	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Kinschot	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
zal	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
gedepecheert	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
toegesonden	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
