Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
ONtfangen	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Collegie	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Collegie ter Admiraliteyt in West - Vrieslandt ende het Noorder Quartier
ter	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Admiraliteyt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
in	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
West	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
-	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Vrieslandt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
ende	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
het	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Noorder	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Quartier	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoorn	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Hoorn
den	O	O	O	O	O	O	O	O
drie	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	drie en twintighsten deser loopende maandt
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
twintighsten	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
deser	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
loopende	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
maandt	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
gevolge	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
voldoeninge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	haar Hoogh Mogende Resolutie van den dertienden daar te vooren
Hoogh	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
dertienden	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	dertienden daar te vooren
daar	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
te	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
vooren	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
berichtende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
sedert	O	O	O	O	O	O	O	O
haare	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
twaalfden	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	twaalfden September seventien hondert vier en twintigh
September	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
seventien	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
hondert	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
vier	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
twintigh	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
Rundtvée	O	O	O	O	O	O	O	O
noch	O	O	O	O	O	O	O	O
Varckens	O	O	O	O	O	O	O	O
onder	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
District	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
buyten	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
ingekomen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
anders	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
gemanqueert	O	O	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
geven	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
gerequireerde	O	O	O	O	O	O	O	O
advertentie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
trent	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
subject	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
twyffel	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
laten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
vervolgh	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
maandt	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
maandt	O	O	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
advisceren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
conform	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
requisitien	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	haar Hoogh Mogende Resolutie van den veertienden Julii seventien hondert vier en twintigh
Hoogh	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
veertienden	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	veertienden Julii seventien hondert vier en twintigh
Julii	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
seventien	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
hondert	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
vier	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
en	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
twintigh	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
vermeldt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
wegens	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
ingekomen	O	O	O	O	O	O	O	O
Rundtvée	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Varckens	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
wel	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
ingekomen	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
WAAR	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
resolutie	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
gevallen	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
