Ontfangen	O
drie	O
missiven	O
vandhinexs	B-HOE
.	I-HOE
Gedepu	I-HOE
vandesen	I-HOE
Staet	I-HOE
bijde	O
cningsv	B-PER
an	I-PER
Sweeden	B-LOC
&	I-LOC
eenemarcken	I-LOC
ges	O
tot	O
coppenhage	B-LOC
den	O
4en	B-DAT
.	I-DAT
&	I-DAT
s	I-DAT
deses	I-DAT
gelijck	O
oock	O
een	O
missive	O
lans	O
dito	O
geaddresseert	O
aen	O
Griffere	B-HOE
Ruijsch	I-PER
hou	O
den	O
advertenten	O
naenpegeen	O
resol	O
.	O
en	O
is	O
gevallen	O
.	O
