Hallungius	I-PER
,	I-PER
als	I-PER
gelast	B-HOE
ende	I-HOE
geauthoriseerde	I-HOE
wegens	I-HOE
den	I-HOE
Heere	B-HOE
Hertogh	I-HOE
van	I-HOE
Saxen	B-LOC
Gotha	I-LOC
,	O
concernerende	O
de	O
achterstallen	O
die	O
des	O
selfs	O
Troupes	O
aen	O
Engelandt	B-LOC
ende	O
den	O
Staet	O
overgelaten	O
,	O
ende	O
sedert	O
het	O
jaer	B-DAT
seventien	I-DAT
hondert	I-DAT
vyf	I-DAT
in	O
ltalien	B-LOC
gedient	O
hebbende	O
,	O
specialijck	O
tot	O
laste	O
van	O
Engelandt	B-LOC
noch	O
te	O
pretenderen	O
hebben	O
,	O
volgende	O
de	O
voorschreve	O
Memorie	O
hier	O
naer	O
geinsereert	O
.	O
Hoogh	O
Mog	O
.	O
Heeren	O
,	O
DEn	O
Ondergeschreven	O
,	O
als	O
door	O
sijne	B-HOE
Hoogh-Furstelijcke	I-HOE
Doorluchtigheydt	I-HOE
den	I-HOE
Heere	I-HOE
Hertogh	I-HOE
van	I-HOE
Saxen-Gotha	B-LOC
hier	O
toe	O
specialijck	O
gelast	O
ende	O
geauthoriseert	O
zynde	O
,	O
neemt	O
de	O
vr7	O
;	O
heydt	O
,	O
Uw	O
Hoogh	O
Mogende	O
in	O
den	O
name	O
van	O
sijne	B-HOE
hoogh-gemelde	I-HOE
Hoogh-Furstelijcke	I-HOE
Doorluchtigheydt	I-HOE
met	O
een	O
diep	O
respect	O
te	O
remonstreren	O
,	O
dat	O
de	O
vier	O
Regimenten	O
te	O
voet	O
ende	O
de	O
Dragonders	B-HOE
,	O
dewelcke	O
in	O
het	O
jaer	B-DAT
seventien	I-DAT
hondert	I-DAT
drie	I-DAT
van	O
hooghstgemelde	O
sijn	B-HOE
Hoogh-Furstelijcke	I-HOE
Doorluchtigheydt	I-HOE
,	O
in	O
dienst	O
van	O
hare	B-PER
Majesteyt	I-PER
de	I-PER
Koninginne	I-PER
van	I-PER
Groot	B-LOC
-	I-LOC
Brittannien	I-LOC
ende	O
van	O
Uw	O
Hoogh	O
Mogende	O
,	O
volgens	O
Conventie	O
zyn	O
overgenomen	O
,	O
ende	O
op	O
beyder	O
ernstigh	O
begeeren	O
,	O
in	O
het	O
jaer	B-DAT
seventien	I-DAT
hondert	I-DAT
vyf	I-DAT
na	O
Italien	B-LOC
zyn	O
gesonden	O
geworden	O
,	O
aldaer	O
tot	O
nu	O
toe	O
gedient	O
,	O
ende	O
hunne	O
soldye	O
,	O
soo	O
veel	O
de	O
helfte	O
van	O
Uw	O
Hoogh	O
Mogende	O
quote	O
aengaet	O
,	O
richtigh	O
ontfangen	O
hebben	O
,	O
maer	O
dat	O
wegens	O
de	O
andere	O
helfte	O
van	O
de	O
Kroon	B-ORG
van	I-ORG
Groot-Brittannien	B-LOC
,	O
niet	O
verder	O
als	O
tot	O
den	O
tweeden	B-DAT
September	I-DAT
laetstleden	I-DAT
zyn	O
betaeldt	O
geworden	O
,	O
hebbende	O
sijne	B-HOE
Excellentie	I-HOE
den	I-HOE
Heere	I-HOE
Grave	I-HOE
van	I-HOE
Straffort	B-LOC
op	O
den	O
dertienden	B-DAT
der	I-DAT
gemelde	I-DAT
maendt	I-DAT
September	I-DAT
,	O
in	O
de	O
naem	O
van	O
hare	B-PER
Majesteyt	I-PER
van	I-PER
Groot-Brittannien	B-LOC
gedeclareert	O
,	O
dat	O
terwyl	O
hare	B-HOE
Majesteyt	I-HOE
een	O
stilstandt	O
van	O
Wapenen	O
met	O
de	O
Kroon	B-ORG
van	I-ORG
Vranckryck	B-LOC
tot	O
den	O
twee	B-DAT
en	I-DAT
twintighsten	I-DAT
December	I-DAT
seventien	I-DAT
hondert	I-DAT
twaelf	I-DAT
hadde	O
geslooten	O
,	O
ende	O
wilde	O
,	O
dat	O
dese	O
stilstandt	O
generael	O
wesen	O
soude	O
,	O
van	O
sijn	B-HOE
Hoogh-Furstelijcke	I-HOE
Doorluchtig	I-HOE
heydt	I-HOE
vriendelijck	O
begeerde	O
,	O
dat	O
aen	O
de	O
Of	B-HOE
ciers	I-HOE
der	I-HOE
twee	I-HOE
Regimenten	I-HOE
,	O
op	O
hare	B-HOE
Majesteyts	I-HOE
betalinge	O
staende	O
,	O
soo	O
voorts	O
wilde	O
gelieven	O
te	O
ordonneren	O
,	O
dat	O
de	O
selve	O
geen	O
verdere	O
hostiliteyten	O
tegens	O
de	O
Troupes	O
van	O
Vranckryck	B-LOC
begaen	O
moghten	O
,	O
ende	O
dat	O
,	O
indien	O
sijn	B-HOE
Hoogh-Furstelijcke	I-HOE
Doorluchtigheydt	I-HOE
sulcks	O
in	O
te	O
gaen	O
weygeren	O
soude	O
,	O
hare	O
Majesteyt	O
aen	O
gemelde	O
Regimenten	O
geene	O
verdere	O
betalinge	O
continueren	O
koste	O
.	O
Dat	O
alhoewel	O
hooghstgemelde	O
sijne	B-HOE
Hoogh-Furstelijcke	I-HOE
Doorluchtigheydt	I-HOE
aen	O
welgemelde	O
sijne	B-HOE
Excellentie	I-HOE
den	I-HOE
Heere	I-HOE
Grave	I-HOE
van	I-HOE
Straffort	I-HOE
heeft	O
doen	O
verseeckeren	O
,	O
dat	O
sedert	O
dien	O
tydt	O
niet	O
de	O
minste	O
hostiliteyten	O
door	O
gemelde	O
Regimenten	O
tegens	O
de	O
Troupes	O
van	O
Vranckrijck	B-LOC
ondernomen	O
noch	O
begaen	O
waren	O
,	O
echter	O
geene	O
betalinge	O
sedert	O
den	O
voorschreven	O
tweeden	B-DAT
September	I-DAT
seventien	I-DAT
hondert	I-DAT
twaelf	I-DAT
van	O
de	O
Kroon	B-ORG
van	I-ORG
Groot-Brittannien	B-LOC
heeft	O
kunnen	O
erlangen	O
.	O
Dat	O
hooghstgemelde	O
sijne	B-HOE
Hoogh-Furstelijcke	I-HOE
Doorluchtigheydt	I-HOE
aen	O
voornoemde	O
twee	O
Regimenten	O
uyt	O
des	O
selfs	O
eygene	O
Kryghs-casse	O
,	O
de	O
gewoone	O
soldye	O
,	O
tot	O
het	O
eynde	B-DAT
deses	I-DAT
jaers	I-DAT
seventien	I-DAT
hondert	I-DAT
twaelf	I-DAT
heeft	O
doen	O
betalen	O
,	O
maer	O
sich	O
niet	O
in	O
staet	O
bevindt	O
,	O
gemelde	O
Regimenten	O
langer	O
te	O
doen	O
subsisteren	O
;	O
heeft	O
derhalven	O
hooghstgemelde	O
sijn	B-HOE
Hoogh-Furstelijcke	I-HOE
Doorluchtigheydt	I-HOE
den	O
Ondergeschreven	O
gelast	O
,	O
sich	O
met	O
behoorlijk	O
respect	O
aen	O
Uw	O
Hoogh	O
Mogende	O
te	O
addresseren	O
,	O
ende	O
der	O
selver	O
genegene	O
assistentie	O
ende	O
bemiddelinge	O
,	O
by	O
hare	B-PER
Majesteyt	I-PER
de	I-PER
Koninginne	I-PER
van	I-PER
Groot-Brittannien	B-LOC
te	O
versoecken	O
,	O
dat	O
hare	B-HOE
Majesteyt	I-HOE
-	O
tot	O
het	O
betalen	O
der	O
gestipuleerde	O
soldye	O
moge	O
bewogen	O
,	O
ende	O
aen	O
de	O
verdere	O
Articulen	O
der	O
Conventie	O
,	O
dewelcke	O
omtrent	O
dese	O
Regimenten	O
geslooten	O
is	O
,	O
het	O
vertrouwde	O
genoegen	O
gegeven	O
werden	O
;	O
ende	O
eyndelijck	O
,	O
van	O
Uw	O
Hoogh	O
Mogende	O
te	O
vernemen	O
,	O
in	O
cas	O
van	O
de	O
Kroon	B-ORG
van	I-ORG
Groot-Brittannien	B-LOC
voor	O
eerst	O
geene	O
betalinge	O
voor	O
gemelde	O
Regimenten	O
te	O
obtineren	O
was	O
,	O
op	O
wat	O
wyse	O
de	O
selve	O
onderhouden	O
werden	O
,	O
en	O
hoedanigh	O
Uw	O
Hoogh	O
Mogende	O
van	O
gemelde	O
Regimenten	O
souden	O
gelieven	O
te	O
disponeren	O
.	O
Hage	B-LOC
den	O
twintighsten	B-DAT
Januarii	I-DAT
1713	I-DAT
.	O
Getekent	O
,	O
J	B-PER
.	I-PER
Aallungius	I-PER
.	O
