Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
18	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
geleesen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Sophia	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Sophia Welters, Weduwe van wylen Thomas Vos, zynde Lidmaat van de Gereformeerde Kercke te Venlo
Welters	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Weduwe	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Weduwe van wylen Thomas Vos, zynde Lidmaat van de Gereformeerde Kercke te Venlo
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
wylen	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	wylen
Thomas	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Vos	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
zynde	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Lidmaat	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Gereformeerde	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Kercke	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
te	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Venlo	I-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Venlo
;	O	O	O	O	O	O	O	O
wersoeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
reedenen	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
geallegeert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Hof	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Hof van het Overquartier van Gelderland
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
het	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Overquartier	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Overquartier van Gelderland
van	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
Gelderland	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
injungeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Gereghte	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Gereghte van Venlo
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Venlo	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Venlo
te	O	O	O	O	O	O	O	O
gelasten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
sorge	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
draagen	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Curateurs	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Curateurs by gemelde Gereghte
by	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Gereghte	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
gesteld	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
respective	O	O	O	O	O	O	O	O
Boedels	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
gemeld	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Hof	O	O	O	O	O	O	O	O
koomen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
geeven	O	O	O	O	O	O	O	O
behoorlijcke	O	O	O	O	O	O	O	O
Staat	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Inventaris	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
zelve	O	O	O	O	O	O	O	O
koomen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
reeckeningh	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
bewys	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
reliqua	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Goederen	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Effecten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hoe	O	O	O	O	O	O	O	O
genaamt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
onder	O	O	O	O	O	O	O	O
hen	O	O	O	O	O	O	O	O
berustende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
uytstaande	O	O	O	O	O	O	O	O
schulden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
tyd	O	O	O	O	O	O	O	O
af	O	O	O	O	O	O	O	O
hunner	O	O	O	O	O	O	O	O
aangevange	O	O	O	O	O	O	O	O
administratie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
sulcks	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
overstaan	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
bequaam	O	O	O	O	O	O	O	O
Advocaat	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Advocaat
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Supplianten	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Hof	O	O	O	O	O	O	O	O
toe	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
voegen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliante	O	O	O	O	O	O	O	O
pro	O	O	O	O	O	O	O	O
Deo	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
bedienen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
overstaan	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Diaconie	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Diaconie der Gereformeerde Kercke te Venlo
der	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Gereformeerde	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Kercke	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
te	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Venlo	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Venlo
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliantes	O	O	O	O	O	O	O	O
Persoon	O	O	O	O	O	O	O	O
representeerende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
zaacke	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliante	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
neemen	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
