Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
ONtfangen	O	O	O	O	O	O	O	O
cen	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Collegie	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Collegie ter Admiraliteyt te Amsterdam
ter	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Admiraliteyt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
te	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Amsterdam	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
aldaar	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
seeven	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	seeven en twintighsten deeser loopende maand
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
twintighsten	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
deeser	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
loopende	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
maand	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	der zelver Resolutie van den twee en twintighsten November des voorleeden jaars
zelver	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
twee	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	twee en twintighsten November des voorleeden jaars
en	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
twintighsten	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
November	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
des	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
voorleeden	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
jaars	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
goedgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
transport	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Presenten	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Dey	B-HOE	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Dey
en	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Regeeringe	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Algiers	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Algiers
zoude	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
geemployeert	O	O	O	O	O	O	O	O
'	O	O	O	O	O	O	O	B-NAM	's Landa Schip den Burgh van Leyden
s	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
Landa	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
Schip	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
den	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
Burgh	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
van	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
Leyden	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gedestineert	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
onder	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Capiteyn	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Capiteyn
Reynst	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Koopvaarders	O	O	O	O	O	O	O	O
deeser	O	O	O	O	O	O	O	O
Landen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
convoyeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
Lissabon	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Lissabon
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
Genua	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Genua of Livorno
of	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Livorno	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
tyd	O	O	O	O	O	O	O	O
dewelcke	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Capiteyn	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Capiteyn
Reynst	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
afleggen	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
Commissie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
hooghgemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	O	O	O
geordonneert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
langer	O	O	O	O	O	O	O	O
zoude	O	O	O	O	O	O	O	O
moeten	O	O	O	O	O	O	O	O
uytblyven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
gereeckent	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
drie	O	O	O	O	O	O	O	O
maanden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Collegie	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Collegie ter Aumiraliteyt
ter	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Aumiraliteyt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
zoude	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
goedgedaan	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
verhooghde	O	O	O	O	O	O	O	O
Last	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Veylgeld	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tegen	O	O	O	O	O	O	O	O
neegen	O	O	O	O	O	O	O	O
duysend	O	O	O	O	O	O	O	O
seeven	O	O	O	O	O	O	O	O
honderd	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
twintigh	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
maand	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
zulcks	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
drie	O	O	O	O	O	O	O	O
maanden	O	O	O	O	O	O	O	O
neegen	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
twintigh	O	O	O	O	O	O	O	O
duysend	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
honderd	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
sestigh	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
verzoeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Collegie	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Collegie ter Admiraliteyt
ter	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Admiraliteyt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
wyl	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Capiteyn	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Capiteyn
Reynst	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voornoemde	O	O	O	O	O	O	O	O
'	O	O	O	O	O	O	O	B-NAM	's Lands Schip de Burgh van Leyden
s	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
Lands	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
Schip	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
de	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
Burgh	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
van	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
Leyden	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
alhier	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
rugh	O	O	O	O	O	O	O	O
gekoomen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Ontfanger	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Ontfanger Generaal van het verhooghde Last- en Veylgeld
Generaal	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
het	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
verhooghde	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Last	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
-	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
en	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Veylgeld	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Mr	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
.	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Jan	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Groot	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
magh	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
geauthorifeert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
somme	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
neegen	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
twintigh	O	O	O	O	O	O	O	O
duysend	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
honderd	O	O	O	O	O	O	O	O
sestiigh	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Collegie	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Collegie ter Admiraliteyt
ter	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Admiraliteyt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
voldoen	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
