BY	O
resumtie	O
gedelibereert	O
zynde	O
op	O
het	O
gerapporteerde	O
van	O
den	O
14	B-DAT
Maart	I-DAT
laatstleeden	I-DAT
,	O
door	O
de	O
Heeren	B-HOE
van	I-HOE
Nagell	B-LOC
,	I-COM
en	I-COM
andere	I-COM
haar	I-COM
Hoog	I-COM
Mog	I-COM
.	I-COM
van	I-RES
den	I-RES
23	B-DAT
daar	I-DAT
bevorens	I-DAT
,	O
waar	O
by	O
haar	O
Hoog	O
Mog	O
.	O
hadden	O
gelieven	O
goed	O
te	O
vinden	O
,	O
dat	O
by	O
de	O
Collegien	B-ORG
ter	I-ORG
Admiraliteit	I-ORG
op	I-ORG
de	I-ORG
Maaze	I-ORG
en	I-ORG
te	I-ORG
Amsterdam	I-ORG
,	O
onderling	O
zoude	O
geconcerteert	O
worden	O
omtrent	O
de	O
verzending	O
in	O
den	B-DAT
jaare	I-DAT
1791	I-DAT
,	O
by	O
overneeming	O
van	O
de	O
beurt	O
van	O
het	O
Collegie	B-ORG
ter	I-ORG
Admiraliteit	I-ORG
in	I-ORG
Westvriesland	I-ORG
en	I-ORG
het	I-ORG
Noorder	I-ORG
Quartier	I-ORG
,	O
naar	O
den	O
Dey	B-ORG
en	I-ORG
Regeering	I-ORG
van	I-ORG
Algiers	B-LOC
,	O
en	O
dat	O
vervolgens	O
van	O
den	O
uitslag	O
van	O
dit	O
onderling	O
overleg	O
,	O
aan	O
haar	O
Hoog	O
Mog	O
.	O
kennisse	O
zouden	O
gegeeven	O
worden	O
,	O
om	O
diesweegens	O
naar	O
bevinding	O
alsdan	O
te	O
disponeeren	O
.	O
Dat	O
sy	O
geoordeelt	O
hadden	O
ter	O
kennis	O
van	O
haar	O
Hoog	O
Mog	O
.	O
te	O
moeten	O
brengen	O
,	O
dat	O
het	O
gemelde	O
Collegie	O
hoe	O
gereed	O
ook	O
,	O
volgens	O
pligt	O
de	O
hooge	O
Ordres	O
van	O
haar	O
Hoog	O
Mog	O
.	O
te	O
executeeren	O
,	O
tot	O
hun	O
leedweezen	O
,	O
in	O
het	O
volstrekt	O
onvermogen	O
is	O
,	O
om	O
uit	O
de	O
Kassa	O
een	O
zoo	O
notabel	O
verschot	O
te	O
doen	O
van	O
het	O
gunt	O
tot	O
deeze	O
verzending	O
van	O
Presenten	O
,	O
waar	O
onder	O
wederom	O
de	O
Consulaire	O
waren	O
,	O
wierd	O
vereischt	O
;	O
hebbende	O
sy	O
reeds	O
by	O
eene	O
Missive	O
van	O
den	O
20	B-DAT
July	I-DAT
1790	I-DAT
,	O
aan	O
haar	O
Hoog	O
Mog	O
.	O
te	O
kennen	O
gegeeven	O
,	O
dat	O
sy	O
in	O
de	O
onmogelykheid	O
waren	O
om	O
ter	O
obedientie	O
aan	O
de	O
beveelen	O
van	O
haar	B-RES
Hoog	I-RES
Mogende	I-RES
by	I-RES
Resolutie	I-RES
van	I-RES
18	B-DAT
Juny	I-DAT
bevorens	I-DAT
,	O
de	O
verzending	O
der	O
Presenten	O
by	O
de	O
tourbeurt	O
van	O
de	O
Admiraliteit	B-ORG
in	I-ORG
Zeeland	I-ORG
,	O
over	O
te	O
neemen	O
,	O
zonder	O
dat	O
sy	O
de	O
somma	O
van	O
J35981	O
-	O
1	O
.	O
8	O
,	O
die	O
sy	O
voor	O
de	O
eerste	O
verzending	O
der	O
Presenten	O
naar	O
Algiers	B-LOC
in	O
uitschot	O
waren	O
,	O
hadden	O
getoucheert	O
,	O
waar	O
van	O
de	O
Reekeningen	O
by	O
de	O
Reekenkamer	B-ORG
reeds	O
geëxamineert	O
waren	O
en	O
geliquideert	O
,	O
dog	O
by	O
den	B-ORG
Ontfanger	I-ORG
Generaal	I-ORG
van	I-ORG
het	I-ORG
verhoogde	I-ORG
Last	I-ORG
.	I-ORG
en	I-ORG
Veilgeld	I-ORG
,	O
by	O
manquement	O
van	O
Penningen	O
,	O
onbetaalt	O
blyven	O
liggen	O
,	O
zoo	O
als	O
sy	O
de	O
eer	O
gehad	O
hadden	O
haar	O
Hoog	O
Mog	O
.	O
by	O
Missive	O
van	O
den	O
12	B-DAT
Augusty	I-DAT
1790	I-DAT
voor	O
te	O
dragen	O
.	O
Dat	O
sy	O
verder	O
nog	O
waren	O
in	O
uitschot	O
van	O
eene	O
somme	O
van	O
ruim	O
f	O
50000	O
-	O
o	O
o	O
voor	O
de	O
tweede	O
verzending	O
Presenten	O
voor	O
de	O
tourbeurt	O
van	O
hun	O
Collegie	O
,	O
waar	O
van	O
sy	O
om	O
reedenen	O
in	O
de	O
voorsz	O
Missive	O
ter	O
nedergesteld	O
,	O
nog	O
geene	O
opgaaf	O
hadden	O
gedaan	O
,	O
waar	O
uit	O
haar	O
Hoog	O
Mog	O
.	O
zouden	O
gelieven	O
te	O
zien	O
,	O
dat	O
het	O
voornoemde	O
Collegie	O
by	O
ruwe	O
calculatie	O
,	O
wel	O
meerder	O
,	O
maur	O
niet	O
minder	O
,	O
eene	O
pretensie	O
had	O
uit	O
dit	O
respect	O
alleen	O
,	O
van	O
het	O
Fonds	O
van	O
het	O
verhoogde	O
Last	O
-	O
en	O
Veilgeld	O
,	O
van	O
eene	O
somme	O
van	O
f	O
85000	O
o	O
-	O
o	O
waarom	O
sy	O
hun	O
nict	O
op	O
nieuws	O
durfden	O
chargeeren	O
met	O
het	O
overnes	O
men	O
deezer	O
tourbeurt	O
,	O
zonder	O
dat	O
sy	O
met	O
eene	O
notabele	O
somme	O
Gelds	O
op	O
hunne	O
pretensien	O
-	O
wierden	O
geadsisteert	O
;	O
schoon	O
sy	O
egter	O
niet	O
ontveinzen	O
konnen	O
,	O
dat	O
'	O
er	O
de	O
Commercie	O
ten	O
uittersten	O
aan	O
geleegen	O
is	O
,	O
dat	O
voor	O
de	O
gereegelde	O
verzending	O
der	O
Piesenten	O
de	O
nodige	O
zorg	O
gedragen	O
werde	O
,	O
nadien	O
eene	O
geringe	O
discrepance	O
met	O
deeze	O
roofzugtige	O
Barbarysche	O
Mogendheeden	O
,	O
behalven	O
de	O
stremming	O
in	O
de	O
inlading	O
van	O
Goederen	O
in	O
de	O
Hollandsche	B-ORG
Koopvaarders	I-ORG
,	O
de	O
Praemie	O
van	O
Assurantie	O
direct	O
monteeren	O
doet	O
,	O
die	O
zeekerlyk	O
zeer	O
schielyk	O
surpasseert	O
het	O
beloop	O
dat	O
tot	O
de	O
Presenten	O
wierd	O
geimpendeert	O
.	O
En	O
nog	O
ter	O
voldoeninge	O
aan	O
haar	B-RES
Hoog	I-RES
Mog	I-RES
.	I-RES
Resolutie	I-RES
commissoriaal	I-RES
van	I-RES
den	I-RES
12	B-DAT
January	I-DAT
deezes	I-DAT
jaars	I-DAT
,	O
een	O
Missive	O
van	O
bet	O
Collegie	B-ORG
ter	I-ORG
Admiraliteit	I-ORG
op	I-ORG
de	I-ORG
Maaze	I-ORG
,	O
geschreven	O
te	O
Rotterdam	B-LOC
den	O
11	B-DAT
daar	I-DAT
te	I-DAT
voren	I-DAT
,	O
houdende	O
,	O
dat	O
in	O
aanmerking	O
van	O
de	O
ongelukkige	O
gevolgen	O
welke	O
het	O
niet	O
promptelyk	O
voldoen	O
aan	O
haar	B-RES
Hoog	I-RES
Mogende	I-RES
Resolutie	I-RES
van	I-RES
den	I-RES
23	B-DAT
December	I-DAT
laatstleden	I-DAT
zoude	O
kunnen	O
na	O
zig	O
sleepen	O
,	O
sy	O
de	O
eer	O
hadden	O
aan	O
haar	O
Hoog	O
Mog	O
.	O
te	O
remonstreeren	O
,	O
dat	O
sy	O
in	O
de	O
volstrekte	O
onmogelykheid	O
zyn	O
,	O
om	O
conform	O
der	O
zelver	O
inhoud	O
,	O
zig	O
met	O
het	O
Collegie	B-ORG
ter	I-ORG
Adtniraliteit	I-ORG
te	I-ORG
Amsterdam	I-ORG
,	O
onderling	O
te	O
concerteeren	O
omtrent	O
de	O
verzending	O
van	O
de	O
Presenten	O
in	O
den	O
jaare	B-DAT
1791	I-DAT
,	O
by	O
overneeming	O
van	O
het	O
Collegie	B-ORG
ter	I-ORG
Admiraliteit	I-ORG
in	I-ORG
Westvriesland	I-ORG
en	I-ORG
het	I-ORG
Noorder	I-ORG
Quartier	I-ORG
,	O
na	O
den	O
Dey	B-ORG
en	I-ORG
Regeering	I-ORG
van	I-ORG
Algiers	B-LOC
,	O
daar	O
het	O
in	O
deezen	O
niet	O
aankwam	O
op	O
het	O
vinden	O
van	O
een	O
schikking	O
weegens	O
de	O
vervulling	O
der	O
tourbeurt	O
-	O
tot	O
het	O
overbrengen	O
der	O
Presenten	O
tusschen	O
de	O
Collegien	O
,	O
maar	O
,	O
dat	O
de	O
zwarigheid	O
daar	O
in	O
bestond	O
,	O
dat	O
aan	O
de	O
verzending	O
dier	O
Presenten	O
,	O
natuurlyk	O
was	O
verknogt	O
de	O
kosten	O
van	O
den	O
inkoop	O
,	O
en	O
het	O
uitschot	O
van	O
Penningen	O
,	O
daar	O
toe	O
zonder	O
eenige	O
zeekerheid	O
-	O
van	O
het	O
retour	O
dier	O
Penningen	O
,	O
seedert	O
dat	O
het	O
Last	O
-	O
en	O
Veilgeld	O
,	O
waar	O
op	O
die	O
kosten	O
zyn	O
geadsigneert	O
,	O
tot	O
der	O
zelver	O
voldoening	O
buiten	O
staat	O
is	O
.	O
Dat	O
in	O
deeze	O
situatie	O
van	O
zaaken	O
,	O
en	O
daar	O
het	O
gemelde	O
Collegie	B-ORG
ter	I-ORG
Admiraliteit	I-ORG
geinsormeert	O
was	O
,	O
dat	O
het	O
Collegie	B-ORG
ter	I-ORG
Admiraliteit	I-ORG
te	I-ORG
Amsterdam	I-ORG
,	O
zig	O
reeds	O
by	O
Missive	O
aan	O
haar	O
Hoog	O
Mog	O
.	O
om	O
gelyke	O
reedenen	O
hadde	O
geëxcuseert	O
,	O
haar	O
Hoog	O
Mog	O
.	O
gevoelen	O
zouden	O
,	O
dat	O
'	O
er	O
niets	O
is	O
waar	O
over	O
sy	O
hun	O
met	O
dat	O
Collegie	O
zouden	O
kunnen	O
concerteeren	O
,	O
daar	O
tog	O
alles	O
daar	O
op	O
moeste	O
nederkomen	O
gelyk	O
by	O
de	O
Gecommitteerden	B-ORG
uit	I-ORG
de	I-ORG
respective	I-ORG
Collegien	I-ORG
ter	I-ORG
Admiraliteit	I-ORG
deezer	I-ORG
Landen	I-ORG
by	O
der	O
zelver	O
uitgebragt	O
advis	O
op	O
den	O
22	B-DAT
December	I-DAT
laatstleeleeden	I-DAT
,	O
met	O
volkomen	O
kennis	O
van	O
zaaken	O
was	O
begreepen	O
,	O
dat	O
de	O
Presenten	O
niet	O
geleevert	O
of	O
in	O
gereetheid	O
gebragt	O
konden	O
worden	O
,	O
zoo	O
lange	O
geen	O
Fonds	O
uitgevonden	O
en	O
bepaalt	O
was	O
,	O
om	O
de	O
kosten	O
daar	O
toe	O
,	O
goed	O
te	O
doen	O
,	O
en	O
dat	O
haar	O
Hoog	O
Mog	O
.	O
derhalwen	O
voor	O
eerst	O
en	O
vooral	O
,	O
zouden	O
dienen	O
bedagt	O
te	O
zyn	O
op	O
het	O
uitvinden	O
van	O
zoodanig	O
Fonds	O
,	O
het	O
neemen	O
der	O
nodige	O
mesures	O
daar	O
toe	O
,	O
en	O
het	O
aanleggen	O
der	O
vereischte	O
deliberatien	O
ten	O
dien	O
einde	O
.	O
WAAR	O
op	O
gedelibereert	O
en	O
in	O
agting	O
genomen	O
zynde	O
,	O
dat	O
'	O
er	O
den	O
Staat	O
en	O
de	O
Commercie	O
om	O
reedenen	O
breeder	O
by	O
de	O
voorsz	O
Missivens	O
gedetailleert	O
,	O
ten	O
hoogsten	O
aan	O
geleegen	O
legt	O
,	O
dat	O
de	O
verzending	O
der	O
Presenten	O
naar	O
Algiers	B-LOC
,	O
hoe	O
eer	O
zoo	O
beter	O
werde	O
geësfectueert	O
;	O
en	O
dat	O
aangezien	O
de	O
Collegien	B-ORG
ter	I-ORG
Admiraliteit	I-ORG
daar	O
toe	O
zonder	O
het	O
toucheeren	O
van	O
Penningen	O
,	O
buiten	O
staat	O
zyn	O
,	O
'	O
er	O
aanstonds	O
een	O
Fonds	O
behoord	O
te	O
worden	O
aangeweezen	O
om	O
de	O
voorsz	O
Penningen	O
uit	O
te	O
kunnen	O
vinden	O
.	O
Duvelaar	I-PER
vande	I-PER
Spiegel	I-PER
,	O
zal	O
worden	O
gequalificeert	O
en	O
geauthoriseert	O
,	O
gelyk	O
geschied	O
mits	O
deezen	O
,	O
om	O
ten	O
prompsten	O
,	O
en	O
met	O
de	O
meeste	O
menage	O
voor	O
den	O
Lande	O
,	O
een	O
somme	O
van	O
vyftig	O
duizend	O
guldens	O
te	O
Negotieeren	O
,	O
en	O
de	O
Penningen	O
zoo	O
dra	O
dezelve	O
ingekomen	O
zullen	O
zyn	O
,	O
aan	O
het	O
Collegie	B-ORG
ter	I-ORG
Admiraliteit	I-ORG
te	I-ORG
Amsterdam	I-ORG
,	O
te	O
verstrekken	O
.	O
Resolutie	O
gezonden	O
worden	O
aan	O
het	O
Collegie	B-ORG
ter	I-ORG
Admiraliteit	I-ORG
te	I-ORG
Amsterdam	I-ORG
,	O
om	O
te	O
strekken	O
tot	O
deszelfs	O
informatie	O
,	O
en	O
met	O
last	O
,	O
om	O
de	O
verzending	O
van	O
de	O
voorsz	O
Presenten	O
,	O
en	O
Consuleire	O
Regaalen	O
voor	O
Algiers	B-LOC
,	O
over	O
de	O
jaaren	B-DAT
1790	I-DAT
en	I-DAT
1791	I-DAT
,	O
op	O
dien	O
voet	O
te	O
doen	O
,	O
en	O
ten	O
ipoedigste	O
te	O
effectueeren	O
.	O
De	O
aanweezende	O
Heer	B-ORG
Gedeputeerde	I-ORG
van	I-ORG
de	I-ORG
Provincie	I-ORG
van	I-ORG
Stad	I-ORG
en	I-ORG
Lande	I-ORG
,	O
heefst	O
verklaart	O
,	O
op	O
het	O
voorsz	O
subject	O
ongelast	O
te	O
zyn	O
.	O
