Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
ONtfangen	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Coslegie	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Coslegie ter Admiraliteyt op de Maaze
ter	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Admiraliteyt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
op	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Maaze	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
Rotterdam	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Rotterdam
den	O	O	O	O	O	O	O	O
elfden	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	elfden deser loopende maandt
deser	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
loopende	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
maandt	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
ontfangen	O	O	O	O	O	O	O	O
hebbende	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	haar Hoogh Mogende Resolutie van den vyf en twintighsten Januari laatstleden
Hoogh	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
vyf	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	vyf en twintighsten Januari laatstleden
en	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
twintighsten	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
Januari	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
laatstleden	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
requireerende	O	O	O	O	O	O	O	O
haare	O	O	O	O	O	O	O	O
consideratien	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
advis	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
veranderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
verbeteringe	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Ordonnantie	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
kleyn	O	O	O	O	O	O	O	O
Zegel	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
haare	O	O	O	O	O	O	O	O
gedachten	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
serieuselijck	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
laten	O	O	O	O	O	O	O	O
gaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
eynde	O	O	O	O	O	O	O	O
geconcipieert	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Project	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Ordonnantie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
nevens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
gevoeght	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
weicke	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
vermeynen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
sullen	O	O	O	O	O	O	O	O
strecken	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
merckelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
beneficie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
middel	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
WAAR	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
gedelibereert	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
goetgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
consideratien	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
advis	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
andere	O	O	O	O	O	O	O	O
Collegien	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Collegien ter Admiraliteyt
ter	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Admiraliteyt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
subject	O	O	O	O	O	O	O	O
mede	O	O	O	O	O	O	O	O
sullen	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
afgewacht	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
