Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
IS	O	O	O	O	O	O	O	O
gehoort	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
rapport	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	B-PER	O	O	O	B-COM	O	Heeren Slicher
Slicher	O	O	I-PER	O	O	O	I-COM	O
,	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
ende	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
andere	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
haar	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
Gedeputeerden	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
tot	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
de	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
zaacken	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
van	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
de	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
Barriere	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hebbende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
gevolge	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
voldoeninge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
zelver	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	Resolutie commissoriaal van den veertienden deser loopenden maandt
commissoriaal	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
veertienden	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	veertienden deser loopenden maandt
deser	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
loopenden	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
maandt	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
nevens	O	O	O	O	O	O	O	O
eenige	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	eenige Heeren Gecommitteerden uyt den Raadt van Staate
Heeren	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Gecommitteerden	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
uyt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
den	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Raadt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Staate	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geexamineert	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
welgemelden	O	O	O	O	O	O	O	O
Raadt	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Raadt van Staate
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Staate	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
dertienden	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	dertienden daar te vooren
daar	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
te	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
vooren	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
geinformeert	O	O	O	O	O	O	O	O
wasren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dit	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
wegens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Aartz	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Aartz - Hertoginne Gouvernante van de Oostenrycksche Nederlanden
-	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Hertoginne	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Gouvernante	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Oostenrycksche	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Oostenrycksche Nederlanden
Nederlanden	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
andermaal	O	O	O	O	O	O	O	O
ordre	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
gegeven	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Magistraat	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Magistraat van Namen
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Namen	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Namen
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
noodige	O	O	O	O	O	O	O	O
Plaatsen	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Stadt	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
wyzen	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
formeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Magazynen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Hooy	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
Stroo	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
Fourage	O	O	O	O	O	O	O	O
zoude	O	O	O	O	O	O	O	O
dienen	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Troupes	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Troupes vn sijne Keylerljcke en Catholicque Majesteyt
vn	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
sijne	B-HOE	O	B-PER	I-ORG	O	O	O	O	sijne Keylerljcke en Catholicque Majesteyt
Keylerljcke	I-HOE	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
en	I-HOE	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
Catholicque	I-HOE	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
Majesteyt	I-HOE	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Leverancier	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Leverancier
begroot	O	O	O	O	O	O	O	O
wierdt	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
seven	O	O	O	O	O	O	O	O
à	O	O	O	O	O	O	O	O
aghtmaal	O	O	O	O	O	O	O	O
hondert	O	O	O	O	O	O	O	O
duysent	O	O	O	O	O	O	O	O
Rations	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
bekome	O	O	O	O	O	O	O	O
Informatie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
wel	O	O	O	O	O	O	O	O
aangeschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Gouverneur	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Gouverneur van Namen
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Namen	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Namen
,	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
zulcks	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
provisie	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
toe	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
staan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
nadere	O	O	O	O	O	O	O	O
ordre	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
doch	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
zaack	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
buyten	O	O	O	O	O	O	O	O
bedencken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
boven	O	O	O	O	O	O	O	O
diun	O	O	O	O	O	O	O	O
zoude	O	O	O	O	O	O	O	O
kunnen	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
verder	O	O	O	O	O	O	O	O
gevolgh	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
uytsicht	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
yersoeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Conferentie	O	O	O	O	O	O	O	O
WAAR	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
gedelibereert	O	O	O	O	O	O	O	O
zijnde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
goedtgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
mits	O	O	O	O	O	O	O	O
desen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
versoecken	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
committeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	B-PER	O	O	O	B-COM	O	Heeren Slicher
Slicher	O	O	I-PER	O	O	O	I-COM	O
,	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
ende	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
andere	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
haar	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
Gedeputeerden	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
tot	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
de	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
zaacken	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
van	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
de	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
Barriere	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
conferentie	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
treden	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere Graave ven Ulfeldt, extraordinaris Envoyé en Plenipotentiaris van sijne Keyserlijcke en Catholicque Majesteyt
Graave	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
ven	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Ulfeldt	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Ulfeldt
,	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
extraordinaris	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Envoyé	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
en	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Plenipotentiaris	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
sijne	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	sijne Keyserlijcke en Catholicque Majesteyt
Keyserlijcke	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
en	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Catholicque	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Majesteyt	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
zelven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
reprarlenteeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
verwondert	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
ordre	O	O	O	O	O	O	O	O
gegeven	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
oprechten	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Magazyn	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Hooy	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Stroo	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
binnen	O	O	O	O	O	O	O	O
Namen	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Namen
,	O	O	O	O	O	O	O	O
zonder	O	O	O	O	O	O	O	O
eenige	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
miuste	O	O	O	O	O	O	O	O
communicatie	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welckers	O	O	O	O	O	O	O	O
Troupes	O	O	O	O	O	O	O	O
aldaar	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
besettinge	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
zonder	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
weten	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Tioupes	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
welckers	O	O	O	O	O	O	O	O
subsistentie	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Magazyn	O	O	O	O	O	O	O	O
zoude	O	O	O	O	O	O	O	O
dienen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
zullen	O	O	O	O	O	O	O	O
komen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
wat	O	O	O	O	O	O	O	O
eynde	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
zelve	O	O	O	O	O	O	O	O
gedestineert	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
welck	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Tractaat	O	O	O	O	O	O	O	B-NAM	Tractaat van Barriere
van	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
Barriere	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
allen	O	O	O	O	O	O	O	O
deelen	O	O	O	O	O	O	O	O
schyndt	O	O	O	O	O	O	O	O
oves	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
komen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
zullen	O	O	O	O	O	O	O	O
verzoecken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
omtrent	O	O	O	O	O	O	O	O
nader	O	O	O	O	O	O	O	O
geinformeert	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
zulcks	O	O	O	O	O	O	O	O
gesien	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
nader	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
gedelibeert	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
geresolveert	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
