3	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
Copie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
Chalons	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Chalons in Champagne
in	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Champagne	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreeven	O	O	O	O	O	O	O	O
geworden	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
eenen	O	O	O	O	O	O	O	O
Richelet	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Richelet
,	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
aldaar	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Kryghsgevange	O	O	O	O	O	O	O	O
Trouppes	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Staat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Geld	O	O	O	O	O	O	O	O
fourneerde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
sigh	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
hooghsten	O	O	O	O	O	O	O	O
beklaaghde	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
langh	O	O	O	O	O	O	O	O
traineeren	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
selfs	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
hetaalen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Assignatien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
Solliciteurs	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Solliciteurs in Holland
in	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Holland	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Holland
door	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Officieren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Officieren
getrokken	O	O	O	O	O	O	O	O
wierden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
Penningen	O	O	O	O	O	O	O	O
meer	O	O	O	O	O	O	O	O
wilde	O	O	O	O	O	O	O	O
schieten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
dar	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
geheel	O	O	O	O	O	O	O	O
gerembourseert	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
weesen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
welken	O	O	O	O	O	O	O	O
eynde	O	O	O	O	O	O	O	O
sigh	O	O	O	O	O	O	O	O
genoodsaackt	O	O	O	O	O	O	O	O
vond	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Heeren Ministers van het Hof van Vranckryck
Ministers	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
het	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Hof	I-HOE	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Hof van Vranckryck
van	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Vranckryck	I-HOE	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Vranckryck
sijne	O	O	O	O	O	O	O	O
klaghten	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
welck	O	O	O	O	O	O	O	O
al	O	O	O	O	O	O	O	O
weederom	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
Trouppes	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
grootste	O	O	O	O	O	O	O	O
benaauwtheyd	O	O	O	O	O	O	O	O
des	O	O	O	O	O	O	O	O
weerelds	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
brengen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
indien	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
betaalen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
boovenstaande	O	O	O	O	O	O	O	O
Assignatien	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Republicq	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
prompte	O	O	O	O	O	O	O	O
ordre	O	O	O	O	O	O	O	O
wierde	O	O	O	O	O	O	O	O
gesteld	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
3	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gesonden	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Raad	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Raad van Staate
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Staate	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
soodanige	O	O	O	O	O	O	O	O
ordre	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
stellen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
sullen	O	O	O	O	O	O	O	O
oordeelen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
behooren	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
