behaagen	O	O	O	O	O	O	O	O
moge	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
authoriseeren	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
altoos	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
gelaaden	O	O	O	O	O	O	O	O
Geweer	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
gaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
ook	O	O	O	O	O	O	O	O
iemand	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
zyne	O	O	O	O	O	O	O	O
veiligheid	O	O	O	O	O	O	O	O
mogte	O	O	O	O	O	O	O	O
meede	O	O	O	O	O	O	O	O
neemen	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
wyders	O	O	O	O	O	O	O	O
behagen	O	O	O	O	O	O	O	O
moge	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Leen	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Leen- en Tolkamer te 's Hertogenbosch
-	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
en	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Tolkamer	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
te	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
'	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	's Hertogenbosch
s	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
Hertogenbosch	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
schryven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
begonne	O	O	O	O	O	O	O	O
Procedures	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsz	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
breede	O	O	O	O	O	O	O	O
omschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
surcheeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
langer	O	O	O	O	O	O	O	O
hier	O	O	O	O	O	O	O	O
meede	O	O	O	O	O	O	O	O
lastig	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
vallen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
voorts	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Drossard	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Drossard van Drunen
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Drunen	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Drunen
te	O	O	O	O	O	O	O	O
condemneeren	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
kosten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
zoo	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Leen	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Tolkamer	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
deeze	O	O	O	O	O	O	O	O
des	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliants	O	O	O	O	O	O	O	O
regtmatige	O	O	O	O	O	O	O	O
klagten	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
veroorzaakt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
refundeere	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
