Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
IS	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
gelesen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Regenten	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Regenten van Vucht en Cromvoirt, Quartiere van Oosterwyck, Meyerye van 's Hertogenbosch
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Vucht	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Vucht en Cromvoirt, Quartiere van Oosterwyck, Meyerye van 's Hertogenbosch
en	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
Cromvoirt	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
Quartiere	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
Oosterwyck	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
Meyerye	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
'	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
s	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
Hertogenbosch	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	Resolutie van den negenden Januarii seventien hondert vyf en twintigh
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
negenden	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	negenden Januarii seventien hondert vyf en twintigh
Januarii	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
seventien	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
hondert	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
vyf	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
en	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
twintigh	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
nevens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
gevoeght	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
eerste	O	O	O	O	O	O	O	O
Supplianten	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
accordeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
continuatie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
voorgaande	O	O	O	O	O	O	O	O
Concessie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
tienden	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	tienden Februari seventien hondert twintigh
Februari	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
seventien	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
hondert	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
twintigh	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
gepermitteert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
jaarlijks	O	O	O	O	O	O	O	O
extraordinaris	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
heffen	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
halve	O	O	O	O	O	O	O	O
verpondingh	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
noch	O	O	O	O	O	O	O	O
vier	O	O	O	O	O	O	O	O
jaaren	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
tweede	O	O	O	O	O	O	O	O
Supplianten	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
permitteeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
reëlen	O	O	O	O	O	O	O	O
omslagh	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
geheele	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
quart	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
verpondingh	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Landen	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
verpondinge	O	O	O	O	O	O	O	O
contribueerende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
mede	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
tydt	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
vier	O	O	O	O	O	O	O	O
jaaren	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
termyn	O	O	O	O	O	O	O	O
wederom	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
komen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
expireeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
sonder	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Supplianten	O	O	O	O	O	O	O	O
inet	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Concessien	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
halve	O	O	O	O	O	O	O	O
verpondingh	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
geheele	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
quart	O	O	O	O	O	O	O	O
verpondinge	O	O	O	O	O	O	O	O
respective	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
kunnen	O	O	O	O	O	O	O	O
toekomen	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
versoeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
derhalven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
eerste	O	O	O	O	O	O	O	O
Supplianten	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
tydt	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
tien	O	O	O	O	O	O	O	O
jaaren	O	O	O	O	O	O	O	O
magh	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
geaccordeert	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
reëlen	O	O	O	O	O	O	O	O
omslagh	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
drie	O	O	O	O	O	O	O	O
quart	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
geheele	O	O	O	O	O	O	O	O
verpondingh	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
tweede	O	O	O	O	O	O	O	O
Supplianten	O	O	O	O	O	O	O	O
anderhalve	O	O	O	O	O	O	O	O
verpondingh	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
gelijcken	O	O	O	O	O	O	O	O
termyn	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
tien	O	O	O	O	O	O	O	O
jaaren	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
