Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
ONtfangen	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Collegie	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Collegie ter Admiraliteyt op de Maaze
ter	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Admiraliteyt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
op	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Maaze	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreeven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
Rotterdam	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Rotterdam
den	O	O	O	O	O	O	O	O
vyf	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	vyf en twintighsten deeser loopende maand
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
twintighsten	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
deeser	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
loopende	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
maand	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
antwoord	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	haar Hoogh Mogerde Resolutie van den een en twintighsten daar te vooren
Hoogh	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Mogerde	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
een	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	een en twintighsten daar te vooren
en	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
twintighsten	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
daar	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
te	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
vooren	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
genoomen	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Memorie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere Griis, extraordinaris Envoyé van sijne Majesteyt den Koningh van Denemarcken
Griis	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
extraordinaris	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	extraordinaris Envoyé van sijne Majesteyt den Koningh van Denemarcken
Envoyé	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
sijne	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	sijne Majesteyt den Koningh van Denemarcken
Majesteyt	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
den	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Koningh	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Denemarcken	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Denemarcken
,	O	O	O	O	O	O	O	O
raackende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
ontslaagingh	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Cadet	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Cadet ende vyf Matroosen
ende	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
vyf	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Matroosen	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Schip	O	O	O	O	O	O	O	B-NAM	Schip de jonge Johanna
de	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
jonge	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
Johanna	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
hier	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
Lande	O	O	O	O	O	O	O	O
opgebraght	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
Het	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Collegie	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Collegie ter Admiraliteyt
ter	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Admiraliteyt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
schryven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
twee	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
deselve	O	O	O	O	O	O	O	O
Matroosen	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Matroosen
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
volgens	O	O	O	O	O	O	O	O
deselve	O	O	O	O	O	O	O	O
Memorie	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
Vlaardingen	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Vlaardingen
zouden	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
gebraght	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
indien	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
onder	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
ressort	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Collegie	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
bewaaringh	O	O	O	O	O	O	O	O
moghten	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
ontslaan	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
vrye	O	O	O	O	O	O	O	O
voeten	O	O	O	O	O	O	O	O
stellen	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
WAAR	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
resolutie	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
gevallen	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
