Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
15	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
gelesen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Vooght	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Vooght, Schepenen ende Raedt der Stadt Tperen
,	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Schepenen	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
ende	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Raedt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
der	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Stadt	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Stadt Tperen
Tperen	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
onderricht	O	O	O	O	O	O	O	O
waren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Officieren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Officieren van de Bailluage ende Praesidiael by sijn Majesteyt den Koningh van Vranckryck
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Bailluage	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
ende	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Praesidiael	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
by	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
sijn	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	sijn Majesteyt den Koningh van Vranckryck
Majesteyt	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
den	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Koningh	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Vranckryck	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Vranckryck
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
desen	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Stadt	O	O	O	O	O	O	O	O
geëstablisseert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
t'sedert	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
veranderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Staet	O	O	O	O	O	O	O	O
provisionelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
gestelt	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
Bette	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Bette
,	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
vooren	O	O	O	O	O	O	O	O
dependentie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Gouvernement	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Stadt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
doch	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
laetste	O	O	O	O	O	O	O	O
Vreedens-T'ractaet	O	O	O	O	O	O	O	B-NAM	Vreedens-T'ractaet tot Utrecht
tot	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
Utrecht	O	B-LOC	O	O	O	O	O	I-NAM	Utrecht
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gebleven	O	O	O	O	O	O	O	O
onder	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
dominatie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
hooghgemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	sijne Majesteyt
Majesteyt	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
groote	O	O	O	O	O	O	O	O
devoiren	O	O	O	O	O	O	O	O
deden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
weder	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
Yperen	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Yperen
herstele	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
uytterlijck	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
helft	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
hun	O	O	O	O	O	O	O	O
Corps	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
voornamentlijck	O	O	O	O	O	O	O	O
nu	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
gesloote	O	O	O	O	O	O	O	O
Vreede	O	O	O	O	O	O	O	O
tusschen	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Keyser	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Keyser
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
meergemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	sijne Majesteyt
Majesteyt	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Ambassadeur	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Ambassadeur van den Kaningh van Vranckryck, by haer Hoogh Mogende
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
den	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Kaningh	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Kaningh van Vranckryck
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Vranckryck	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Vranckryck
,	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
by	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
haer	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gelast	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
saeck	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
hooghste	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
patrocineren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
praetext	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
wee	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
twintighste	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
vyf	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
twintighste	O	O	O	O	O	O	O	O
Articul	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Vreede	O	O	O	O	O	O	O	B-NAM	Vreede van Utrecht
van	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
Utrecht	O	B-LOC	O	O	O	O	O	I-NAM	Utrecht
;	O	O	O	O	O	O	O	O
versoeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
redenen	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
geallegeert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
pretensie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Bailluage	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Bailluage ende Praesidiael
ende	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Praesidiael	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
niets	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
resolveren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
zy	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
Supplianten	O	O	O	O	O	O	O	O
daer	O	O	O	O	O	O	O	O
alvoorens	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
mochten	O	O	O	O	O	O	O	O
gehoort	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
WAER	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
gedelibereert	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
goetgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
Copie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Memorie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere Marquis de Chasteauneuf
Marquis	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Chasteauneuf	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Chasteauneuf
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Ambassadeur	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Ambassadeur van Vranckryck
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Vranckryck	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Vranckryck
,	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
subject	O	O	O	O	O	O	O	O
gepresenteert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gestelt	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
handen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Magistraet	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Magistraet der Stadt Yperen
der	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Stadt	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Stadt Yperen
Yperen	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
selver	O	O	O	O	O	O	O	O
belangh	O	O	O	O	O	O	O	O
daer	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
aen	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
laten	O	O	O	O	O	O	O	O
toekomen	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
