Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
IS	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
gelesen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Weeesmeesteren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Weeesmeesteren der Stadt Delft
der	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Stadt	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Stadt Delft
Delft	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
klaghten	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
proceduyren	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
Executeurs	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Executeurs van den Testamente van Oosterwyck , Meyerye van 's Hertogenbosch
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
den	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Testamente	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Oosterwyck	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Oosterwyck , Meyerye van 's Hertogenbosch
,	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Meyerye	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
'	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
s	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Hertogenbosch	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
verzoeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
redenen	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
geallegeert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
eerst	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
permissie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
laste	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Steede	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Steede ende Vryheydt van Waalwyck
ende	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Vryheydt	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Waalwyck	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
negotieeren	O	O	O	O	O	O	O	O
provisioneelijcl	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
somme	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
drie	O	O	O	O	O	O	O	O
duysent	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tegens	O	O	O	O	O	O	O	O
drie	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
hondert	O	O	O	O	O	O	O	O
jaarlijks	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
vervolgens	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
veel	O	O	O	O	O	O	O	O
meer	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
publique	O	O	O	O	O	O	O	O
aanbesteedinge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Wercken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
breeder	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
vermeldt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Raadt	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Raadt en Rentmeester Generaal der Domeynen van Brabant in het Quartier van 's Hertogenbosch
en	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Rentmeester	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Generaal	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
der	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Domeynen	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Domeynen van Brabant in het Quartier van 's Hertogenbosch
van	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
Brabant	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
in	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
het	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
Quartier	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
'	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
s	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
Hertogenbosch	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
zoude	O	O	O	O	O	O	O	O
benoodight	O	O	O	O	O	O	O	O
zijn	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
tweede	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
Octroy	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
last	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
yder	O	O	O	O	O	O	O	O
Schip	O	O	O	O	O	O	O	O
wegens	O	O	O	O	O	O	O	O
Vaartgelde	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
vorderen	O	O	O	O	O	O	O	O
twee	O	O	O	O	O	O	O	O
stuyvers	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
interessen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
jaarlijcks	O	O	O	O	O	O	O	O
onderhoudt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
mitsgaders	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
successive	O	O	O	O	O	O	O	O
aflossinge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
negotieren	O	O	O	O	O	O	O	O
Capitaal	O	O	O	O	O	O	O	O
af	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
lossen	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dan	O	O	O	O	O	O	O	O
eyndelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
derden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
geval	O	O	O	O	O	O	O	O
huyten	O	O	O	O	O	O	O	O
vermoeden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
aHossingh	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Bet	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
negotieren	O	O	O	O	O	O	O	O
Capitaal	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Vaartgeldt	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
zoude	O	O	O	O	O	O	O	O
konnen	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
gevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Supplianten	O	O	O	O	O	O	O	O
moghten	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
geauthoriseert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
omme	O	O	O	O	O	O	O	O
jaarlijks	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
aflossinge	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
Omslaan	O	O	O	O	O	O	O	O
twee	O	O	O	O	O	O	O	O
hondert	O	O	O	O	O	O	O	O
vyf	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
twintigh	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
derde	O	O	O	O	O	O	O	O
reëel	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Gronden	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Erven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
twee	O	O	O	O	O	O	O	O
derde	O	O	O	O	O	O	O	O
persooneel	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Ingesetenen	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Ingesetenen
.	O	O	O	O	O	O	O	O
