V	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
.	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
L	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
.	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
B	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
.	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Grave	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Grave van Welderen
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Welderen	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Welderen
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Commandeur	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Commandeur der Stad Maastricht
der	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Stad	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Stad Maastricht
Maastricht	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreeven	O	O	O	O	O	O	O	O
aldaar	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
14	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	14 deezer loopende maand
deezer	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
loopende	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
maand	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
gevolge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	haar Hoog Mog. Resolutie van den 6 daar te vooren
Hoog	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Mog	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
.	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
6	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	6 daar te vooren
daar	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
te	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
vooren	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
inhoud	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
dezelve	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Vrouwe	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Vrouwe van de Heerlykheid Leuth
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Heerlykheid	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Heerlykheid Leuth
Leuth	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
gecommuniceert	O	O	O	O	O	O	O	O
hebbende	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
antwoord	O	O	O	O	O	O	O	O
bekomen	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
zig	O	O	O	O	O	O	O	O
vleide	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
haare	O	O	O	O	O	O	O	O
geschrevene	O	O	O	O	O	O	O	O
Brieven	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Ontfanger	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Ontfanger Generaal
Generaal	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Schuylenburg	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
:	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
meede	O	O	O	O	O	O	O	O
haare	O	O	O	O	O	O	O	O
gedaane	O	O	O	O	O	O	O	O
vertooningen	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Raad	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Raad van Staate
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Staate	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
blyken	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
gegeeven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haare	O	O	O	O	O	O	O	O
bereidwilligheid	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
eene	O	O	O	O	O	O	O	O
zyde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
andere	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
onmogelykheid	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
gebruik	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
maken	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
dwang	O	O	O	O	O	O	O	O
hulpmiddelen	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
geoppert	O	O	O	O	O	O	O	O
wierden	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
zelfs	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
nomineeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
wisiteeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
eramineeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
alles	O	O	O	O	O	O	O	O
alhier	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
tapport	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
