Is	O
gelesen	O
een	O
Requeste	O
van	O
Baillieu	B-HOE
,	I-HOE
Borgermres	I-HOE
,	I-HOE
ende	I-HOE
Schepenen	I-HOE
der	I-HOE
Steden	B-LOC
,	I-LOC
ende	I-LOC
Ambachten	I-LOC
van	I-LOC
Axel	I-LOC
ende	I-LOC
Neusen	I-LOC
in	I-LOC
Vlaensderen	I-LOC
,	O
Maer	O
goet	O
„	O
gevonden	O
,	O
alvooren	O
te	O
disponeren	O
,	O
daerop	O
te	O
hooren	O
den	O
Bergermre	B-HOE
Cserliypens	I-PER
,	O
om	O
te	O
weeten	O
oft	O
het	O
landt	O
bedyckt	O
is	O
.	O
