Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
ONtfangen	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Raadt	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Raadt van State
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
State	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
alhier	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	den Hage
Hage	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
denvierden	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	denvierden deser loopende maandt
deser	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
loopende	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
maandt	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelden	O	O	O	O	O	O	O	O
Raadt	O	O	O	O	O	O	O	O
ontfangen	O	O	O	O	O	O	O	O
waren	O	O	O	O	O	O	O	O
drie	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutrien	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
eersten	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
vooren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
versocht	O	O	O	O	O	O	O	O
wierden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
nogh	O	O	O	O	O	O	O	O
veertien	O	O	O	O	O	O	O	O
dagen	O	O	O	O	O	O	O	O
subsistentiegeldt	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
verstreckenm	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
voorigen	O	O	O	O	O	O	O	O
voet	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Regiment	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Regiment van den Collonel van Lawick
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
den	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Collonel	B-HOE	O	B-PER	I-ORG	O	O	O	O	Collonel
van	O	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
Lawick	O	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
vier	O	O	O	O	O	O	O	O
afgewesen	O	O	O	O	O	O	O	O
Compagnien	O	O	O	O	O	O	O	O
Grisons	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
drie	O	O	O	O	O	O	O	O
afgewesen	O	O	O	O	O	O	O	O
Compagnien	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Regiment	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Regiment van Cronstrom
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Cronstrom	O	O	B-PER	I-ORG	O	O	O	O	Cronstrom
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dogh	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
lichtelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
konden	O	O	O	O	O	O	O	O
oordeelen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
voornoemden	O	O	O	O	O	O	O	O
Raadt	O	O	O	O	O	O	O	O
konde	O	O	O	O	O	O	O	O
continueren	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
betalen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
soldyen	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Provincien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
tijdt	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
betalinge	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
renten	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
interessen	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
konden	O	O	O	O	O	O	O	O
gaande	O	O	O	O	O	O	O	O
gehouden	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
maar	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Comptoir	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Comptoir Generaal
Generaal	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
andermaal	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
moeten	O	O	O	O	O	O	O	O
geslooten	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
