Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
ONtfangen	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Bewindhebberen	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Bewindhebberen van de Oostindische Compagnie ter praessidiale Kamer Amsterdam
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Oostindische	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Compagnie	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
ter	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
praessidiale	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	praessidiale Kamer Amsterdam
Kamer	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Amsterdam	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Amsterdam
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreeven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
Amsterdam	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Amsterdam
op	O	O	O	O	O	O	O	O
gister	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	gister
;	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
voldoening	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	haar Hoog - Mogende Resolutien van 20 en 23 deezer loopende maand
Hoog	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
-	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Resolutien	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
20	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	20 en 23 deezer loopende maand
en	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
23	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
deezer	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
loopende	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
maand	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
zig	O	O	O	O	O	O	O	O
reeds	O	O	O	O	O	O	O	O
geinformeert	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
naar	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
tyd	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Fregat	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
Vaartuig	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welke	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
gevolge	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutien	O	O	O	O	O	O	O	O
naar	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Cost	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Cost- en Westindische Colonien
-	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
en	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Westindische	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Colonien	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
Depe	O	O	O	O	O	O	O	O
ches	O	O	O	O	O	O	O	O
zouden	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
afgezonden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
reis	O	O	O	O	O	O	O	O
zou	O	O	O	O	O	O	O	O
kunnen	O	O	O	O	O	O	O	O
aanneemen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
einde	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
geleegenheid	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
neemen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
onverminderd	O	O	O	O	O	O	O	O
andere	O	O	O	O	O	O	O	O
spoez	O	O	O	O	O	O	O	O
diger	O	O	O	O	O	O	O	O
weegen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welke	O	O	O	O	O	O	O	O
hon	O	O	O	O	O	O	O	O
intusschen	O	O	O	O	O	O	O	O
mogten	O	O	O	O	O	O	O	O
voorkomen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Oostindische	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Oostindische Colonien
Colonien	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
mitsgaders	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Caab	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Caab de Goede Hoop
de	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Goede	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Hoop	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
teegenswoordigen	O	O	O	O	O	O	O	O
staat	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
zaaken	O	O	O	O	O	O	O	O
hier	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
Lande	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
informeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
Bewindhebberen	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Bewindhebberen
al	O	O	O	O	O	O	O	O
meede	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tem	O	O	O	O	O	O	O	O
einde	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Oostindische	O	O	O	O	O	O	O	O
Schepen	O	O	O	O	O	O	O	O
welke	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Engelsche	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Engelsche Havens
Havens	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
liggen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
zig	O	O	O	O	O	O	O	O
herwaards	O	O	O	O	O	O	O	O
mogten	O	O	O	O	O	O	O	O
begeeven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
reeds	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
expres	O	O	O	O	O	O	O	O
Vaartoig	O	O	O	O	O	O	O	O
bekomen	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
dan	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
teevens	O	O	O	O	O	O	O	O
begreepen	O	O	O	O	O	O	O	O
hebbende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
zoo	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
Vaartuig	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Oostindische	O	O	O	O	O	O	O	O
Schepen	O	O	O	O	O	O	O	O
zelve	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Pasport	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
hier	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
Lande	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
Repraesentanten	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Repraesentanten van de Fransche Natie
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Fransche	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Fransche Natie
Natie	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
noodig	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
één	O	O	O	O	O	O	O	O
ven	O	O	O	O	O	O	O	O
dezelven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
Amsterdam	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Amsterdam
zig	O	O	O	O	O	O	O	O
bevindende	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
naame	O	O	O	O	O	O	O	O
Portier	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Portier
de	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Loise	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
einde	O	O	O	O	O	O	O	O
zig	O	O	O	O	O	O	O	O
geaddresseert	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dan	O	O	O	O	O	O	O	O
welke	O	O	O	O	O	O	O	O
hun	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
desselfs	O	O	O	O	O	O	O	O
Amptgenoten	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Amptgenoten
alhier	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	den Hage
Hage	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
preesent	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
had	O	O	O	O	O	O	O	O
gerenvoyeert	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
verzoekende	O	O	O	O	O	O	O	O
gemeldeFPewindhebberen	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	gemeldeFPewindhebberen
derhalven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
hier	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
nodige	O	O	O	O	O	O	O	O
schikkingen	O	O	O	O	O	O	O	O
zouden	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
maaken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
hun	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
zoo	O	O	O	O	O	O	O	O
spoedig	O	O	O	O	O	O	O	O
mogelyk	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
effect	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
ondervinden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
einde	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
mecrgomelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Oostindisehe	O	O	O	O	O	O	O	O
Schepen	O	O	O	O	O	O	O	O
hoe	O	O	O	O	O	O	O	O
eerder	O	O	O	O	O	O	O	O
zoo	O	O	O	O	O	O	O	O
liever	O	O	O	O	O	O	O	O
binnen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Havenen	O	O	O	O	O	O	O	O
deezer	O	O	O	O	O	O	O	O
Landen	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
arriveeren	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
