Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
18	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
geleesen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Everhardus	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Everhardus Dudock, Koopman te Amsterdam
Dudock	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Koopman	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Koopman te Amsterdam
te	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Amsterdam	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Amsterdam
,	O	O	O	O	O	O	O	O
nomine	O	O	O	O	O	O	O	O
uxoris	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Samuel	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Samuel Verhulst, als Vooght over Adriana Elisabeth en Ludolf Simon de Wit, meede woonende te Amsterdam
Verhulst	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
als	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	als Vooght over Adriana Elisabeth en Ludolf Simon de Wit, meede woonende te Amsterdam
Vooght	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
over	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Adriana	I-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Adriana Elisabeth en Ludolf Simon de Wit
Elisabeth	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
en	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Ludolf	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Simon	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Wit	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
meede	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
woonende	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
te	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Amsterdam	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
twee	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	twee en twintighsten Juny deeses jaars
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
twintighsten	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
Juny	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
deeses	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
jaars	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
ingekoomen	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Gouverneur	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Gouverneur ende Raaden van Politie van Surinaame
ende	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Raaden	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Politie	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Surinaame	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Surinaame
over	O	O	O	O	O	O	O	O
twee	O	O	O	O	O	O	O	O
particuliere	O	O	O	O	O	O	O	O
zaacken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
eene	O	O	O	O	O	O	O	O
concerneerende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Supplianten	O	O	O	O	O	O	O	O
noopens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
administratie	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
Plantage	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Plantage Mopentibo
Mopentibo	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
versoeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Supplianten	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
reedenen	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
geallegeert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
hun	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
permitteeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
Extract	O	O	O	O	O	O	O	O
authenticq	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Misjive	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
zoo	O	O	O	O	O	O	O	O
veel	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
particuliere	O	O	O	O	O	O	O	O
saacke	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Supplianten	O	O	O	O	O	O	O	O
concerneert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Griffie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
moogen	O	O	O	O	O	O	O	O
lighten	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
WAAR	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
gedelibereert	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
goedgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
Extract	O	O	O	O	O	O	O	O
authenticq	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Gouverneur	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Gouverneur en Raaden van Politie van Surinaame
en	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Raaden	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Politie	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Surinaame	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Surinaame
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Griffie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
moogen	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
lighten	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
