Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
IS	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
gelelen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
A	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	A. Montet, Collonel van een Regiment te voet ter repartitie van Zeelandt, in Garnisoen tot Venlo
.	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Montet	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Collonel	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Collonel van een Regiment te voet ter repartitie van Zeelandt, in Garnisoen tot Venlo
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
een	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Regiment	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
te	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
voet	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
ter	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
repartitie	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Zeelandt	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Zeelandt
,	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
in	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Garnisoen	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
tot	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Venlo	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Venlo
,	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	Resolutie van den sevenden Januarii laatstleden
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
sevenden	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	sevenden Januarii laatstleden
Januarii	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
laatstleden	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Gecommitteerde	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Gecommitteerde Raaden van Zeelandt
Raaden	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Zeelandt	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Zeelandt
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
geordonneert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
omme	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Snaphaanen	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
Bajonetten	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
gereduceerden	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	gereduceerden Capiteyn
Capiteyn	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Cornelis	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Schoorn	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
bestaande	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
negen	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
veertigh	O	O	O	O	O	O	O	O
stucks	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Venlo	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Venlo
voornoemdt	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Magazyn	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
Veere	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Veere
over	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
senden	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
verzoeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
huar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
Pasport	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
omme	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
negen	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
veertigh	O	O	O	O	O	O	O	O
Snaphaanen	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Bajonnetten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
vry	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
zonder	O	O	O	O	O	O	O	O
betaalinge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
'	O	O	O	O	O	O	O	O
s	O	O	O	O	O	O	O	O
Landts	O	O	O	O	O	O	O	O
gerechtigheydt	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
Venlo	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Venlo
naar	O	O	O	O	O	O	O	O
Veere	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Veere
te	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
overbrengen	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
