Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
18	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
gelelen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Pieter	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Pieter Cornets de Groot , Drossaardt van Bergen op Zoom
Cornets	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
de	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Groot	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Drossaardt	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Drossaardt van Bergen op Zoom
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Bergen	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Bergen op Zoom
op	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
Zoom	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
Burgermeesters	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Burgermeesters en Scheepenen der zelver Stadt
en	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Scheepenen	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
der	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
zelver	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Stadt	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
gelust	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
uytstel	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
praesenteeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
naam	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Magistraat	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Magistraat
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	haar Hoogh Mogende daar op genomene Resolutie van den elfden der voorlede maandt
Hoogh	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
daar	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
op	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
genomene	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
elfden	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	elfden der voorlede maandt
der	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
voorlede	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
maandt	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
gedaan	O	O	O	O	O	O	O	O
overgeven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
sigh	O	O	O	O	O	O	O	O
verplicht	O	O	O	O	O	O	O	O
vondt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
opsicht	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
mouvement	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
gepratsenteert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
amplieeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
twee	O	O	O	O	O	O	O	O
Bewysstucken	O	O	O	O	O	O	O	O
:	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
eerstelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
drie	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	drie Leeden van den breeden Raadt
Leeden	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
den	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
breeden	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Raadt	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
dato	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
ses	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	ses en twintighsten April seventien hondert negen
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
twintighsten	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
April	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
seventien	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
hondert	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
negen	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
gevolght	O	O	O	O	O	O	O	O
Compromis	O	O	O	O	O	O	O	O
tusschen	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Prince	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Prince van Auvergne
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Auvergne	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Auvergne
en	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
drie	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	drie Leeden
Leeden	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
tweeden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
eene	O	O	O	O	O	O	O	O
Sententie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Raade	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Raade van Brabandt
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Brabandt	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Brabandt
gegeven	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
dato	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
negen	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	negen en twintighsten Julii seventien hondert negen en twintigh
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
twintighsten	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
Julii	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
seventien	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
hondert	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
negen	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
twintigh	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tusschen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Magistraat	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Magistraat, namenglijck, Drossaardt , Schouteth, Burgermeesters, Scheepenen en Raaden
,	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
namenglijck	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Drossaardt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Schouteth	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Burgermeesters	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Scheepenen	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
en	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Raaden	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
eenre	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Leden	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Leden van den Buyten-Raade ende Raadtslieden
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
den	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Buyten-Raade	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
ende	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Raadtslieden	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
andere	O	O	O	O	O	O	O	O
zyde	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
verzoeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Documenten	O	O	O	O	O	O	O	O
nevens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Middelen	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
vervat	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
nemen	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
ondersteuninge	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
ampliatie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
des	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliants	O	O	O	O	O	O	O	O
eerst	O	O	O	O	O	O	O	O
gepraesenteerde	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
mitsgaders	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
antidotaal	O	O	O	O	O	O	O	O
tegen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
inkomende	O	O	O	O	O	O	O	O
berichten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
zonder	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
yemandt	O	O	O	O	O	O	O	O
meerder	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
langer	O	O	O	O	O	O	O	O
uytstel	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
verleenen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
des	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliants	O	O	O	O	O	O	O	O
gepraesenteerde	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
favorabel	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
disponeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
