Cornelis	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Rosa	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
vander	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Haer	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreeven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
Maastricht	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Maastricht
den	O	O	O	O	O	O	O	O
seeventienden	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	seeventienden daar te vooren
daar	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
te	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
vooren	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Hof	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Hof van Brussel
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Brussel	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Brussel
op	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
eynde	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorleeden	O	O	O	O	O	O	O	O
jaar	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	jaar seeventien honderd vier en vyftigh
seeventien	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
honderd	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
vier	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
vyftigh	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
goedgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
hebbende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
generaale	O	O	O	O	O	O	O	O
opschryvinge	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
laaten	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Ingezeetenen	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Ingezeetenen van Oostenrycksch Braband
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Oostenrycksch	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Oostenrycksch Braband
Braband	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
onder	O	O	O	O	O	O	O	O
meede	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
begrypen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	de Dorpen van redemptie, (aldaar gemeenlijck genaamt Terres Francbes)
Dorpen	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
redemptie	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
(	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
aldaar	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
gemeenlijck	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
genaamt	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Terres	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Francbes	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
)	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
onder	O	O	O	O	O	O	O	O
anderen	O	O	O	O	O	O	O	O
oock	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Dorp	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Dorp Fallais
Fallais	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Dorpen	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Dorpen van redemptie
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
redemptie	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
omtrent	O	O	O	O	O	O	O	O
tien	O	O	O	O	O	O	O	O
uuren	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Maaftricht	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Maaftricht
en	O	O	O	O	O	O	O	O
vier	O	O	O	O	O	O	O	O
uuren	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Namen	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Namen
geleegen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
gedruckte	O	O	O	O	O	O	O	O
Ordonnantie	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
eynde	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
toegesonden	O	O	O	O	O	O	O	O
geworden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Regenten	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
eghter	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
geobtempereert	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
deselve	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
gevolge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
Ordonnantie	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Hof	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Hof van Brussel
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Brussel	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Brussel
voornoemt	O	O	O	O	O	O	O	O
desweegens	O	O	O	O	O	O	O	O
waaren	O	O	O	O	O	O	O	O
gecondemneert	O	O	O	O	O	O	O	O
geworden	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
amende	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
honderd	O	O	O	O	O	O	O	O
Rycksdaalders	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
alsnu	O	O	O	O	O	O	O	O
desweegens	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
executie	O	O	O	O	O	O	O	O
gedreygt	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
wordende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
deselve	O	O	O	O	O	O	O	O
Regenten	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
latst	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
weeck	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
dato	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
Mifsive	O	O	O	O	O	O	O	O
sulcks	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
klaghuigh	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
laaten	O	O	O	O	O	O	O	O
voordraagen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
teffens	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
hand	O	O	O	O	O	O	O	O
stellen	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Exemplaar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
Ordonnantie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
deselve	O	O	O	O	O	O	O	O
neevens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
gevoeght	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
Ordonnantie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
(	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
apparent	O	O	O	O	O	O	O	O
meede	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
andere	O	O	O	O	O	O	O	O
Dorpen	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Dorpen van redemptie
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
redemptie	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
weesen	O	O	O	O	O	O	O	O
toegesonden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hoewel	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
desweegens	O	O	O	O	O	O	O	O
nogh	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
klaghten	O	O	O	O	O	O	O	O
waaren	O	O	O	O	O	O	O	O
voorgekoomen	O	O	O	O	O	O	O	O
)	O	O	O	O	O	O	O	O
direct	O	O	O	O	O	O	O	O
strydigh	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
reght	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Souverainiteyt	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
Dorpen	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Dorpen van redemptie
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
redemptie	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
allen	O	O	O	O	O	O	O	O
tyden	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
gemaintineert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
verscheyde	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutien	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	Resolutien, speciaalijek van den aghtsten April seeventien honderd aght en dertigh, en een en twintighsten July seeventien honderd ses en veertigh
,	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
speciaalijek	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
aghtsten	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	aghtsten April seeventien honderd aght en dertigh
April	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
seeventien	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
honderd	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
aght	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
en	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
dertigh	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
en	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
een	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	een en twintighsten July seeventien honderd ses en veertigh
en	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
twintighsten	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
July	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
seeventien	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
honderd	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
ses	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
en	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
veertigh	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
klaarste	O	O	O	O	O	O	O	O
aangetoont	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
sijn	O	O	O	O	O	O	O	O
plight	O	O	O	O	O	O	O	O
had	O	O	O	O	O	O	O	O
geoordeelt	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
kennisse	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
moeten	O	O	O	O	O	O	O	O
geeven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
bedencken	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
geeven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere van Haren
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Haren	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
haar	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	haar Hoogh Mogende Gedeputeerde by sijne Hoogheyd Prins Carel van Lotharingen, als Gouverneur Generaal van de Oostenrycksche Nederlanden
Hoogh	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Mogende	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Gedeputeerde	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
by	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
sijne	I-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	sijne Hoogheyd Prins Carel van Lotharingen, als Gouverneur Generaal van de Oostenrycksche Nederlanden
Hoogheyd	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Prins	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Prins Carel van Lotharingen
Carel	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Lotharingen	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Lotharingen
,	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
als	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Gouverneur	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Gouverneur Generaal van de Oostenrycksche Nederlanden
Generaal	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Oostenrycksche	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Oostenrycksche Nederlanden
Nederlanden	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
schryven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
sulcks	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
meeste	O	O	O	O	O	O	O	O
vrught	O	O	O	O	O	O	O	O
kan	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
noodige	O	O	O	O	O	O	O	O
representatien	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
eynde	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
Ordonnantie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
relatie	O	O	O	O	O	O	O	O
tet	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
Dorpen	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Dorpen van redemptie
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
redemptie	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
notoire	O	O	O	O	O	O	O	O
nieuwigheyd	O	O	O	O	O	O	O	O
strydende	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
reght	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Souverainiteyt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
gevolgen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
mooge	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
ingetrocken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
gedreyghde	O	O	O	O	O	O	O	O
executie	O	O	O	O	O	O	O	O
tegens	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
FPallais	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	FPallais
buyten	O	O	O	O	O	O	O	O
vervolgh	O	O	O	O	O	O	O	O
gesteld	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
wel	O	O	O	O	O	O	O	O
soodanigh	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
disponeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ala	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
maintien	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
selver	O	O	O	O	O	O	O	O
reght	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Souverainiteyt	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
Dorpen	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Dorpen van redemptie
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
redemptie	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
sullen	O	O	O	O	O	O	O	O
oordeelen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
behooren	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
C	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
.	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Rosa	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
vander	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Haer	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Ontfanger	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Ontfanger Generaal der Beeden in de drie Landen van Overmaaze
Generaal	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
der	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Beeden	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
in	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
drie	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	drie Landen van Overmaaze
Landen	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
Overmaaze	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
booven	O	O	O	O	O	O	O	O
gemeld	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
mitsgaders	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
selver	O	O	O	O	O	O	O	O
Bylaage	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
beneevens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutien	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	Resolutien van haar Hoogh Mogende van den aghtsten April seeventien honderd aght en dertigh, en een en twintighsten July seeventien honderd ses en veertigh
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
haar	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
aghtsten	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	aghtsten April seeventien honderd aght en dertigh
April	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
seeventien	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
honderd	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
aght	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
en	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
dertigh	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
en	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
een	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	een en twintighsten July seeventien honderd ses en veertigh
en	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
twintighsten	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
July	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
seeventien	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
honderd	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
ses	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
en	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
veertigh	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
beneevens	O	O	O	O	O	O	O	O
aangeschreeven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
sien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
extensie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
generaale	O	O	O	O	O	O	O	O
opschryvingh	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Hof	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Hof van Brussel
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Brussel	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Brussel
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
afgeloopen	O	O	O	O	O	O	O	O
jaar	O	O	O	O	O	O	O	O
gearresteert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Dorpen	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Dorpen van redemptie, aldaar gemeenlijck genaamt Jerres Franches
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
redemptie	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
aldaar	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
gemeenlijck	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
genaamt	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Jerres	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Franches	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
specialijck	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
condemnatie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Dorp	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Dorp Fallais
Fallais	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
boete	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
honderd	O	O	O	O	O	O	O	O
Rycksdaalders	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
aanschryvinge	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
hebbende	O	O	O	O	O	O	O	O
geobtempereert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
gevolgde	O	O	O	O	O	O	O	O
bedreygingh	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
executie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
weederom	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
cen	O	O	O	O	O	O	O	O
indraght	O	O	O	O	O	O	O	O
tegen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
nieuwigheyd	O	O	O	O	O	O	O	O
strydende	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
reght	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Souverainiteyt	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
genaamde	O	O	O	O	O	O	O	O
Dorpen	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Dorpen van redemptie
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
redemptie	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
speciaalijck	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Dorp	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Dorp Fallais
Fallais	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere van Haren
van	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Haren	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
voorts	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
remarqueeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
opkoomende	O	O	O	O	O	O	O	O
bedenckelijckheeden	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
attentaaten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
tegen	O	O	O	O	O	O	O	O
ondernoomen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
goed	O	O	O	O	O	O	O	O
reght	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
geëtablisseert	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
deese	O	O	O	O	O	O	O	O
gronden	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
Namentlijck	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
jaare	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	jaare sestien honderd twee en dertigh
sestien	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
honderd	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
twee	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
dertigh	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
jure	O	O	O	O	O	O	O	O
belli	O	O	O	O	O	O	O	O
hebbende	O	O	O	O	O	O	O	O
geacquireert	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Stad	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Stad van Maastricht
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Maastricht	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
selver	O	O	O	O	O	O	O	O
Ressort	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
onder	O	O	O	O	O	O	O	O
alstoen	O	O	O	O	O	O	O	O
begreepen	O	O	O	O	O	O	O	O
waaren	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Dorpen	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Dorpen van redemptie
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
redemptie	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
hooghstdeselve	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
derde	O	O	O	O	O	O	O	B-NAM	derde Articul van het Tractaat van Munster
Articul	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
van	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
het	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
Tractaat	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
van	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
Munster	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	den jaare sestien honderd aght en veertigh
jaare	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
sestien	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
honderd	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
aght	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
veertigh	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
generaalijk	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
grondslagh	O	O	O	O	O	O	O	O
leggende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
yeder	O	O	O	O	O	O	O	O
effective	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
blyven	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
besit	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Landen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
Steeden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
Plaatsen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
Territoiren	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Heerlijckheeden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
actueel	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
besit	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
speciaalijck	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
gecedeert	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Stad	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Stad Maastright
Maastright	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Ressort	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
deselve	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
oock	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Graafschap	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Graafschap van den Vroenhof
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
den	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Vroenhof	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
sigh	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
besit	O	O	O	O	O	O	O	O
ven	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Ressort	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
onder	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Dorpen	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Dorpen van redemptie
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
redemptie	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
hebbende	O	O	O	O	O	O	O	O
gemaintineert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
deselve	O	O	O	O	O	O	O	O
Dorpen	O	O	O	O	O	O	O	O
wel	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Stad	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Stad van Maastright
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Maastright	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
oorlogh	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
jaare	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	jaare sestien honderd twee en seeventigh
sestien	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
honderd	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
twee	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
seeventigh	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
geraackt	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
onder	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
maght	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Koningh	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Koningh van Vranekryck
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Vranekryck	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Vranekryck
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dan	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hoogstgemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	O	O	O	O	O	O	O	O
Majesteyt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
alstoen	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
vwryelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
kon	O	O	O	O	O	O	O	O
disponeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
aghtste	O	O	O	O	O	O	O	O
Articul	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Tractiat	O	O	O	O	O	O	O	B-NAM	Tractiat van Nymeegen
van	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
Nymeegen	O	B-LOC	O	O	O	O	O	I-NAM	Nymeegen
in	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
jaare	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	jaare sestien honderd aght en seeventigh
sestien	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
honderd	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
aght	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
seeventigh	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Staat	O	O	O	O	O	O	O	O
gecedeert	O	O	O	O	O	O	O	O
heeft	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
alleen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Stad	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Stad van Maastright
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Maastright	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Graafschap	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Graafschap Vroenhoven
Vroenhoven	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
drie	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	drie Landen van Overmaaze
Landen	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Overmaaze	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
maar	O	O	O	O	O	O	O	O
speciaal	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
uytgedruckte	O	O	O	O	O	O	O	O
woorden	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Dorpen	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Dorpen van redemptie
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
redemptie	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
elf	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	elf Bancken van St. Servaas
Bancken	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
St	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
.	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Servaas	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
&	O	O	O	O	O	O	O	O
c	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
reght	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Souverainiteyt	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Dorpen	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Dorpen van redemptie
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
redemptie	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
beweesen	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Staat	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
selver	O	O	O	O	O	O	O	O
besit	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
reght	O	O	O	O	O	O	O	O
heeft	O	O	O	O	O	O	O	O
gemaintineert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voldoeningh	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
Redemptiepenningen	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Ontfanger	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Ontfanger van den Staat
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
den	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Staat	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
geschied	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Dorpen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
speciaalijck	O	O	O	O	O	O	O	O
oock	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Dorp	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Dorp Fiallais
Fiallais	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
doorslaande	O	O	O	O	O	O	O	O
blyck	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
En	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
minder	O	O	O	O	O	O	O	O
aandrangh	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
deselve	O	O	O	O	O	O	O	O
Dorpen	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Dorpen van redemptie
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
redemptie	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
continuatie	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
blyven	O	O	O	O	O	O	O	O
appelleeren	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haare	O	O	O	O	O	O	O	O
Vonnissen	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Rolle	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Instructie	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
Maastright	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Maastright
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
aldien	O	O	O	O	O	O	O	O
eenige	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
tegen	O	O	O	O	O	O	O	O
yetwes	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
traghten	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
onderneemen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
sigh	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
addresseeren	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Hof	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Hof van Justitie te Biussel
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Justitie	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
te	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Biussel	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Biussel
,	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
vigoureuse	O	O	O	O	O	O	O	O
ordres	O	O	O	O	O	O	O	O
tegen	O	O	O	O	O	O	O	O
diergelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
misbruyck	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsien	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
En	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
men	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
adstructie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
even	O	O	O	O	O	O	O	O
voorgemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
positiven	O	O	O	O	O	O	O	O
verscheyde	O	O	O	O	O	O	O	O
exempelen	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
kunnen	O	O	O	O	O	O	O	O
aanhaalen	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dan	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
men	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
traght	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
ontveynsen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
zyde	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Spagne	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Spagne
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
wel	O	O	O	O	O	O	O	O
eenigh	O	O	O	O	O	O	O	O
different	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
gemoveert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hangende	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
disput	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
men	O	O	O	O	O	O	O	O
gemackelijckheydshalven	O	O	O	O	O	O	O	O
wel	O	O	O	O	O	O	O	O
heeft	O	O	O	O	O	O	O	O
aangesien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
'	O	O	O	O	O	O	O	O
sKoninghs	O	O	O	O	O	O	O	O
Ontfanger	O	O	O	O	O	O	O	O
wel	O	O	O	O	O	O	O	O
eenigh	O	O	O	O	O	O	O	O
geringh	O	O	O	O	O	O	O	O
furnissement	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Penningen	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
geschied	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dan	O	O	O	O	O	O	O	O
wanneer	O	O	O	O	O	O	O	O
men	O	O	O	O	O	O	O	O
sulcks	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
eenige	O	O	O	O	O	O	O	O
extraordinaire	O	O	O	O	O	O	O	O
Petitien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
object	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
deese	O	O	O	O	O	O	O	O
opschryvingh	O	O	O	O	O	O	O	O
schynt	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
heeft	O	O	O	O	O	O	O	O
traghten	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
extendeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Dorpen	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
inquartieringh	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Militie	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
incommodeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
tegen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Ingezeetenen	O	O	O	O	O	O	O	O
heeft	O	O	O	O	O	O	O	O
beschermt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
reght	O	O	O	O	O	O	O	O
selfs	O	O	O	O	O	O	O	O
gemaintineert	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
sterke	O	O	O	O	O	O	O	O
hand	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
Heer	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heer van Haren
van	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Haren	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
vervolgens	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geinformeert	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
gronden	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
men	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
deese	O	O	O	O	O	O	O	O
sigh	O	O	O	O	O	O	O	O
altoos	O	O	O	O	O	O	O	O
heeft	O	O	O	O	O	O	O	O
blyven	O	O	O	O	O	O	O	O
soutenceren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
sulcks	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
meeste	O	O	O	O	O	O	O	O
vrught	O	O	O	O	O	O	O	O
kan	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
vereyschte	O	O	O	O	O	O	O	O
representatien	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
eynde	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
ordre	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
oplchryvinge	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
relatie	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
boven	O	O	O	O	O	O	O	O
meergemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Dorpen	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Dorpen van redemptie
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
redemptie	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
notoire	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
verregaande	O	O	O	O	O	O	O	O
nieuwigh	O	O	O	O	O	O	O	O
eyd	O	O	O	O	O	O	O	O
strydende	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
reght	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Souverainiteyt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
gevolgen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
mooge	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
ingetrocken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
gedreyghde	O	O	O	O	O	O	O	O
executie	O	O	O	O	O	O	O	O
tegen	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Fallais	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Fallais
buyten	O	O	O	O	O	O	O	O
verdere	O	O	O	O	O	O	O	O
poursuite	O	O	O	O	O	O	O	O
gesteld	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
onvermindert	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
declareren	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
Ordre	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
opschryvingh	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
opsighte	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Dorpen	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Dorpen van redemptie
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
redemptie	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
houden	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
nul	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
onwaarde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
eynde	O	O	O	O	O	O	O	O
deese	O	O	O	O	O	O	O	O
onderneemingh	O	O	O	O	O	O	O	O
nimmer	O	O	O	O	O	O	O	O
jeegens	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
goed	O	O	O	O	O	O	O	O
reght	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
kunnen	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
geallegeert	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
En	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
inmiddels	O	O	O	O	O	O	O	O
nogh	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
feytelijckheyd	O	O	O	O	O	O	O	O
nogh	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
verkeerde	O	O	O	O	O	O	O	O
toegeeventheyd	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
geintimideerde	O	O	O	O	O	O	O	O
In	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Opgezeetenen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
reght	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
superioriteyt	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Dorren	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Dorren van redemptie
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
redemptie	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
verdere	O	O	O	O	O	O	O	O
Ressort	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Ressort van Maastright
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Maastright	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
werde	O	O	O	O	O	O	O	O
geimminueert	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
GC	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
.	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
vander	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Haer	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Rentmeester	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Rentmeester Generaal der Beeden in de drie Landen van Overmaaze
Generaal	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
der	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Beeden	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
in	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
drie	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	drie Landen van Overmaaze
Landen	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
Overmaaze	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
aangeschreeven	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
gelast	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Regenten	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Regenten van alle de Dorpen van re semptie
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
alle	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Dorpen	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Dorpen van re semptie
van	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
re	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
semptie	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
aanschryven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
naame	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
speciaale	O	O	O	O	O	O	O	O
ordre	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
beveelen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Ordonnantie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
opschryvingh	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
aldien	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Gouvernement	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Gouvernement van de Oostenrycksche Nederlanden
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Oostenrycksche	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Oostenrycksche Nederlanden
Nederlanden	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
moghte	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
toegesonden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
publiceeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
immers	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
allen	O	O	O	O	O	O	O	O
gevalle	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
al	O	O	O	O	O	O	O	O
yetwes	O	O	O	O	O	O	O	O
diergelijcks	O	O	O	O	O	O	O	O
moghte	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
geschied	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
deselve	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
obedieeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
werdende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Ordonnantie	O	O	O	O	O	O	O	O
verklaart	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
opsighte	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Dorpen	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Dorpen van redemptie
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
redemptie	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
nul	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
onwaarde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
poene	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
jeegens	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
geene	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
sigh	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
deese	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
preciselijck	O	O	O	O	O	O	O	O
conform	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
jegenswoordige	O	O	O	O	O	O	O	O
interdictie	O	O	O	O	O	O	O	O
koomen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
reguleeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geprocedeert	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
tegen	O	O	O	O	O	O	O	O
Weederhoorige	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
beveelen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
hooge	O	O	O	O	O	O	O	O
Overigheyd	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
gevalle	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
eenige	O	O	O	O	O	O	O	O
reëele	O	O	O	O	O	O	O	O
bedreygingen	O	O	O	O	O	O	O	O
wierden	O	O	O	O	O	O	O	O
geincommodeert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
executien	O	O	O	O	O	O	O	O
overvallen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
immediaat	O	O	O	O	O	O	O	O
kennisse	O	O	O	O	O	O	O	O
sullen	O	O	O	O	O	O	O	O
geeven	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
voornoemde	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	voornoemde Ontfanger Generaal
Ontfanger	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Generaal	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
vander	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Haer	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
bekoome	O	O	O	O	O	O	O	O
informatie	O	O	O	O	O	O	O	O
communiceeren	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Generaal	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Generaal
van	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Aylva	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Gouverneur	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Gouverneur van Maastright
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Maastright	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Maastright
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
eynde	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
gemolesteerde	O	O	O	O	O	O	O	O
Dorpen	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
selven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
geadsisteert	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
gemaint	O	O	O	O	O	O	O	O
ineert	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
En	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
eynde	O	O	O	O	O	O	O	O
haare	O	O	O	O	O	O	O	O
Koninghlijcke	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogheyd	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
versoght	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
versoght	O	O	O	O	O	O	O	O
word	O	O	O	O	O	O	O	O
mits	O	O	O	O	O	O	O	O
deesen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
voornoemde	O	O	O	O	O	O	O	O
Generaal	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Generaal
van	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Aylva	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Gouverneur	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Gouverneur van Maastricht
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Maastricht	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Maastricht
,	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
ordonneeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
Regenten	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Regenten
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Ingezeetenen	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
selver	O	O	O	O	O	O	O	O
requisitie	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
voegen	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
ingekoomen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
stercke	O	O	O	O	O	O	O	O
hand	O	O	O	O	O	O	O	O
adsisteeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tegen	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
executien	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
moleft	O	O	O	O	O	O	O	O
beschermen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
reght	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Dorpen	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Dorpen van redemptie
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
redemptie	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
ffercke	O	O	O	O	O	O	O	O
hand	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
souteneeren	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
maintineeren	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
