Eot	O
examinatie	O
van	O
het	O
recht	O
van	O
die	O
van	O
d'anstraelsche	B-ORG
Compnie	I-ORG
.	O
ende	O
t'versouck	O
van	O
recompensie	O
over	O
t'vinden	O
van	O
de	O
straet	B-LOC
le	I-LOC
maire	I-LOC
,	O
syn	O
versocht	O
ende	O
gecommitteert	O
de	O
heeren	B-PER
,	I-PER
Arnhem	I-PER
,	I-PER
Brunincx	I-PER
,	I-PER
Beaumont	I-PER
Tienhoven	I-PER
,	I-PER
Eysinga	I-PER
Marienburch	I-PER
ende	I-PER
Schaffer	I-PER
op	O
rapport	O
,	O
