Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
IS	O	O	O	O	O	O	O	O
gehoord	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
rapport	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	B-COM	O	Heeren van Lynden tot Hemmen
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	I-COM	O
Lynden	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	I-COM	O	Lynden tot Hemmen
tot	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	I-COM	O
Hemmen	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	I-COM	O
,	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
en	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
andere	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
haar	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
Mog	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
.	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
Resolutie	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
29	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	29 Maart deeses jaars
Maart	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
deeses	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
jaars	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
desselfs	O	O	O	O	O	O	O	O
consideratien	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
berigt	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Deeken	B-HOE	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Deeken en Capittel van St. Servaas te Maastricht
en	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Capittel	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
St	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
.	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Servaas	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
te	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Maastricht	I-HOE	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Maastricht
voornoemd	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
kennen	O	O	O	O	O	O	O	O
geevende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
voldoeninge	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	haar Hoog Mog. Resolutie van den 6 September des gepasseerden jaars
Hoog	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Mog	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
.	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
6	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	6 September des gepasseerden jaars
September	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
des	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
gepasseerden	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
jaars	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
opsoeken	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
Chartres	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Papieren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Fundatie	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Fundatie van St. Servaas Gasthuys
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
St	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	St. Servaas Gasthuys
.	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
Servaas	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
Gasthuys	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
specteerende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welke	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
eere	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Memorie	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
toe	O	O	O	O	O	O	O	O
relatif	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
hun	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
houden	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
voldaan	O	O	O	O	O	O	O	O
hebbende	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dienvolgende	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
twee	O	O	O	O	O	O	O	O
Provisoiren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Provisoiren van St. Servaas Gasthuys
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
St	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
.	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Servaas	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Gasthuys	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
moge	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
gepermitteert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
omme	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
gevolge	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
selver	O	O	O	O	O	O	O	O
versoek	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
4	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	4 Augusty 1769
Augusty	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
1769	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
voorgedraagen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
bouwvallige	O	O	O	O	O	O	O	O
Capelle	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
Gasthuys	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
hertimmeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
volgens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Linietrekking	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
beide	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	beide de hooge Geregten der Stad Maastricht
de	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
hooge	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Geregten	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
der	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Stad	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Stad Maastricht
Maastricht	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
gedaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
hun	O	O	O	O	O	O	O	O
begonnen	O	O	O	O	O	O	O	O
werk	O	O	O	O	O	O	O	O
voort	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
vaaren	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
laaten	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
toekoomen	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
