Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
ONtfangen	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere Calkoen, haar Hoogh Mogende Ambassadeur aan het Hof van den Turckschen Keyser
Calkoen	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
haar	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	haar Hoogh Mogende Ambassadeur aan het Hof van den Turckschen Keyser
Hoogh	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Mogende	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Ambassadeur	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
aan	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
het	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Hof	I-HOE	O	I-PER	B-ORG	O	O	O	O	Hof van den Turckschen Keyser
van	I-HOE	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
den	I-HOE	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
Turckschen	B-HOE	O	B-PER	I-ORG	O	O	O	O	Turckschen Keyser
Keyser	I-HOE	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
Pera	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Pera van Constantinopolen
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Constantinopolen	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
sevenrtienden	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	sevenrtienden Februarii laatste sen
Februarii	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
laatste	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
sen	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geaddresseert	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Griffier	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Griffier
Fagel	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
advertentie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
communicatie	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere de Villemeuve
de	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Villemeuve	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Villemeuve
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Ambassadeur	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Ambassadeur van Vranckryck
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Vranckryck	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Vranckryck
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
laten	O	O	O	O	O	O	O	O
geven	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Brief	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Franschen	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Franschen Consul te Aleppo
Consul	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
te	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Aleppo	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Aleppo
,	O	O	O	O	O	O	O	O
concerneerende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
avanies	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
vexatien	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Natien	O	O	O	O	O	O	O	O
aldaar	O	O	O	O	O	O	O	O
aangedaan	O	O	O	O	O	O	O	O
werdende	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
commercie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Catoenen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorstel	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
gedaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
generaale	O	O	O	O	O	O	O	O
interdictie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
commercie	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
leggen	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Waaren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
consideratien	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere Calkoen
Calkoen	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
gehadt	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
noch	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
geene	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
voorgekomen	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
generaale	O	O	O	O	O	O	O	O
interdictie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
commercie	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Wasch	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
hoe	O	O	O	O	O	O	O	O
verre	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Heeren Ambassadeurs van andere Natien
Ambassadeurs	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
andere	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Natien	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
geconcurreert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
versoeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
approbatie	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
Ordres	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
sigh	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
reguleeren	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
verders	O	O	O	O	O	O	O	O
klaghten	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
onordentelyckheydt	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
posten	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Frontieren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
eyndelyck	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Trombagi	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Trombagi Bass, of Inspecteur Generaal van de Brandtspuyten
Bass	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
,	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
of	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Inspecteur	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Generaal	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Brandtspuyten	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
versoght	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
willen	O	O	O	O	O	O	O	O
intercederen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
sijn	O	O	O	O	O	O	O	O
Correspondent	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Correspondent
permissie	O	O	O	O	O	O	O	O
moge	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
senden	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
koste	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
doch	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
Addres	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere Calkoen
Calkoen	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
ysere	O	O	O	O	O	O	O	O
Handtmoolen	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
Meel	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
maalen	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
wyse	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
men	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
Rysset	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Rysset in Vlaanderen
in	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Vlaanderen	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
gebruyckt	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
