Gelesen	O
ende	O
goetgevonden	O
de	O
concepten	O
vande	O
missiten	O
die	O
gesonden	O
sullen	O
werden	O
aen	O
Syn	B-HOE
Extie	I-HOE
.	O
de	O
Gedeputeerde	B-ORG
vande	I-ORG
Staten	I-ORG
van	I-ORG
Utrecht	I-ORG
,	O
ende	O
Graeff	B-HOE
Willem	I-HOE
van	I-HOE
Nassau	B-LOC
,	O
raeckende	O
het	O
vacerende	O
Ritmeesterschap	O
van	O
Compe	O
.	O
vanden	O
heere	O
hertoch	B-HOE
van	I-HOE
Brunswyck	B-LOC
hoger	O
Memorie	O
.	O
