Synde	O
geresumeert	O
de	O
resolutie	O
opde	O
reqte	O
.	O
van	O
Quiryn	B-PER
de	I-PER
blau	I-PER
na	O
voorgaen	O
aduis	O
des	O
Raedts	B-ORG
van	I-ORG
State	I-ORG
genomen	O
,	O
Is	O
na	O
voorgaende	O
deliberatie	O
goetgevonden	O
,	O
en	O
Vstaen	O
,	O
d'selue	O
resolutie	O
te	O
vanderen	O
,	O
ende	O
hem	O
in	O
plaets	O
van	O
toegeleyde	O
tot	O
t	O
te	O
accorderen	O
zoo	O
t	O
ouer	O
syne	O
extraords	O
.	O
moeyten	O
,	O
inden	O
tyt	O
van	O
twee	O
Jaren	O
in	O
syn	O
commandement	O
gevallen	O
.	O
