Synde	O
gelesen	O
de	O
requeste	O
van	O
Burgermr	B-HOE
.	I-HOE
van	I-HOE
Hattum	B-LOC
versouckende	O
dat	O
haer	O
Ho	O
:	O
Mo	O
:	O
wilden	O
doen	O
betalen	O
de	O
werck	O
basen	O
die	O
eenige	O
wercken	O
ontrent	O
—	O
hattum	B-LOC
voornt	O
hebben	O
gehadt	O
:	O
Is	O
nae	O
voorgaende	O
deliberatie	O
goetgevonden	O
ende	O
verstaen	O
dat	O
dese	O
requeste	O
gestelt	O
sal	O
worden	O
in	O
handen	O
vanden	O
Raet	B-ORG
van	I-ORG
State	I-ORG
om	O
te	O
disponeren	O
.	O
