kennis	O
geevende	O
,	O
dat	O
'	B-NAM
s	I-NAM
Lands	I-NAM
Fregat	I-NAM
van	I-NAM
Oorlog	I-NAM
Brunswyk	I-NAM
,	O
onder	O
commando	O
van	O
den	O
Capitein	B-HOE
van	I-PER
Byland	I-PER
,	O
agtervolgens	O
haar	B-RES
Hoog	I-RES
Mog	I-RES
.	I-RES
Resolutie	I-RES
van	I-RES
den	I-RES
3	B-DAT
Maart	I-DAT
des	I-DAT
voorleeden	I-DAT
jaars	I-DAT
,	O
zynde	O
geëmployeert	O
geweest	O
tot	O
het	O
overbrengen	O
der	O
ordinaris	O
Presenten	O
na	O
Algiers	B-LOC
,	O
was	O
binnengevallen	O
,	O
en	O
dus	O
aan	O
desselfs	O
destinatie	O
voldaan	O
hadde	O
;	O
versoekende	O
vervolgens	O
op	O
grond	O
van	O
haar	B-RES
Hoog	I-RES
Mog	I-RES
.	I-RES
Resolutie	I-RES
van	I-RES
den	I-RES
19	B-DAT
Maart	I-DAT
1766	I-DAT
,	O
dat	O
uit	O
het	O
Fonds	B-NAM
van	I-NAM
het	I-NAM
Last	I-NAM
-	I-NAM
en	I-NAM
Veylgeld	I-NAM
aan	O
de	O
Kasse	O
van	O
het	O
gemelde	O
Collegie	B-ORG
ter	I-ORG
Admiraliteit	I-ORG
moge	O
worden	O
betaald	O
de	O
somme	O
van	O
tien	O
duisend	O
agt	O
honderd	O
guldens	O
,	O
soo	O
veel	O
bedraagende	O
was	O
de	O
vierde	O
of	O
laatste	O
termyn	O
der	O
kosten	O
van	O
voorsz	O
Equipagie	O
,	O
bereekent	O
voor	O
honderd	O
vystig	O
Koppen	O
,	O
voor	O
den	O
tyd	O
van	O
agt	O
maanden	O
,	O
volgens	O
bepaalinge	O
ten	O
deesen	O
gearresteert	O
by	O
haar	B-RES
Hoog	I-RES
Mog	I-RES
.	I-RES
