Hemmema	I-PER
,	I-PER
Geheymen-raedt	B-HOE
ende	I-HOE
Gemagtighde	I-HOE
van	I-HOE
hare	I-HOE
Hoogheyt	I-HOE
de	I-HOE
Princesse	B-HOE
Douariere	I-HOE
van	I-HOE
Nassauw	I-HOE
,	O
als	O
Moeder	B-HOE
en	I-HOE
Vooghdesse	I-HOE
van	I-HOE
haren	B-HOE
minderjarigen	I-HOE
Soon	I-HOE
,	I-HOE
den	I-HOE
Prince	I-HOE
Johan	I-HOE
Willem	I-HOE
Friso	I-HOE
van	I-HOE
Nassauw	I-HOE
en	I-HOE
Orange	I-HOE
,	O
houdende	O
,	O
dat	O
hem	O
van	O
ter	O
zyden	O
was	O
voorgekomen	O
,	O
dat	O
haer	O
Hoogh	O
Mogende	O
nu	O
binnen	O
weynigh	O
dagen	O
successive	B-RES
,	I-RES
verscheyde	I-RES
Reso	I-RES
llutien	I-RES
-	I-RES
hadden	I-RES
genomen	I-RES
;	I-RES
en	I-RES
eerstelijck	I-RES
op	I-RES
den	I-RES
eersten	B-DAT
October	I-DAT
1706	I-DAT
.	O
op	O
eene	O
Memorie	O
van	O
den	O
Heere	B-PER
Baron	I-PER
van	I-PER
Schmettau	I-PER
,	I-LOC
van	O
den	O
dertigsten	B-DAT
September	I-DAT
laetstleden	I-DAT
,	O
raeckende	O
het	O
Executeurschap	B-HOE
,	I-HOE
ende	I-HOE
de	I-HOE
administratie	I-HOE
van	I-HOE
de	I-HOE
Goederen	I-HOE
,	I-HOE
specterende	I-HOE
tot	I-HOE
de	I-HOE
Nalatenschap	I-HOE
van	I-HOE
sijne	B-PER
Majesteyt	B-HOE
van	I-HOE
Groot	B-LOC
Brittannien	I-LOC
,	O
glofieuser	O
gedachtenisse	O
,	O
buyten	O
het	O
District	O
van	O
desen	O
Staet	O
gelegen	O
;	O
ten	O
tweeden	O
,	O
op	O
den	O
tweeden	B-DAT
van	I-DAT
de	I-DAT
selve	I-DAT
maendt	I-DAT
October	I-DAT
1706	I-DAT
.	O
,	O
op	O
de	O
Memorie	O
van	O
den	O
gemelden	O
Heere	B-HOE
Baron	I-HOE
van	I-HOE
Schmettau	B-LOC
van	O
den	O
eersten	B-DAT
van	I-DAT
de	I-DAT
selve	I-DAT
maendt	I-DAT
October	I-DAT
1706	I-DAT
.	O
,	O
aengaende	O
de	O
Tol	O
en	O
Licent	O
gerechtigheydt	O
van	O
Gennip	B-LOC
;	O
ende	O
dan	O
ten	O
derden	O
op	O
den	O
sesden	B-DAT
van	I-DAT
de	I-DAT
selve	I-DAT
maendt	I-DAT
October	I-DAT
,	O
op	O
een	O
Missive	O
van	O
sijne	O
Koninghlijcke	B-HOE
Majesteyt	I-HOE
van	I-HOE
Pruyssen	B-LOC
,	O
in	O
dato	O
den	O
seven	B-DAT
en	I-DAT
twintighsten	I-DAT
September	I-DAT
daer	I-DAT
te	I-DAT
voo	I-DAT
-	I-DAT
Ten	I-DAT
,	O
behelsende	O
verscheyde	O
subjecten	O
,	O
ende	O
dat	O
de	O
selve	O
respective	O
Memorien	O
van	O
den	O
gemelden	O
Heere	B-HOE
Baron	I-HOE
van	I-HOE
Schmettau	B-LOC
van	O
den	O
30	B-DAT
.	I-DAT
September	I-DAT
en	I-DAT
1	I-DAT
.	I-DAT
October	I-DAT
1706	I-DAT
.	O
waren	O
gesteldt	O
te	O
gelijck	O
in	O
handen	O
van	O
de	O
gemelde	O
Furstinne	O
,	O
en	O
den	O
gewesen	B-ORG
Raedt	I-ORG
van	I-ORG
sijne	I-ORG
Majesteyt	B-HOE
van	I-HOE
Groot	B-LOC
Brittannien	I-LOC
,	O
glorieuser	O
gedachte	O
,	O
omme	O
respective	O
haer	O
belangh	O
daer	O
op	O
aen	O
haer	O
Hoogh	O
Mogende	O
te	O
laten	O
toekomen	O
,	O
ende	O
de	O
gemelde	O
Missive	O
van	O
sijne	O
Koninghlijcke	O
Majesteyt	O
in	O
handen	O
van	O
de	O
gemelde	O
Furstinne	O
alleen	O
,	O
sonder	O
dat	O
hy	O
Geheymen-raedt	O
,	O
tot	O
noch	O
toe	O
eenige	O
de	O
alderminste	O
naricht	O
hadde	O
bekomen	O
,	O
dat	O
de	O
gemelde	O
Furstinne	O
de	O
voorschreve	O
Memorien	O
,	O
Missiven	O
en	O
Resolutien	O
hadde	O
ontfangen	O
,	O
apparentelijck	O
,	O
dewijle	O
de	O
selve	O
middelerwijlen	O
na	O
boven	O
was	O
vertrocken	O
;	O
versoeckende	O
,	O
om	O
redenen	O
in	O
de	O
voorschreve	O
Memorie	O
breder	O
vermelt	O
,	O
dit	O
haer	O
Hoogh	O
Mogende	O
geliefden	O
egeene	O
dispositie	O
over	O
de	O
voorschreve	O
saecke	O
,	O
als	O
tot	O
de	O
ordinaris	O
Justitie	O
specterenrende	O
,	O
aen	O
te	O
matigen	O
,	O
maer	O
veel	O
eer	O
de	O
selve	O
van	O
de	O
handt	O
te	O
wysen	O
,	O
immers	O
en	O
in	O
allen	O
gevalle	O
daer	O
omtrent	O
nietwes	O
ter	O
werelt	O
te	O
disponeren	O
,	O
soo	O
lange	O
de	O
voorschreve	O
gerequireerde	O
belangen	O
van	O
de	O
gemelde	O
Furstinne	O
niet	O
ingekomen	O
soude	O
wesen	O
.	O
