P	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
.	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Swinden	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Job	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
.	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Fred	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
.	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Steeland	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
en	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
F.J	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
.	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Gallé	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
(	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
meede	O	O	O	O	O	O	O	O
'	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	's Lands Advocaat MrH.4. van Oldenbarnevelt, genaamt Witte Tullingh
s	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	s Lands Advocaat
Lands	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Advocaat	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
MrH	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
.4	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
.	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
dato	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
28	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	28 April deeses jaars 1780
April	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
deeses	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
jaars	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
1780	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hebbende	O	O	O	O	O	O	O	O
geëxamineert	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
gepresenteert	O	O	O	O	O	O	O	O
uit	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
naam	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
wegens	O	O	O	O	O	O	O	O
Johan	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Johan Gustav Behncken, woonende te Paramaribo, als Voogd en behuwd Vader van de minderjarige Kinderen van Jan Mathys Angerstyn
Gustav	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Behncken	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
woonende	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	woonende te Paramaribo
te	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Paramaribo	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Paramaribo
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
als	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	als Voogd en behuwd Vader van de minderjarige Kinderen van Jan Mathys Angerstyn
Voogd	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
en	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
behuwd	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Vader	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
minderjarige	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Kinderen	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Jan	I-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Jan Mathys Angerstyn
Mathys	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Angerstyn	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
versoekende	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
reedenen	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsz	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
geallegeert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
verleenen	O	O	O	O	O	O	O	O
admissie	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
saak	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
breede	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsz	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
vermeld	O	O	O	O	O	O	O	O
pro	O	O	O	O	O	O	O	O
Deo	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
sonder	O	O	O	O	O	O	O	O
gebruik	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Zegels	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
bedient	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
mitsgaders	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Bylage	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
nevens	O	O	O	O	O	O	O	O
deselve	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
gevoegt	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
En	O	O	O	O	O	O	O	O
voorts	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Practisyns	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Gerequireerden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
Jan	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Jan Koolhoff, woonende te Amsterdam
Koolhoff	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
woonende	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	woonende te Amsterdam
te	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Amsterdam	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Amsterdam
,	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
eene	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
toe	O	O	O	O	O	O	O	O
geordonneerde	O	O	O	O	O	O	O	O
comparitie	O	O	O	O	O	O	O	O
hebbende	O	O	O	O	O	O	O	O
gehoord	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
WAAR	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
gedelibereert	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
goedgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
Johan	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Johan Gustav Behncken
Gustav	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Behncken	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
sijn	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsz	O	O	O	O	O	O	O	O
qualiteit	O	O	O	O	O	O	O	O
mits	O	O	O	O	O	O	O	O
deesen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
verleenen	O	O	O	O	O	O	O	O
admissie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
saake	O	O	O	O	O	O	O	O
tusschen	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
Gedaagde	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
Mandament	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Revisie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
eenre	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
voornoemden	O	O	O	O	O	O	O	O
Jan	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Jan Koolhoff
Koolhoff	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
Impetrant	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsz	O	O	O	O	O	O	O	O
cas	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
andere	O	O	O	O	O	O	O	O
zyde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
litispendent	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
pro	O	O	O	O	O	O	O	O
Deo	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
sonder	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
gebruik	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Zegels	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
moogen	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
bedient	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
