Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
ONtfangen	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Consul	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Consul
de	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Welscher	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreeven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
Palermo	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Palermo
den	O	O	O	O	O	O	O	O
28	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	28 April deeses jaars
April	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
deeses	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
jaars	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
antwoord	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
3	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	3 Maart daar te vooren
Maart	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
daar	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
te	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
vooren	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
gelast	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
alomme	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
sulks	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
effect	O	O	O	O	O	O	O	O
konde	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
selfs	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Heer	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heer Vicekoning
Vicekoning	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
aldaar	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
sterkste	O	O	O	O	O	O	O	O
instantien	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
bekoominge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Legaat	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
twee	O	O	O	O	O	O	O	O
derdeparten	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
honderd	O	O	O	O	O	O	O	O
vyf	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
twintig	O	O	O	O	O	O	O	O
oncen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
munten	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Palermo	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Palermo
,	O	O	O	O	O	O	O	O
competeerende	O	O	O	O	O	O	O	O
Georgio	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Georgio Stampa, gepensioneert Lieutenant onder het gelicentieert Regiment van Budé
Stampa	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
gepensioneert	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	gepensioneert Lieutenant onder het gelicentieert Regiment van Budé
Lieutenant	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
onder	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
het	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
gelicentieert	I-HOE	O	I-PER	B-ORG	O	O	O	O	gelicentieert Regiment van Budé
Regiment	I-HOE	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
Budé	I-HOE	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsz	O	O	O	O	O	O	O	O
Antwoord	O	O	O	O	O	O	O	O
meedebrengende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
sig	O	O	O	O	O	O	O	O
terstond	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Practisyns	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
geaddresseert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
vereischte	O	O	O	O	O	O	O	O
diligentiem	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
einde	O	O	O	O	O	O	O	O
aangewend	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dan	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
toe	O	O	O	O	O	O	O	O
noodig	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
ampele	O	O	O	O	O	O	O	O
Notariaale	O	O	O	O	O	O	O	O
Procuratie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Stampa	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Stampa
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
meede	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
bewys	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
sijn	O	O	O	O	O	O	O	O
engagement	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
gehuw	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Staat	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
einde	O	O	O	O	O	O	O	O
dus	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
bekoominge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsz	O	O	O	O	O	O	O	O
Legaat	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
behoorlyke	O	O	O	O	O	O	O	O
forma	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
konnen	O	O	O	O	O	O	O	O
ageeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
welk	O	O	O	O	O	O	O	O
liem	O	O	O	O	O	O	O	O
egter	O	O	O	O	O	O	O	O
voorquam	O	O	O	O	O	O	O	O
veel	O	O	O	O	O	O	O	O
difficulteit	O	O	O	O	O	O	O	O
onderheevig	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
sullen	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dog	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
Consul	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
voldoeninge	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
ontfangene	O	O	O	O	O	O	O	O
ordres	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	O	O	O	O	O	O	O	O
kragten	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
inspannen	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
dienste	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
