Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
ONtfangen	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Staaten van de Provincie van Overyiel
Staaten	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Provincie	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Overyiel	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreeven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
Swol	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Swol
den	O	O	O	O	O	O	O	O
dertienden	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	dertienden deeser loopende maand
deeser	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
loopende	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
maand	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
advertentie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
ontfanghst	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
drie	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	drie en twintighsten der voorleede maand
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
twintighsten	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
der	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
voorleede	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
maand	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hebbende	O	O	O	O	O	O	O	O
gedient	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
geleyde	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
generaale	O	O	O	O	O	O	O	O
Petitie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gepremitteert	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
ordinaris	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	ordinaris en extraordinaris Staaten van oorlogh
en	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
extraordinaris	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Staaten	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
oorlogh	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
laatste	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	laatste neegen maanden van dit loopende jaar
neegen	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
maanden	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
van	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
dit	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
loopende	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
jaar	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
Stucken	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
sigh	O	O	O	O	O	O	O	O
genoodsaackt	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
gevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
examen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
moeten	O	O	O	O	O	O	O	O
uytstellen	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
tweede	O	O	O	O	O	O	O	O
reces	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haaren	O	O	O	O	O	O	O	O
ordinaris	O	O	O	O	O	O	O	O
Landdagh	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
alsdan	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
kunnen	O	O	O	O	O	O	O	O
delibereeren	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
resolveeren	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
behooren	O	O	O	O	O	O	O	O
:	O	O	O	O	O	O	O	O
hebbende	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
ondertusschen	O	O	O	O	O	O	O	O
ordre	O	O	O	O	O	O	O	O
gesteld	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
soldyen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Militie	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
ordinaris	O	O	O	O	O	O	O	O
Staat	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
oorlogh	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
repartitie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haare	O	O	O	O	O	O	O	O
Provincie	O	O	O	O	O	O	O	O
gebraght	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
provisie	O	O	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
betaald	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
tyd	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
wylen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haare	O	O	O	O	O	O	O	O
finaale	O	O	O	O	O	O	O	O
resolutie	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
kennisse	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
willen	O	O	O	O	O	O	O	O
geeven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
eynde	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
ontstentenisse	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
moghten	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
gehouden	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
Staaten	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
oonsogh	O	O	O	O	O	O	O	O
stilswygende	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
geconsenteert	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
