Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
Is	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
gelesen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Victor	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Victor Brey, als Procureur van Jacobus Looke, Griffier der Heerlijckheyt van Nieuvliet, als gestelde Sequester in den Boedel van Joost Belaerts, lmpetrant van Mandement in cas relief d'appel
Brey	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
als	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Procureur	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Procureur van Jacobus Looke
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Jacobus	I-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Jacobus Looke, Griffier der Heerlijckheyt van Nieuvliet
Looke	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Griffier	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Griffier der Heerlijckheyt van Nieuvliet
der	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Heerlijckheyt	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Heerlijckheyt van Nieuvliet
van	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
Nieuvliet	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
als	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	als gestelde Sequester in den Boedel van Joost Belaerts
gestelde	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Sequester	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
in	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
den	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Boedel	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Joost	I-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Joost Belaerts, lmpetrant van Mandement in cas relief d'appel
Belaerts	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
lmpetrant	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	lmpetrant van Mandement in cas relief d'appel
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Mandement	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
in	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
cas	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
relief	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
d'appel	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
eenre	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Willem	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Willem van Thiel, als Procureur van Nicolaes van Crimpen, woonende in de Groede, Gedaeghde in het voorschreve cas
van	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Thiel	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
als	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Procureur	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Procureur van Nicolaes van Crimpen
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Nicolaes	I-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Nicolaes van Crimpen, woonende in de Groede
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Crimpen	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
woonende	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	woonende in de Groede
in	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Groede	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Groede
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Gedaeghde	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Gedaeghde in het voorschreve cas
in	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
het	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
voorschreve	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
cas	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
andere	O	O	O	O	O	O	O	O
zyde	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
saecke	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
verre	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
geprocedeert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
behoorlijk	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
voldongen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
sulcks	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
anders	O	O	O	O	O	O	O	O
resteerde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Stucken	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Processe	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Rade	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Rade van Vlaenderen
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Vlaenderen	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Vlaenderen
besloten	O	O	O	O	O	O	O	O
aen	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
wierden	O	O	O	O	O	O	O	O
overgesonden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
omme	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Supplianten	O	O	O	O	O	O	O	O
gelight	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
voort	O	O	O	O	O	O	O	O
geprocedeert	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
style	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
versoeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Raedt	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Raedt van Vlaenderen
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Vlaenderen	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Vlaenderen
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
aen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
schryven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Stucken	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
Processe	O	O	O	O	O	O	O	O
besloten	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
geëvangeliseert	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Griffie	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Griffie van haer Hoogh Mog
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
haer	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Mog	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
sgn	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
vervolgens	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Supplianten	O	O	O	O	O	O	O	O
geligt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
voort	O	O	O	O	O	O	O	O
geprocedeert	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
style	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Waer	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
gedelibereert	O	O	O	O	O	O	O	O
zijnde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
goetgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Raedt	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Raedt van Vlaenderen
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Vlaenderen	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Vlaenderen
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
aengeschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Stucken	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
Processe	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
besloten	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
geëvangeliseert	O	O	O	O	O	O	O	O
aen	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
senden	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
