Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
IS	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
gelesen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Dina	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Dina Zonneville, woonende te Oostburgh in Staats-Vlaanderen , oudt vyftien jaaren
Zonneville	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
woonende	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	woonende te Oostburgh in Staats-Vlaanderen , oudt vyftien jaaren
te	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Oostburgh	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Oostburgh in Staats-Vlaanderen
in	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
Staats-Vlaanderen	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
,	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
oudt	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
vyftien	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
jaaren	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliante	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haare	O	O	O	O	O	O	O	O
tydelijcke	O	O	O	O	O	O	O	O
Goederen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
boven	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
twintigh	O	O	O	O	O	O	O	O
gemeten	O	O	O	O	O	O	O	O
Landts	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
Testament	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
uytterste	O	O	O	O	O	O	O	O
Wille	O	O	O	O	O	O	O	O
gaarne	O	O	O	O	O	O	O	O
zoude	O	O	O	O	O	O	O	O
willen	O	O	O	O	O	O	O	O
disponeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
versoeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliante	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
fine	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Octroy	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
verleenen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haare	O	O	O	O	O	O	O	O
tydelijeke	O	O	O	O	O	O	O	O
Goederen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
disponeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
seclusie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
respective	O	O	O	O	O	O	O	O
Weeskaamers	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Weeskaamers
;	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
alwaar	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Goederen	O	O	O	O	O	O	O	O
gelegen	O	O	O	O	O	O	O	O
moghten	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
WAAR	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
gedelibereert	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
goedtgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
behoeve	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppnliante	O	O	O	O	O	O	O	O
Octroy	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
behoorlijcke	O	O	O	O	O	O	O	O
forma	O	O	O	O	O	O	O	O
zal	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
gedepescheert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haare	O	O	O	O	O	O	O	O
Goederen	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
Vlaanderen	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Vlaanderen
gelegen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
uytterste	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
Wille	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
disponeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
uytsluytingh	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Weeskaamer	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Weeskaamer
,	O	O	O	O	O	O	O	O
mits	O	O	O	O	O	O	O	O
betaalende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
rechten	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
toe	O	O	O	O	O	O	O	O
staande	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
