Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
IS	O	O	O	O	O	O	O	O
tet	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
geleesen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
wan	O	O	O	O	O	O	O	O
Levnardus	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Levnardus Boymans, Burger en Ilnwoonder te Maattricht
Boymans	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Burger	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Burger en Ilnwoonder te Maattricht
en	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Ilnwoonder	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
te	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Maattricht	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Maattricht
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
bereykt	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
ouderdom	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
ruym	O	O	O	O	O	O	O	O
twee	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
twintigh	O	O	O	O	O	O	O	O
jaaren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
consteerde	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Extract	O	O	O	O	O	O	O	O
authenticq	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Doop-Register	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
Nederduytsche	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Nederduytsche Gereformeerde Gemeente der Stad Maastricht
Gereformeerde	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Gemeente	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
der	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Stad	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Stad Maastricht
Maastricht	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
voornoemt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
neevens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
gevoeght	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
des	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliants	O	O	O	O	O	O	O	O
Vader	O	O	O	O	O	O	O	O
jongst	O	O	O	O	O	O	O	O
deeser	O	O	O	O	O	O	O	O
weerelt	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
koomen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
overlyden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
neevens	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	O	O	O	O	O	O	O	O
Broeders	O	O	O	O	O	O	O	O
gaarne	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
treceden	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
partage	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
hunne	O	O	O	O	O	O	O	O
Ouderlijcke	O	O	O	O	O	O	O	O
Nalatenschap	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dan	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
omtrent	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
obsteerde	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	O	O	O	O	O	O	O	O
minderjaarigheyd	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
versoeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
derhalven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
verleenen	O	O	O	O	O	O	O	O
Brieven	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
venia	O	O	O	O	O	O	O	O
zratis	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
communi	O	O	O	O	O	O	O	O
Jorma	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
WAAR	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
gedelibereert	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
goedgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
Copie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorlchreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
gesonden	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Brabandsche	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Brabandsche Magistraat der Stad Maastricht
Magistraat	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
der	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Stad	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Stad Maastricht
Maastricht	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
selver	O	O	O	O	O	O	O	O
advis	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
laaten	O	O	O	O	O	O	O	O
toekoomen	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
