Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
IS	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
gelesen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Pieter	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Pieter de Pres, Proost en Grondtheer van Meerssen, Climmen en Beeck, Lande van Valckenburgh, Partage van haar Hoogh Mogende
de	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Pres	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Proost	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Proost en Grondtheer van Meerssen, Climmen en Beeck, Lande van Valckenburgh, Partage van haar Hoogh Mogende
en	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Grondtheer	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Meerssen	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Meerssen, Climmen en Beeck, Lande van Valckenburgh
,	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
Climmen	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
en	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
Beeck	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
,	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
Lande	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
Valckenburgh	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
,	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Partage	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
haar	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Hoogh	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Mogende	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
des	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliants	O	O	O	O	O	O	O	O
Proosdye	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
toebehoorende	O	O	O	O	O	O	O	O
seekere	O	O	O	O	O	O	O	O
Thiende	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Thiende genaamt de Vlycker-Thien - de, gelegen in de Hooftbaneke van Meerssen voornoemdt
genaamt	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
de	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Vlycker-Thien	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
-	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
de	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
gelegen	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
in	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
de	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Hooftbaneke	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Meerssen	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
voornoemdt	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
dese	O	O	O	O	O	O	O	O
Thiende	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Thiende
verplicht	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
onderhouden	O	O	O	O	O	O	O	O
eenen	O	O	O	O	O	O	O	O
Stier	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
dienst	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
gerief	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Kocbeesten	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
respective	O	O	O	O	O	O	O	O
In	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	In- en Opgezetenen van vier à vyf Gehuchten
-	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
en	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Opgezetenen	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
vier	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
à	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
vyf	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Gehuchten	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
omkringh	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Thiende	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Thiende
gelegen	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	O	O	O	O	O	O	O	O
qualiteyt	O	O	O	O	O	O	O	O
gewoon	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
verpachten	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Thienden	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Thienden
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Pachters	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Pachters
te	O	O	O	O	O	O	O	O
chargeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
onderhoudt	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
voornoemden	O	O	O	O	O	O	O	O
Stier	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
dan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
selven	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
soodanige	O	O	O	O	O	O	O	O
Plaatsen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
selven	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
sijnen	O	O	O	O	O	O	O	O
meesten	O	O	O	O	O	O	O	O
profyte	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
gemack	O	O	O	O	O	O	O	O
komt	O	O	O	O	O	O	O	O
goedt	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
vinden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
noehtans	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
selven	O	O	O	O	O	O	O	O
altoos	O	O	O	O	O	O	O	O
wierdt	O	O	O	O	O	O	O	O
gehouden	O	O	O	O	O	O	O	O
binnen	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
omloop	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Thienden	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Thienden
5	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
wel	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
eene	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsehreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Gehuchten	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Ingezetenen	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Ingezetenen
van	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
boven	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
andere	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
voorrecht	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
sustineeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
voornoemden	O	O	O	O	O	O	O	O
Stier	O	O	O	O	O	O	O	O
praecise	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
seeckere	O	O	O	O	O	O	O	O
Plaatse	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
moeten	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
gehouden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
maar	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Gehuchten	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
selfde	O	O	O	O	O	O	O	O
recht	O	O	O	O	O	O	O	O
waaren	O	O	O	O	O	O	O	O
hebbende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
des	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
tegenstaande	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
bevondt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
eenige	O	O	O	O	O	O	O	O
Ingezetenen	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Ingezetenen
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Pachters	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Pachters van de voorschreve Thienden
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Thienden	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Thienden
moeyelijckheden	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
onlusten	O	O	O	O	O	O	O	O
quamen	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
hoofde	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
somtydts	O	O	O	O	O	O	O	O
dit	O	O	O	O	O	O	O	O
Gehuchte	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dan	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
ander	O	O	O	O	O	O	O	O
praetendeerende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
Stier	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
moeten	O	O	O	O	O	O	O	O
blyven	O	O	O	O	O	O	O	O
staan	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
gehouden	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
nochtans	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
seekere	O	O	O	O	O	O	O	O
saake	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
altoos	O	O	O	O	O	O	O	O
soodanigh	O	O	O	O	O	O	O	O
gepractiseert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
voornoemden	O	O	O	O	O	O	O	O
Stier	O	O	O	O	O	O	O	O
nooyt	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
vaste	O	O	O	O	O	O	O	O
Plaatse	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
geattacheert	O	O	O	O	O	O	O	O
geweest	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
maar	O	O	O	O	O	O	O	O
dan	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
dese	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dan	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
andere	O	O	O	O	O	O	O	O
Plaatse	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
meeste	O	O	O	O	O	O	O	O
gemack	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Thiende-Pachters	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Thiende-Pachters
,	O	O	O	O	O	O	O	O
doch	O	O	O	O	O	O	O	O
altoos	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
omloop	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Thiende	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Thiende
was	O	O	O	O	O	O	O	O
gehouden	O	O	O	O	O	O	O	O
geworden	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
versoeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
derhalven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
goedt	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
vinden	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
Eygenaar	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Eygenaar van de voorschreve Vlycker - Thiende
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Vlycker	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Vlycker - Thiende
-	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Thiende	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
kan	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
magh	O	O	O	O	O	O	O	O
volstaan	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
mede	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
Stier	O	O	O	O	O	O	O	O
kome	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
onderhouden	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Gehuchten	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Gehuchten , tsijner of sijner Thiende-Pachters Keure
,	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
tsijner	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
of	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
sijner	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Thiende-Pachters	B-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O	Thiende-Pachters
Keure	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
mits	O	O	O	O	O	O	O	O
altoos	O	O	O	O	O	O	O	O
blyvende	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
omkringh	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Thienden	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Thienden
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
sulcks	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
eene	O	O	O	O	O	O	O	O
Gehucht	O	O	O	O	O	O	O	O
boven	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
andere	O	O	O	O	O	O	O	O
omtrent	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
plaatsinge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelden	O	O	O	O	O	O	O	O
Stier	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
praeferentie	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
hebbeude	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
laft	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
respective	O	O	O	O	O	O	O	O
In	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	In- ende Opgezetenen in de voorschreve Gehueh - ten
-	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
ende	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Opgezetenen	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
in	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Gehueh	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
-	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
ten	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
mede	O	O	O	O	O	O	O	O
vergenoeght	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
houden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
hen	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
reguleeren	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
