Ontfangen	O
een	O
missive	O
vanden	O
heer	B-HOE
van	I-HOE
Sterren	B-LOC
„	I-LOC
burgh	I-LOC
haer	B-HOE
ho	I-HOE
:	I-HOE
mo	I-HOE
:	I-HOE
ambr	I-HOE
.	I-HOE
aen	I-HOE
het	I-HOE
hoff	B-ORG
van	I-ORG
—	I-ORG
Coningh	B-PER
van	I-PER
Vranckrijck	B-LOC
,	O
gess	O
tot	O
Paris	B-LOC
den	O
27e	B-DAT
.	I-DAT
deser	I-DAT
,	O
houdende	O
advertentie	O
:	O
Waerop	O
—	O
geen	O
resolutie	O
is	O
gevallen	O
.	O
