Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
ONtfangen	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Staaten van de Provincie van Utrecht
Staaten	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Provincie	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Provincie van Utrecht
van	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
Utrecht	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
Utrecht	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Utrecht
den	O	O	O	O	O	O	O	O
neegentienden	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	neegentienden deeser loopende maand
deeser	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
loopende	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
maand	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
antwoord	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
vyf	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	vyf en twintigsten July deeses jaars
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
twintigsten	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
July	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
deeses	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
jaars	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
raakende	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Eykmeester	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Eykmeester Generaal
Generaal	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Jacob	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
TAmiraal	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
klagten	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
selven	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
opsigten	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Provincie	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
voorgedraagen	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
Antwoord	O	O	O	O	O	O	O	O
meedebrengende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
Rooggemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	O	O	O	O	O
Staaten	O	O	O	O	O	O	O	O
weinig	O	O	O	O	O	O	O	O
overtuigt	O	O	O	O	O	O	O	O
waaren	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
noodsaakelykheid	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Eyk	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Eyk- en Insteermeester Generaal van de Troysche Gewigten in die Provincie
-	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
en	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Insteermeester	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Generaal	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Troysche	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Gewigten	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
in	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
die	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Provincie	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
dog	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
consideratie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
intercessie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
Jacob	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Jacob l'Amiraal
l'Amiraal	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
Eykmeester	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Eykmeester Generaal van de Unie
Generaal	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Unie	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
aangesteld	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
eenige	O	O	O	O	O	O	O	O
functie	O	O	O	O	O	O	O	O
binnen	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Provincie	O	O	O	O	O	O	O	O
blyven	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hooggemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	O	O	O	O	O
Staaten	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
vreeden	O	O	O	O	O	O	O	O
waaren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
wel	O	O	O	O	O	O	O	O
lyden	O	O	O	O	O	O	O	O
mogten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
wierde	O	O	O	O	O	O	O	O
geconsidereert	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
gehouden	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
Inspecteur	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Inspecteur van den Eyk der Troysche Gewigten
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
den	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Eyk	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
der	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Troysche	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Gewigten	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
gewoone	O	O	O	O	O	O	O	O
salaris	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
toegelegt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
drie	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
drie	O	O	O	O	O	O	O	O
jaaren	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
koomen	O	O	O	O	O	O	O	O
sien	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
Eyk	O	O	O	O	O	O	O	O
wel	O	O	O	O	O	O	O	O
verrigt	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
nogtans	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hooggemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	O	O	O	O	O
Staaten	O	O	O	O	O	O	O	O
onnoodig	O	O	O	O	O	O	O	O
vonden	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
denken	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
veranderen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	O	O	O	O	O	O	O	O
Instructie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
zy	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
sin	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
booven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
vermeerderen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
sijn	O	O	O	O	O	O	O	O
salaris	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
consenteeren	O	O	O	O	O	O	O	O
konden	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
