Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
IS	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
geleesen	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Memorie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Jean	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Jean de Faure
de	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Faure	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
presenteerende	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
neevens	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
eenige	O	O	O	O	O	O	O	O
Exemplaaren	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
seekere	O	O	O	O	O	O	O	O
Demonstratie	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
alhier	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	den Hage
Hage	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
uytgegceven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geintisuleert	O	O	O	O	O	O	O	O
:	O	O	O	O	O	O	O	O
Analyse	O	O	O	O	O	O	O	B-NAM	Analyse de la quadrature du Cercle
de	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
la	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
quadrature	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
du	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
Cercle	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
,	O	O	O	O	O	O	O	O
&	O	O	O	O	O	O	O	O
c	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
versoeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
decisie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Academien	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Academien in net Gebied van den Staat zynde
in	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
net	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Gebied	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
den	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Staat	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
zynde	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
WAAR	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
gedelibereert	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Gedeputeerden van de Provincie van Holland en Westvriesland
Gedeputeerden	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Provincie	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Holland	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
en	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Westvriesland	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
Memorie	O	O	O	O	O	O	O	O
copielijck	O	O	O	O	O	O	O	O
overgenoomen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
haaren	O	O	O	O	O	O	O	O
breeder	O	O	O	O	O	O	O	O
gecommuniceert	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
OP	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
versoeck	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Agent	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Agent van Byemont
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Byemont	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Byemont
.	O	O	O	O	O	O	O	O
IS	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
voorgaande	O	O	O	O	O	O	O	O
deliberatie	O	O	O	O	O	O	O	O
goedgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
selven	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
gepermitteert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
gepermitteert	O	O	O	O	O	O	O	O
werd	O	O	O	O	O	O	O	O
mits	O	O	O	O	O	O	O	O
deesen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
sigh	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
tyd	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
veertien	O	O	O	O	O	O	O	O
daagen	O	O	O	O	O	O	O	O
buyten	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	den Hage
Hage	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
moogen	O	O	O	O	O	O	O	O
begeeven	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
