Opt	O
versouck	O
van	O
Michiel	B-PER
Sprangers	I-PER
schipper	B-HOE
van	I-HOE
Dordrecht	B-LOC
dom	O
als	O
Conducteur	B-HOE
ofte	O
eerste	O
Commis	B-HOE
geemploieert	O
te	O
worden	O
over	O
de	O
schepen	O
vant	O
leger	O
,	O
Is	O
goetgevonden	O
dat	O
byden	O
Raedt	B-ORG
van	I-ORG
State	I-ORG
sal	O
werden	O
gedisponeert	O
.	O
