Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
Is	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
gelesen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Godefrie	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Godefrie van Wachtendonck, Agent in de Rijcx Stadt Aeckenhoudende
van	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Wachtendonck	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Agent	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Agent in de Rijcx Stadt Aeckenhoudende
in	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Rijcx	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Rijcx Stadt Aeckenhoudende
Stadt	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
Aeckenhoudende	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
bericht	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
missive	O	O	O	O	O	O	O	O
vande	O	O	O	O	O	O	O	O
Magistaet	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Magistaet
van	O	O	O	O	O	O	O	O
deselve	O	O	O	O	O	O	O	O
Stadt	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
aldaer	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
derden	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	derden deses
deses	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
sesten	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	sesten daeraenvolgende
daeraenvolgende	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
ontfangen	O	O	O	O	O	O	O	O
wesende	O	O	O	O	O	O	O	O
responsive	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	O	O	O
Ho	O	O	O	O	O	O	O	O
:	O	O	O	O	O	O	O	O
Mo	O	O	O	O	O	O	O	O
:	O	O	O	O	O	O	O	O
Brieff	O	O	O	O	O	O	O	O
vanden	O	O	O	O	O	O	O	O
derthienden	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	derthienden februarij lestleden
februarij	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
lestleden	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
faveur	O	O	O	O	O	O	O	O
vanden	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
aen	O	O	O	O	O	O	O	O
deselve	O	O	O	O	O	O	O	O
magistraet	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	magistraet
affgegaen	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
mede	O	O	O	O	O	O	O	O
concernerende	O	O	O	O	O	O	O	O
Abrahaut	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Abrahaut Roelants
Roelants	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
:	O	O	O	O	O	O	O	O
Oock	O	O	O	O	O	O	O	O
ontfangen	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
missive	O	O	O	O	O	O	O	O
vanden	O	O	O	O	O	O	O	O
Heer	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heer van Asperen
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Asperen	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Asperen
als	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Drossard	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Drossard ‛s Lants van ‛s hertogenrade
‛	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
s	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Lants	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
‛	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	‛s hertogenrade
s	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
hertogenrade	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
partagie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
desen	O	O	O	O	O	O	O	O
Staet	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
huijden	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	huijden
geschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
alhier	O	O	O	O	O	O	O	O
inden	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	inden Hage
Hage	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
sustinerende	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
voornoemden	O	O	O	O	O	O	O	O
Roelandts	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Roelandts, sijnde een Ingeseten ende participant inde Cooperwercken van Vaals
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
sijnde	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	sijnde een Ingeseten ende participant inde Cooperwercken van Vaals
een	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Ingeseten	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
ende	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
participant	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
inde	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Cooperwercken	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Vaals	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Vaals
,	O	O	O	O	O	O	O	O
volgens	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
recht	O	O	O	O	O	O	O	O
vande	O	O	O	O	O	O	O	O
gulde	O	O	O	O	O	O	O	B-NAM	gulde Bulle tot Aacken
Bulle	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
tot	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
Aacken	O	B-LOC	O	O	O	O	O	I-NAM	Aacken
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
arrestabel	O	O	O	O	O	O	O	O
:	O	O	O	O	O	O	O	O
Waerop	O	O	O	O	O	O	O	O
gedelibereert	O	O	O	O	O	O	O	O
sijnde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
Is	O	O	O	O	O	O	O	O
goetgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
missive	O	O	O	O	O	O	O	O
gestelt	O	O	O	O	O	O	O	O
sullen	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
handen	O	O	O	O	O	O	O	O
vande	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	B-PER	O	O	O	B-COM	O	Heeren vander Graeff
vander	O	O	I-PER	O	O	O	I-COM	O
Graeff	O	O	I-PER	O	O	O	I-COM	O
ende	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
andere	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
hare	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
Ho	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
:	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
Mo	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
:	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
Gedeputeerden	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
tot	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
de	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
saecken	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
vande	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
Landen	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
van	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
Overmase	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
visiteren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
examineren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
retroacta	O	O	O	O	O	O	O	O
nae	O	O	O	O	O	O	O	O
t	O	O	O	O	O	O	O	O
sien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
alles	O	O	O	O	O	O	O	O
rapport	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
