Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
ONtfangen	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
des	O	O	O	O	O	O	O	O
Generaliteyts	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Generaliteyts Reeckenkamer
Reeckenkamer	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
alhier	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	den Hage
Hage	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
twaelfden	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	twaelfden deser loopende maendt
deser	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
loopende	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
maendt	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
gevolge	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
voldoeninge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	Resolutie van den achtsten daer te vooren
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
achtsten	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	achtsten daer te vooren
daer	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
te	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
vooren	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
selver	O	O	O	O	O	O	O	O
advis	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Collegie	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Collegie ter Admiraliteyt in Vrieslandt
ter	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Admiraliteyt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
in	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Vrieslandt	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Vrieslandt
,	O	O	O	O	O	O	O	O
continerende	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
selver	O	O	O	O	O	O	O	O
bericht	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
slote	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
laetste	O	O	O	O	O	O	O	O
Rekeningen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
jare	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	jare seventien hondert negen
seventien	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
hondert	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
negen	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gedaen	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Ontfanger	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Ontfanger Generael
Generael	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Alexander	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Wiedenburgh	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
suyver	O	O	O	O	O	O	O	O
aen	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Lande	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
schuldigh	O	O	O	O	O	O	O	O
gebleven	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
somme	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
drie	O	O	O	O	O	O	O	O
hondert	O	O	O	O	O	O	O	O
drie	O	O	O	O	O	O	O	O
duysent	O	O	O	O	O	O	O	O
negen	O	O	O	O	O	O	O	O
hondert	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
twintigh	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
vier	O	O	O	O	O	O	O	O
stuyvers	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
poserende	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Collegie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
konden	O	O	O	O	O	O	O	O
begrypen	O	O	O	O	O	O	O	O
hare	O	O	O	O	O	O	O	O
intentie	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
allegatie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
seven	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
twintighste	O	O	O	O	O	O	O	O
Articul	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
Instructie	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
respective	O	O	O	O	O	O	O	O
Collegien	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Collegien ter Admiraliteyt
ter	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Admiraliteyt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
daerom	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
alsnogh	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
staet	O	O	O	O	O	O	O	O
waren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aen	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
desaengaende	O	O	O	O	O	O	O	O
eenige	O	O	O	O	O	O	O	O
confideratien	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
geven	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
wyders	O	O	O	O	O	O	O	O
aengaende	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
groot	O	O	O	O	O	O	O	O
achterwesen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Landtschap	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Landtschap Drenthe
Drenthe	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
aen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
vyf	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dertigh	O	O	O	O	O	O	O	O
duysent	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
jaerlijcks	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
betalinge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
t'elkens	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
verscheyde	O	O	O	O	O	O	O	O
aenmaningen	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
gedaen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
Missiven	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Gedeputeerden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
versoeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
sulcks	O	O	O	O	O	O	O	O
geliefden	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
seconderen	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
selver	O	O	O	O	O	O	O	O
goede	O	O	O	O	O	O	O	O
officien	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
authoriteyt	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
