Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
IS	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
gelesen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Pierre	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Pierre Serres, woonende alhier in den Hage
Serres	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
woonende	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	woonende alhier in den Hage
alhier	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
in	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
den	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	den Hage
Hage	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
selver	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	Resolutie van den aghtsten Januarii seventien hondert vyftien
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
aghtsten	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	aghtsten Januarii seventien hondert vyftien
Januarii	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
seventien	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
hondert	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
vyftien	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Jaarlijcks	O	O	O	O	O	O	O	O
pensioen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
vier	O	O	O	O	O	O	O	O
hondert	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
accordeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
eersten	O	O	O	O	O	O	O	O
deser	O	O	O	O	O	O	O	O
ses	O	O	O	O	O	O	O	O
maanden	O	O	O	O	O	O	O	O
waaren	O	O	O	O	O	O	O	O
komen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
verschynen	O	O	O	O	O	O	O	O
5	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
versoeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
betaalinge	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
erlangen	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Yde	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
getoont	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
geex	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
ZDhibeert	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Declaratie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Goudtsmit	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Goudtsmit
du	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Vignon	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
wegens	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
maacken	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
twee	O	O	O	O	O	O	O	O
goude	O	O	O	O	O	O	O	O
Kettingen	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Medailles	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
gevolge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	Hoogh Mogende Resolutie van den tweeden deser
Mogende	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
tweeden	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	tweeden deser
deser	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
eene	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
waarde	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
dertien	O	O	O	O	O	O	O	O
hondert	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere de Mendoca Corte Real, gewesen extraordinaris Envoyé van sijne Majesteyt den Koningh van Portugaal by den Staat
de	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Mendoca	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Corte	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Real	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
gewesen	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	gewesen extraordinaris Envoyé van sijne Majesteyt den Koningh van Portugaal by den Staat
extraordinaris	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Envoyé	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
sijne	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	sijne Majesteyt den Koningh van Portugaal
Majesteyt	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
den	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Koningh	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Portugaal	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Portugaal
by	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
den	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Staat	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
andere	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
waardye	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
drie	O	O	O	O	O	O	O	O
hondert	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
des	O	O	O	O	O	O	O	O
selfs	O	O	O	O	O	O	O	O
Secretaris	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Secretaris
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Ende	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
goude	O	O	O	O	O	O	O	O
Kettingen	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
Medailles	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Agent	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Agent
van	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Baarle	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelden	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere de Mendoca
de	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Mendoca	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
sullen	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
handt	O	O	O	O	O	O	O	O
gestelt	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
