Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
ONtfangen	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Mitsive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere Goes, haar Hoogh Mogende extraordinaris Envoyeé aan het Hof van sijne Majesteyt den Koningh van Deenemarcken
Goes	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
haar	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	haar Hoogh Mogende extraordinaris Envoyeé aan het Hof van sijne Majesteyt den Koningh van Deenemarcken
Hoogh	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Mogende	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
extraordinaris	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Envoyeé	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
aan	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
het	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Hof	I-HOE	O	I-PER	B-ORG	O	O	O	O	Hof van sijne Majesteyt den Koningh van Deenemarcken
van	I-HOE	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
sijne	B-HOE	O	B-PER	I-ORG	O	O	O	O	sijne Majesteyt den Koningh van Deenemarcken
Majesteyt	I-HOE	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
den	I-HOE	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
Koningh	I-HOE	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
Deenemarcken	I-HOE	B-LOC	I-PER	I-ORG	O	O	O	O	Deenemarcken
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
Koppenhage	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Koppenhage
den	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	een en dertighsten der voorlede maandt
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
dertighsten	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
der	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
voorlede	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
maandt	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geaddresseert	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Griffier	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Griffier
Fagel	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
ampel	O	O	O	O	O	O	O	O
bericht	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
toestandt	O	O	O	O	O	O	O	O
wan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
negotiatie	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
aanbevolen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
500	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
aansien	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
vernieuwinge	O	O	O	O	O	O	O	O
va	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Tol-Tractaat	O	O	O	O	O	O	O	B-NAM	Tol-Tractaat
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
achterstallen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
subsidie	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
Deensche	O	O	O	O	O	O	O	O
Troupes	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
dienst	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
soldye	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Staat	O	O	O	O	O	O	O	O
geweest	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
aansien	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
praetensien	O	O	O	O	O	O	O	O
wegens	O	O	O	O	O	O	O	O
aangehouden	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
opgebraghte	O	O	O	O	O	O	O	O
Schepen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
wederzydts	O	O	O	O	O	O	O	O
Ingezetenen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	O	O	O	O	O	O	O	O
consideratien	O	O	O	O	O	O	O	O
omrent	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
geene	O	O	O	O	O	O	O	O
vereyscht	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
bevorderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
negotiatie	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
breder	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
vermeldt	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
