Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
ONtfangen	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Heeren haer Hoogh Mogende Plenipotentiarissen tot de Vreedehandelinge tot Utrecht
haer	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Plenipotentiarissen	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
tot	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Vreedehandelinge	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
tot	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Utrecht	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Utrecht
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
aldaer	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
twintighsten	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	twintighsten deser loopende maendt
deser	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
loopende	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
maendt	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geaddresseert	O	O	O	O	O	O	O	O
aen	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Griffier	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Griffier
Fagel	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
advertentie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
gepasseerde	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
conferentie	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Heeren Ministers van Spaigne
Ministers	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Spaigne	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Spaigne
gehouden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
onder	O	O	O	O	O	O	O	O
anderen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Heeren Spaensche Ministers
Spaensche	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Ministers	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
aen	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
geseght	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	O	O	O
Koningh	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Koningh
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
toonen	O	O	O	O	O	O	O	O
hoe	O	O	O	O	O	O	O	O
oprecht	O	O	O	O	O	O	O	O
sijn	O	O	O	O	O	O	O	O
meeninge	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Vreede	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
sluyten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
vriendtschap	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Staet	O	O	O	O	O	O	O	O
weder	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
herleven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gelijk	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
tyde	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Karel	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Karel de tweede
de	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
tweede	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Nederlandtsch	O	O	O	O	O	O	O	O
Schip	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
Pasport	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Kooingh	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Kooingh van Vranckryck
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Vranckryck	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Vranckryck
voorsien	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Zee	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
passeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
doch	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Spaensche	O	O	O	O	O	O	O	O
Havens	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
komen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
evenwel	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
St	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	St. Antonio
.	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Antonio	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
ingeloopen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
alwaer	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
oock	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
geconsisqueert	O	O	O	O	O	O	O	O
geworden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
echter	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
kosten	O	O	O	O	O	O	O	O
schadeloos	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
ontslaen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
doch	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hooghstgedachte	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	sijne Majxsteyt
Majxsteyt	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
oock	O	O	O	O	O	O	O	O
wederom	O	O	O	O	O	O	O	O
verwachte	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
willen	O	O	O	O	O	O	O	O
dulden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
selver	O	O	O	O	O	O	O	O
Ingezetenen	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	O	O	O
Schepen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Eylandt	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Eylandt Yvica
Yvica	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Zout	O	O	O	O	O	O	O	O
quamen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
halen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
debiteerden	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Kusten	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Kusten van Catalonien
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Catalonien	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ofte	O	O	O	O	O	O	O	O
aen	O	O	O	O	O	O	O	O
eenige	O	O	O	O	O	O	O	O
anderen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
waer	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
aen	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Catalonien	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Catalonien
wierdt	O	O	O	O	O	O	O	O
overgebraght	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
meergemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	sijne Majesteyt
Majesteyt	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
aen	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Groot-Hertogh	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Groot-Hertogh van Toscanen
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Toscanen	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Toscanen
,	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Republicq	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Republicq van Genua
van	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Genua	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
ende	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
andere	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
ltaliaensche	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Mogentheden	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
mede	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
versocht	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
oock	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
toegestaen	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Heeren haer Hoogh Mogende Plenipotentiatissen
haer	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Plenipotentiatissen	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
aengenomen	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
aen	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
kennisse	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
sullen	O	O	O	O	O	O	O	O
geven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gelyck	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
deden	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
WAER	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
gedc'ibereert	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
goetgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
respective	O	O	O	O	O	O	O	O
Collegien	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Collegien ter Admiraliteyt
ter	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Admiraliteyt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
aengeschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Ingezetenen	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Ingezetenen van den Staet
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
den	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Staet	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
varende	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Middelandtsche	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Middelandtsche Zee
Zee	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
waerschouwen	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
gelasten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
Zout	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Yvica	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Yvica
te	O	O	O	O	O	O	O	O
brengen	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
Catalonien	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Catalonien
ofte	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Kusten	O	O	O	O	O	O	O	O
daer	O	O	O	O	O	O	O	O
omtrent	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
waer	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
naer	O	O	O	O	O	O	O	O
Catalonien	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Catalonien
gebraght	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Ende	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
hier	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
kennisse	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
gegeven	O	O	O	O	O	O	O	O
aen	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Heeren haer Hoogh Mogende Plenipotentiarissen
haer	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Plenipotentiarissen	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
gelegentheydt	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Heeren Ministers van Spaigne
Ministers	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Spaigne	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Spaigne
te	O	O	O	O	O	O	O	O
adverteren	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
ordre	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
desen	O	O	O	O	O	O	O	O
gestelt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
aen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
betuygen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
ontslaginge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorgemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Schip	O	O	O	O	O	O	O	O
aen	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
aengenaem	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
