ONtfangen	O
een	O
Missive	O
van	O
den	O
Predikant	B-HOE
van	I-PER
Gempt	I-PER
,	O
geschreven	O
te	O
Algiers	B-LOC
den	O
negenden	B-DAT
Januari	I-DAT
laatstleden	I-DAT
,	O
geaddresseert	O
aan	O
den	O
Griffier	B-HOE
Fagel	I-PER
,	O
houdende	O
advertentie	O
,	O
ende	O
onder	O
anderen	O
van	O
den	O
ontfangh	O
van	O
haar	O
Hoogh	B-RES
Mogende	I-RES
Resolutie	I-RES
van	I-RES
den	I-RES
een	B-DAT
en	I-DAT
dertighsten	I-DAT
October	I-DAT
des	I-DAT
voorleden	I-DAT
jaars	I-DAT
,	O
ver	O
zoeckende	O
,	O
dat	O
aan	O
hem	O
toegeleght	O
moge	O
werden	O
het	O
tractement	O
dat	O
de	O
Consuls	B-HOE
genieten	O
van	O
den	O
tydt	O
dat	O
het	O
Vreedens-T'ractaat	O
in	O
handen	O
hadde	O
bekomen	O
,	O
of	O
wel	O
van	O
den	O
tyudt	O
dat	O
bequaame	O
gelegentheydt	O
was	O
geweest	O
voor	O
den	O
Consul	B-HOE
Hammeken	I-PER
om	O
te	O
vertrecken	O
,	O
en	O
door	O
hem	O
overgeslaagen	O
,	O
zynde	O
het	O
eerste	O
geweest	O
den	O
aght	B-DAT
en	I-DAT
twintighsten	I-DAT
Mey	I-DAT
,	O
en	O
het	O
laatste	O
den	O
vyfden	B-DAT
Junu	I-DAT
seventien	I-DAT
hondert	I-DAT
twee	I-DAT
en	I-DAT
dertigh	I-DAT
,	O
houdende	O
verders	O
een	O
Lijste	O
van	O
onkosten	O
die	O
door	O
den	O
nieuwen	O
Consul	B-HOE
hy	O
sijn	O
aankomste	O
bitaaldt	O
zullen	O
moeten	O
werden	O
.	O
