Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
Is	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
gelesen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Regeerders	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Regeerders der Vryheyt Oosterhout , in de Baronnie van Breda
der	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Vryheyt	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Vryheyt Oosterhout , in de Baronnie van Breda
Oosterhout	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
in	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
Baronnie	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
Breda	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
versoeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
redenen	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
geëxprimeert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
geliefden	O	O	O	O	O	O	O	O
ordre	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
stellen	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voldoeninge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
Supplianten	O	O	O	O	O	O	O	O
achterstallige	O	O	O	O	O	O	O	O
Legerlasten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
immers	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
minsten	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
geliefden	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Supplianten	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
authoriseren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
provisie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
soulageringe	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
Supplianten	O	O	O	O	O	O	O	O
Huysluyden	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Huysluyden
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
voorkominge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
confusien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
negotieren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
interesse	O	O	O	O	O	O	O	O
opnemen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
onder	O	O	O	O	O	O	O	O
verbant	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Corpus	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Corpus, ende de Ingezetenen der voorschreve Vryheyt
,	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
ende	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Ingezetenen	B-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O	Ingezetenen der voorschreve Vryheyt
der	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
voorschreve	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Vryheyt	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
somme	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
veertien	O	O	O	O	O	O	O	O
duysent	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
tellen	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
handen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Collecteurs	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Collecteurs of Ontfangers
of	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Ontfangers	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
jaren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
eynde	O	O	O	O	O	O	O	O
sylieden	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Huysluyden	O	O	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
konnen	O	O	O	O	O	O	O	O
liquideren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
aen	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
veel	O	O	O	O	O	O	O	O
doenlijk	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
wesen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
contentement	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
mits	O	O	O	O	O	O	O	O
nochtans	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Collecteurs	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
genegotieerde	O	O	O	O	O	O	O	O
penningen	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
tantieme	O	O	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
trecken	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
genieten	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
