De	O
Requeste	O
van	O
Pieter	B-PER
de	I-PER
Cock	I-PER
Inwonende	B-HOE
Burger	I-HOE
der	I-HOE
Stede	B-LOC
Hulst	I-LOC
,	O
om	O
in	O
de	O
bedieninge	O
van	O
het	O
Stockhouderschap	B-HOE
aldaer	O
voorden	O
tijt	O
van	O
drie	O
jaren	O
gecontinueert	O
te	O
worden	O
,	O
Is	O
nae	O
voorgaende	O
deliberatie	O
affgeslagen	O
.	O
