IIENWAAR	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
gedelibereert	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
goedtgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Staaten van Zeelandt
Staaten	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Zeelandt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
gerescribeert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
selver	O	O	O	O	O	O	O	O
aequiteyt	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
bescheydentheyt	O	O	O	O	O	O	O	O
sekerlijck	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
verwaght	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
gedefereert	O	O	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
redenen	O	O	O	O	O	O	O	O
vervat	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Raadt	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Raadt van Staate
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Staate	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
drie	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	drie en twintighsten
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
twintighsten	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
ses	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	ses en twintighsten Augusti jonghstleden
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
twintighsten	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
Augusti	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
jonghstleden	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aangesien	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
notoir	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
soodanige	O	O	O	O	O	O	O	O
Assignatien	O	O	O	O	O	O	O	O
zijn	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
pure	O	O	O	O	O	O	O	O
nieuwigheyt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aanloopende	O	O	O	O	O	O	O	O
tegens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
ordre	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Finantie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waarom	O	O	O	O	O	O	O	O
soodanige	O	O	O	O	O	O	O	O
Assignatien	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
aangenomen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
nogh	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
mede	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
interessen	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
Comptoire	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Comptoire van den Ontfanger generaal
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
den	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Ontfanger	B-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O	Ontfanger generaal
generaal	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
betaalt	O	O	O	O	O	O	O	O
kunnen	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
reght	O	O	O	O	O	O	O	O
bestaan	O	O	O	O	O	O	O	O
kan	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
hooghgemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Staaten
Staaten	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Assignatien	O	O	O	O	O	O	O	O
geven	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
penningen	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
verschuldight	O	O	O	O	O	O	O	O
zijn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
betaalt	O	O	O	O	O	O	O	O
wierden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
hooghgemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Staaten
Staaten	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
toekomen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hooghgemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Staaten
Staaten	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
sesden	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	sesden deser
deser	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
sullen	O	O	O	O	O	O	O	O
gesien	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
noodt	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Comptoir	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Comptoir generaal
generaal	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
sigh	O	O	O	O	O	O	O	O
bevindt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
onaanneemelijcke	O	O	O	O	O	O	O	O
Assignatien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
nogh	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
onseekere	O	O	O	O	O	O	O	O
betalingen	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
geholpen	O	O	O	O	O	O	O	O
kan	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
daarom	O	O	O	O	O	O	O	O
noghmaals	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
ernstighste	O	O	O	O	O	O	O	O
versoecken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hooghgemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Staaten
Staaten	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Assignatien	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
af	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
sien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
gelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
voorheenen	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
contingent	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
gelde	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
betalinge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
renten	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
interessen	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
Comptoire	O	O	O	O	O	O	O	O
generaal	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
furneeren	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hooghgemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Staaten
Staaten	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
reeden	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
verwondert	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
wesen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
noghtans	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
haare	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
betuygen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
zijn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
saake	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
aanstondts	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
bekomen	O	O	O	O	O	O	O	O
kennis	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Ontfanger	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Ontfanger generaal
generaal	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
aangepresenteert	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Assignatie	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Collegie	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Collegie ter Admiraliteyt resideerende, tot Amsterdam
ter	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Admiraliteyt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
resideerende	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
tot	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Amsterdam	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
schuldigh	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Collegie	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Collegie resideerende te Middeilburgh
resideerende	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
te	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Middeilburgh	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
wegens	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
dedommagement	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Granen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
dienen	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
betalinge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Zeelandts	O	O	O	O	O	O	O	O
aghterwesen	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Generaliteyts	O	O	O	O	O	O	O	O
renten	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
interessen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geordonneert	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Collegie	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Collegie resideerende tot Amsterdam
resideerende	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
tot	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Amsterdam	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
verschulde	O	O	O	O	O	O	O	O
wegens	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
dedommagemcnt	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Graanen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
voldoen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
obtempereeren	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
voorige	O	O	O	O	O	O	O	O
ordres	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
subject	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
seer	O	O	O	O	O	O	O	O
wel	O	O	O	O	O	O	O	O
geheugen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Resoluticn	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	Resoluticn welcke in de Jjaaren seventien hondert vier en twintigh , seventien hondert vyf en twintigh en seventien hondert ses en twintigh
welcke	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
in	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
de	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Jjaaren	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
seventien	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	seventien hondert vier en twintigh , seventien hondert vyf en twintigh en seventien hondert ses en twintigh
hondert	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
vier	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
en	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
twintigh	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
seventien	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
hondert	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
vyf	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
en	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
twintigh	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
en	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
seventien	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
hondert	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
ses	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
en	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
twintigh	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
subject	O	O	O	O	O	O	O	O
genomen	O	O	O	O	O	O	O	O
zijn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
maar	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Staaten van Zeelandt
Staaten	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Zeelandt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
konnen	O	O	O	O	O	O	O	O
vergeeten	O	O	O	O	O	O	O	O
nebben	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorname	O	O	O	O	O	O	O	O
motif	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
neemen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutien	O	O	O	O	O	O	O	O
geweest	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Provincie	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Provincie van Zeelandt
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Zeelandt	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
disponeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
andere	O	O	O	O	O	O	O	O
Bondtgenoten	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
concurreeren	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
stellen	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
vereyschte	O	O	O	O	O	O	O	O
ordres	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
verbeteringe	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
beter	O	O	O	O	O	O	O	O
practycq	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Middelen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
waater	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
eftect	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
geweest	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Staaten van Zeelandt
Staaten	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Zeelandt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
eyndelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hoewel	O	O	O	O	O	O	O	O
seer	O	O	O	O	O	O	O	O
schoorvoetende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
maar	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
tydt	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
jaar	O	O	O	O	O	O	O	O
aangenomen	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
nieuw	O	O	O	O	O	O	O	O
Placaat	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
nieuwe	O	O	O	O	O	O	O	O
Lyst	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	een en dertighsten Julii seventien hondert vyf en twintigh
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
dertighsten	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
Julii	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
seventien	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
hondert	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
vyf	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
twintigh	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dogh	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
sigh	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
genoegh	O	O	O	O	O	O	O	O
konnen	O	O	O	O	O	O	O	O
beklagen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
eer	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
woorden	O	O	O	O	O	O	O	O
bestaan	O	O	O	O	O	O	O	O
heeft	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
eenige	O	O	O	O	O	O	O	O
wesentlijckheyt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
doordien	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Middelen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
waater	O	O	O	O	O	O	O	O
seedert	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
tydt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
onder	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Ressort	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Collegie	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Collegie ter Admiraliteyt in Zeelandt
ter	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Admiraliteyt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
in	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Zeelandt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
alleen	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
beter	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
vooren	O	O	O	O	O	O	O	O
gehandthaaft	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
gepractiseert	O	O	O	O	O	O	O	O
zijn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
maar	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
tegendcel	O	O	O	O	O	O	O	O
eerder	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
grooter	O	O	O	O	O	O	O	O
verval	O	O	O	O	O	O	O	O
gekomen	O	O	O	O	O	O	O	O
zijn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
onnodigh	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
bewysen	O	O	O	O	O	O	O	O
hier	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
haalen	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
seer	O	O	O	O	O	O	O	O
hardt	O	O	O	O	O	O	O	O
kan	O	O	O	O	O	O	O	O
voorkomen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Coliegie	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
sijn	O	O	O	O	O	O	O	O
eygen	O	O	O	O	O	O	O	O
inkomen	O	O	O	O	O	O	O	O
verwaarloost	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
menighvuldige	O	O	O	O	O	O	O	O
sluykeryen	O	O	O	O	O	O	O	O
groot	O	O	O	O	O	O	O	O
nadeel	O	O	O	O	O	O	O	O
toebrenght	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
andere	O	O	O	O	O	O	O	O
Collegien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
commercieerende	O	O	O	O	O	O	O	O
Ingezetenen	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Ingezetenen van de andere Provincien
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
andere	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Provincien	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
moet	O	O	O	O	O	O	O	O
gesubvenieert	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Middelen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
ander	O	O	O	O	O	O	O	O
Collegie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
verminderingh	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
protectie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
commercie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
sulcks	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
harder	O	O	O	O	O	O	O	O
voorkomt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Collegie	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Collegie tot Amsterdam
tot	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Amsterdam	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
wanneer	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
eenigen	O	O	O	O	O	O	O	O
tydt	O	O	O	O	O	O	O	O
geleden	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
aangemaandt	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
betalinge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
versehulde	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Admiraliteyt	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Admiraliteyt in Zeelandt
in	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Zeelandt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
wegens	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
dedommagement	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Graanen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
sigh	O	O	O	O	O	O	O	O
beklaaght	O	O	O	O	O	O	O	O
heeft	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
schynt	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
sonder	O	O	O	O	O	O	O	O
reden	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Admiraliteyt	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Admiraliteyt in Zeelandt
in	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Zeelandt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
boven	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
favoriseerden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
seer	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
urgeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
betalinge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
schuldt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ondertusschen	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
quaestie	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
half	O	O	O	O	O	O	O	O
Licent	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welck	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Admiraliteyt	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Admiraliteyt in Zeeiandt
in	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Zeeiandt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
jaar	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	jaar sestien hondert ses en taghtigh
sestien	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
hondert	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
ses	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
taghtigh	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
eygener	O	O	O	O	O	O	O	O
authoriteyt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
sonder	O	O	O	O	O	O	O	O
voorgaande	O	O	O	O	O	O	O	O
authorisatie	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ontnomen	O	O	O	O	O	O	O	O
heeft	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Collegien	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Collegien, resideerende in de Provincie van Hollandt ende, West-Vrieslandt
,	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
resideerende	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
in	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Provincie	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Provincie van Hollandt ende, West-Vrieslandt
van	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
Hollandt	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
ende	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
West-Vrieslandt	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
onafgedaan	O	O	O	O	O	O	O	O
blyft	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tegens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
klaare	O	O	O	O	O	O	O	O
letter	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	haar Hoogh Mogende Resolutie van den aghtsten October sestien hondert ses en taghtigh
Hoogh	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
aghtsten	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	aghtsten October sestien hondert ses en taghtigh
October	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
sestien	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
hondert	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
ses	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
en	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
taghtigh	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
reght	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Admiraliteyt	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Admiraliteyt in Zeelandt
in	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Zeelandt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsehreve	O	O	O	O	O	O	O	O
dedommagement	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gefondert	O	O	O	O	O	O	O	O
zijnde	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
uytspraack	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Koningh	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Koningh van Groot -Brittannien
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Groot	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Groot -Brittannien
-	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
Brittannien	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
glorieuser	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
gedaghtenisse	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Jaar	O	O	O	O	O	O	O	O
sestien	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	sestien hondert seven en taghtigh
hondert	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
seven	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
taghtigh	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
beter	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Hollandtiche	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Hollandtiche Collegien
Collegien	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
half	O	O	O	O	O	O	O	O
Licent	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
gefondecrt	O	O	O	O	O	O	O	O
zijnde	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
uytspraak	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Prins	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Prins
Maurits	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
hct	O	O	O	O	O	O	O	O
jaar	O	O	O	O	O	O	O	O
vyftien	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	vyftien hondert tnegentigh
hondert	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
tnegentigh	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
bekraghtight	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
opgevolghde	O	O	O	O	O	O	O	O
deughdelijcke	O	O	O	O	O	O	O	O
possessie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
weynigh	O	O	O	O	O	O	O	O
minder	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
hondert	O	O	O	O	O	O	O	O
jaaren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
plaats	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
possessie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
omtrent	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
derde	O	O	O	O	O	O	O	O
part	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
hondert	O	O	O	O	O	O	O	O
jaaren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
mede	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Admiraliteyt	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Admiraliteyt in Zeelandt
in	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Zeelandt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
sigh	O	O	O	O	O	O	O	O
behelpt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
ander	O	O	O	O	O	O	O	O
fondament	O	O	O	O	O	O	O	O
heeft	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
feytelijcke	O	O	O	O	O	O	O	O
turbatie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
jaar	O	O	O	O	O	O	O	O
sestien	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	sestien hondert ses en taghrigh
hondert	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
ses	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
taghrigh	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
boven	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
directelijek	O	O	O	O	O	O	O	O
strydt	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	haar Hoogh Mogende Resolutie van den aghtsten October van het selve jaar
Hoogh	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
aghtsten	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	aghtsten October van het selve jaar
October	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
het	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
selve	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
jaar	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
uytdruckelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
medebrengende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
penningen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
half	O	O	O	O	O	O	O	O
Licent	O	O	O	O	O	O	O	O
sullen	O	O	O	O	O	O	O	O
moeten	O	O	O	O	O	O	O	O
blyven	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
Comptoire	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Comptoire van den Ontfanger generaal van de Middelen te waater in de Provincie van Zeelandt
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
den	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Ontfanger	B-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O	Ontfanger generaal van de Middelen te waater in de Provincie van Zeelandt
generaal	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Middelen	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
te	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
waater	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
in	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Provincie	I-HOE	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Provincie van Zeelandt
van	I-HOE	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
Zeelandt	I-HOE	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
sonder	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
diverteeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
andere	O	O	O	O	O	O	O	O
saaken	O	O	O	O	O	O	O	O
appliceeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
different	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
gereesen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
principalen	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
wesen	O	O	O	O	O	O	O	O
afgenandelt	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
diversie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
penningen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
geschiedt	O	O	O	O	O	O	O	O
zijn	O	O	O	O	O	O	O	O
tegens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
buyten	O	O	O	O	O	O	O	O
kennis	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
goedtvinden	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
approbatie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
valide	O	O	O	O	O	O	O	O
gehouden	O	O	O	O	O	O	O	O
kan	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
wel	O	O	O	O	O	O	O	O
konnen	O	O	O	O	O	O	O	O
begrypen	O	O	O	O	O	O	O	O
wat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Staaten van Zeelandt
Staaten	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Zeelandt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
eygentlijek	O	O	O	O	O	O	O	O
meenen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
wanneer	O	O	O	O	O	O	O	O
se	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
seggen	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
waghten	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
volslagen	O	O	O	O	O	O	O	O
onmogelijk	O	O	O	O	O	O	O	O
zijnde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Admiraliteyt	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Admiraliteyt in Zeelandt
in	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Zeelandt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
noodt	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
continuatie	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
hulp	O	O	O	O	O	O	O	O
komen	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
weeten	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
hulp	O	O	O	O	O	O	O	O
bestaat	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
wat	O	O	O	O	O	O	O	O
gebruyck	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
desen	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
konnen	O	O	O	O	O	O	O	O
gemaackt	O	O	O	O	O	O	O	O
zijn	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Admiraliteyts	O	O	O	O	O	O	O	O
Middelen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
leeningh	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
andersints	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
voordeele	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Provincie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
seekerheyt	O	O	O	O	O	O	O	O
konnen	O	O	O	O	O	O	O	O
spreeken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
sedert	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
jaar	O	O	O	O	O	O	O	O
sestien	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	sestien hondert vier en veertigh
hondert	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
vier	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
veertigh	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
inkomen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Admiraliteyt	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Admiraliteyt in Zeelandt
in	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Zeelandt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Generaliteyt	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Generaliteyt
verduystert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Gecommitteerden	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Gecommitteerden van de gezamentlijcke Provincien in de Generaliteyts Reekenkamer
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
gezamentlijcke	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Provincien	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
in	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Generaliteyts	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Reekenkamer	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
verant	O	O	O	O	O	O	O	O
woordt	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
volgens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
ordre	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Landt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
constante	O	O	O	O	O	O	O	O
practycq	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
andere	O	O	O	O	O	O	O	O
Collegien	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Ende	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
daarom	O	O	O	O	O	O	O	O
geensints	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
staat	O	O	O	O	O	O	O	O
zijn	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
konnen	O	O	O	O	O	O	O	O
oordeelen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Staaten van Zeelandt
Staaten	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Zeelandt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
seggen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
noodt	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Collegie	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Collegie ter Admiraliteyt
ter	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Admiraliteyt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
nogh	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
oorsaaken	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
moet	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
geattribueert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ondertusschen	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
leet	O	O	O	O	O	O	O	O
wesen	O	O	O	O	O	O	O	O
sien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
eene	O	O	O	O	O	O	O	O
zyde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
Collegie	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
draaght	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
sorge	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
wenschen	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
beneficieeren	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
ordinaris	O	O	O	O	O	O	O	O
inkomen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
andere	O	O	O	O	O	O	O	O
zyde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
protectie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
commercie	O	O	O	O	O	O	O	O
onnut	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
andere	O	O	O	O	O	O	O	O
Collegien	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
last	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dit	O	O	O	O	O	O	O	O
alles	O	O	O	O	O	O	O	O
geconsidereert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
versoecken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Staaten van Zeelandt
Staaten	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Zeelandt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
saaken	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Admiraliteyt	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Admiraliteyt
te	O	O	O	O	O	O	O	O
mengen	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
werck	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
consenten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
particulierlijek	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Generalisteyts	O	O	O	O	O	O	O	O
renten	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
interessen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
des	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
min	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
komen	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
afkomst	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
dese	O	O	O	O	O	O	O	O
moeyelijcke	O	O	O	O	O	O	O	O
differenten	O	O	O	O	O	O	O	O
tusschen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Collegien	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Collegien ter Admiraliteyt
ter	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Admiraliteyt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
indifferentie	O	O	O	O	O	O	O	O
konnen	O	O	O	O	O	O	O	O
aansien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
eenige	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	eenige Heeren Gecommitteerden
Heeren	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Gecommitteerden	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
herwaarts	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
senden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
behoorlijk	O	O	O	O	O	O	O	O
geinstrueert	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
geauthortseert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
wel	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
authoriseeren	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
selver	O	O	O	O	O	O	O	O
Gedeputeerden	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Gedeputeerden ter Vergaderingh van haar Hoogh Mogende
ter	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderingh	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
haar	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
different	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
half	O	O	O	O	O	O	O	O
Licent	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
wesende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorname	O	O	O	O	O	O	O	O
oorsaaclt	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
inhouden	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
dedommagement	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Graanen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
schicken	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Heeren Gedeputeerden van de andere Provincien
Gedeputeerden	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
andere	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Provincien	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
anders	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
convenieeren	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
Arbiters	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Arbiters
,	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
neutraal	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	neutraal Reghter
Reghter	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
uytspraack	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
verschil	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
conformiteyt	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	de Unie
Unie	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
ordre	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Regeeringh	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
De	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Gedeputeerden van de Provincie van Zeelandt
Gedeputeerden	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Provincie	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Zeelandt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
verklaart	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
gerapporteerde	O	O	O	O	O	O	O	O
copielijck	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
nemen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
haaren	O	O	O	O	O	O	O	O
breeder	O	O	O	O	O	O	O	O
gecommuniceert	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
nevens	O	O	O	O	O	O	O	O
geinsteert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Collegie	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Collegie ter Admiraliteyt tot Amsterdam
ter	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Admiraliteyt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
tot	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Amsterdam	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
moge	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
aangeschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Collegie	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Collegie in Zeelandt
in	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Zeelandt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
verschulde	O	O	O	O	O	O	O	O
betalinge	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
