La	O
reqe	O
de	O
Raspar	B-PER
Huys	I-PER
et	I-PER
Augusty	I-PER
gerebald	I-PER
.	O
Coopluyden	B-HOE
est	I-HOE
mnise	I-HOE
es	I-HOE
mains	I-HOE
du	I-HOE
Recepueur	I-HOE
du	I-HOE
domaine	B-LOC
Cabo	I-LOC
,	O
pour	O
luy	O
oy	O
estre	O
ordonne	O
comme	O
De	O
raison	O
.	O
