Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
IN	O	O	O	O	O	O	O	O
gekomen	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
gelesen	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	Resolutie van haar Hoogh Mogende van den vierden Octobet deses jaars
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
haar	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
vierden	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	vierden Octobet deses jaars
Octobet	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
deses	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
jaars	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
inhoudende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
geproponeerde	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Gedeputeerden	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Gedeputeerden aan de Provincie van Zeelandt
aan	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Provincie	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Zeelandt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere Hendrick Hop
Hendrick	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Hop	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
extraordinaris	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	extraordinaris Envoyé
Envoyé	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
plaats	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere van Borssele
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Borssele	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Borssele
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Hof	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Hof van Groot-Brittannien
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Groot-Brittannien	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Groot-Brittannien
is	O	O	O	O	O	O	O	O
aangestelt	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Waar	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
gedelibereert	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Edele	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
goedtgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Gecommitteerden	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Gecommitteerden wegens dese Provincie
wegens	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
dese	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Provincie	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
gelasten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
hooghgemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
dragen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Edele	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
wel	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
gewenscht	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Envoyéschap	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Envoyéschap
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
gedespicieert	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Persoon	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
hooger	O	O	O	O	O	O	O	O
caracter	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
electie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
voortgevaren	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
praecipitantie	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
desen	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
geschiedt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Lnvoyéschap	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Lnvoyéschap
gedecerneert	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
geworden	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
absentie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Gecommiteerden	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Gecommiteerden van de Provincie van Stadt en Lande
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Provincie	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Provincie van Stadt en Lande
van	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
Stadt	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
en	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
Lande	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tegens	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
advis	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Gecommitteerden	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Gecommitteerden van de Provincie van Vrieslandt
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Provincie	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Provincie van Vrieslandt
van	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
Vrieslandt	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
tegens	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
versoeck	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
dilay	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
eenigen	O	O	O	O	O	O	O	O
tydt	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Gecommitteerden	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Gecommitteerden deser Provincie
deser	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Provincie	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
gedaan	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Onder	O	O	O	O	O	O	O	O
stondt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
Pro	O	O	O	O	O	O	O	O
vero	O	O	O	O	O	O	O	O
Extractu	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Mercurii	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	Mercurii den 13. October 1723
den	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
13	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
.	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
October	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
1723	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
.	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
TEr	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
gelesen	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
eene	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	Resolutie van haar Hoogh Mogende van den vierden deses maandts October
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
haar	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
vierden	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	vierden deses maandts October
deses	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
maandts	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
October	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere Frans vander Meer, Raadt der Stadt Leyden
Frans	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
vander	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Meer	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Raadt	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Raadt der Stadt Leyden
der	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Stadt	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Stadt Leyden
Leyden	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
aangestelt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
qualiteyt	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
Ambassadeur	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Ambassadeur
wegens	O	O	O	O	O	O	O	O
desen	O	O	O	O	O	O	O	O
Staat	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
gaan	O	O	O	O	O	O	O	O
naar	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Hof	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Hof van den Koningh van Spaigne
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
den	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Koningh	B-HOE	O	B-PER	I-ORG	O	O	O	O	Koningh van Spaigne
van	I-HOE	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
Spaigne	I-HOE	B-LOC	I-PER	I-ORG	O	O	O	O	Spaigne
,	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
voet	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Reglement	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere van Colster
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Colster	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Colster
laatst	O	O	O	O	O	O	O	O
derwaarts	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
gesonden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
sulcks	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
tractement	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
vyftien	O	O	O	O	O	O	O	O
duysent	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
jaarlijks	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Waar	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
gedelibereert	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Edele	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
besendinge	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Hof	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Hof van Spaigne
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Spaigne	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Spaigne
geconsenteert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
geapprobeert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
werdende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Gecommitteerden	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Gecommitteerden wegens dese Provincie ter Generaliteyt
wegens	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
dese	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Provincie	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
ter	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Generaliteyt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
geauthoriseert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Instructie	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelden	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere vander Meer
vander	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Meer	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
helpen	O	O	O	O	O	O	O	O
beraamen	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
vast	O	O	O	O	O	O	O	O
stellen	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Onder	O	O	O	O	O	O	O	O
stondt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
Pro	O	O	O	O	O	O	O	O
vero	O	O	O	O	O	O	O	O
Extractu	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Mercuri	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	Mercuri den 13. October 1723
den	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
13	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
.	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
October	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
1723	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Edele	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
voorgaande	O	O	O	O	O	O	O	O
deliberatie	O	O	O	O	O	O	O	O
goetgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Gecommirteerden	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Gecommirteerden wegens dese Provincie
wegens	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
dese	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Provincie	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
gelasten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
consenteren	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
titul	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Envoyé	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Envoyé
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Resident	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Resident
Spina	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
onder	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
conditie	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
altoos	O	O	O	O	O	O	O	O
buyten	O	O	O	O	O	O	O	O
belastinge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Generaliteyt	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Generaliteyt
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
wesen	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Onder	O	O	O	O	O	O	O	O
stondt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
Pro	O	O	O	O	O	O	O	O
vero	O	O	O	O	O	O	O	O
Extractu	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Getekent	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
Wentholt	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Wentholt
.	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
WAAR	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
resolutie	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
gevallen	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
