consideratien	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	Resolutie van den een en twintighsten daar ter vooren
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
een	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	een en twintighsten daar ter vooren
en	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
twintighsten	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
daar	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
ter	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
vooren	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
volgens	O	O	O	O	O	O	O	O
dewelcke	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Provincien	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Provincien van Zeelandt, Utrecht en Vrieslandt
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Zeelandt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Utrecht	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
en	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Vrieslandt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
versocht	O	O	O	O	O	O	O	O
waren	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
vollen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
consenteren	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
millioen	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Fortificatien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
versocht	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
Petitie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	een en twintighsten Junii seventien hondert negen
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
twintighsten	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
Junii	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
seventien	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
hondert	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
negen	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
half	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
geldt	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
furneren	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
half	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
vinden	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
negotiatie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Provincien	O	O	O	O	O	O	O	O
hare	O	O	O	O	O	O	O	O
quotes	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
berde	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
brengen	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
eerste	O	O	O	O	O	O	O	O
helfte	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Provincien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
specialyck	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Zeelandt	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Zeelandt, Utrecht en Vrieslandt
,	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Utrecht	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
en	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Vrieslandt	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
groote	O	O	O	O	O	O	O	O
sommen	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
achteren	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
FPortificatien	O	O	O	O	O	O	O	O
binnen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Provincien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
furneren	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
goede	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
toereyckende	O	O	O	O	O	O	O	O
somme	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
minderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
verders	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
meerder	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
dit	O	O	O	O	O	O	O	O
subject	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Provincien	O	O	O	O	O	O	O	O
versocht	O	O	O	O	O	O	O	O
behoorde	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
specialyck	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Raadt	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Raadt van State
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
State	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
hare	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
aght	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	aght en twintighsten April laatstleden
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
twintighsten	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
April	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
laatstleden	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
versochten	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
nagesien	O	O	O	O	O	O	O	O
moght	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
breede	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
aangewesen	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
schoon	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
vollen	O	O	O	O	O	O	O	O
geconsenteert	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
millioen	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
helfte	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
gevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
wege	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
negotiatie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
konde	O	O	O	O	O	O	O	O
genegotieert	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
lange	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Provincien	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
tegenwoordige	O	O	O	O	O	O	O	O
wys	O	O	O	O	O	O	O	O
bleven	O	O	O	O	O	O	O	O
handelen	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
post	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Fortificatien	O	O	O	O	O	O	O	O
buyten	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Provincien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
helft	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
genegotieert	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
lange	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Provincien	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
post	O	O	O	O	O	O	O	O
geheel	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
al	O	O	O	O	O	O	O	O
onbetaaldt	O	O	O	O	O	O	O	O
lieten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
schoon	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
noch	O	O	O	O	O	O	O	O
vier	O	O	O	O	O	O	O	O
millioenen	O	O	O	O	O	O	O	O
aght	O	O	O	O	O	O	O	O
hondert	O	O	O	O	O	O	O	O
aght	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
sestigh	O	O	O	O	O	O	O	O
duysent	O	O	O	O	O	O	O	O
drie	O	O	O	O	O	O	O	O
hondert	O	O	O	O	O	O	O	O
ses	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
onafgelost	O	O	O	O	O	O	O	O
waren	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
capitalen	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
desen	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
genegotieert	O	O	O	O	O	O	O	O
)	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Raadt	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Raadt van State
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
State	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
ignoreerden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
helft	O	O	O	O	O	O	O	O
gedestineert	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
betalinge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
reedts	O	O	O	O	O	O	O	O
gemaackte	O	O	O	O	O	O	O	O
schulden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
nieuwe	O	O	O	O	O	O	O	O
Wercken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	een en twintighsten deser
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
twintighsten	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
deser	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Petitie	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
verder	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
oogh	O	O	O	O	O	O	O	O
hadt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
veel	O	O	O	O	O	O	O	O
se	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
nieuwe	O	O	O	O	O	O	O	O
Wercken	O	O	O	O	O	O	O	O
gedestineert	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
doch	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
geliefden	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
considereren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
alleen	O	O	O	O	O	O	O	O
seer	O	O	O	O	O	O	O	O
hart	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
wesen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
nieuwe	O	O	O	O	O	O	O	O
Wercken	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
besteden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
terwyl	O	O	O	O	O	O	O	O
men	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Aannemers	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Aannemers
der	O	O	O	O	O	O	O	O
oude	O	O	O	O	O	O	O	O
onbetaaldt	O	O	O	O	O	O	O	O
liet	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
maar	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
'	O	O	O	O	O	O	O	O
er	O	O	O	O	O	O	O	O
boven	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
weynigh	O	O	O	O	O	O	O	O
apparentie	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
nieuw	O	O	O	O	O	O	O	O
credit	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
vinden	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
Leveranciers	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Leveranciers en Aannemers
en	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Aannemers	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
lange	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
veele	O	O	O	O	O	O	O	O
oude	O	O	O	O	O	O	O	O
schulden	O	O	O	O	O	O	O	O
onbetaaldt	O	O	O	O	O	O	O	O
stonden	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Raadt	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Raadt van State
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
State	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
Missiven	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
negen	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	negen en twintighsten Mey seventien hondert sestien en acht en twintighsten Februarii deses jaars
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
twintighsten	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
Mey	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
seventien	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
hondert	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
sestien	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
acht	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
twintighsten	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
Februarii	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
deses	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
jaars	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
onder	O	O	O	O	O	O	O	O
anderen	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
aangewesen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
questie	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
subdivisie	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
quote	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Provincie	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Provincie van Gelderlandt
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Gelderlandt	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
voorname	O	O	O	O	O	O	O	O
reden	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waarom	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Fortificatien	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Nymegen	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Nymegen
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
plaats	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
voltrocken	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dagelycks	O	O	O	O	O	O	O	O
vervielen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Quartier	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Quartier van Nymegen
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Nymegen	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
gebreecke	O	O	O	O	O	O	O	O
bleef	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
volgens	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
eyge	O	O	O	O	O	O	O	O
gedane	O	O	O	O	O	O	O	O
aanbiedinge	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
geven	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Declaratien	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
verschotten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Quartier	O	O	O	O	O	O	O	O
voorgaf	O	O	O	O	O	O	O	O
gedaan	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
posten	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Fortificatien	O	O	O	O	O	O	O	O
binnen	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
buyten	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Provincien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
schoon	O	O	O	O	O	O	O	O
gantsch	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
komende	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Registers	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Comptoir	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Comptoir van de Generaliteyts Finantien
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Generaliteyts	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Finantien	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
beyde	O	O	O	O	O	O	O	O
Missiven	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Raadt	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Raadt van State
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
State	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
refereerden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gelyck	O	O	O	O	O	O	O	O
mede	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
vyftienden	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	vyftienden April seventien hondert seventien
April	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
seventien	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
hondert	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
seventien	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Provincie	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Provincie van Gelderlandt
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Gelderlandt	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
betalinge	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
contingenten	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
drie	O	O	O	O	O	O	O	O
Quartieren	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Provinciale	O	O	O	O	O	O	O	O
quote	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
posten	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Fortificatien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
wyze	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
verschil	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
subdivisie	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
verachteringh	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
geven	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
compleet	O	O	O	O	O	O	O	O
furnissement	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
sonder	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
tegenwoordige	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
meer	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
voegen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
naauwlycks	O	O	O	O	O	O	O	O
konde	O	O	O	O	O	O	O	O
gewacht	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Provincien	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Provincien van Zeelandt, Utrecht ende Vrieslandt
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Zeelandt	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Utrecht	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
ende	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Vrieslandt	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
specialyck	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
berde	O	O	O	O	O	O	O	O
brengen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
goede	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
toereyckende	O	O	O	O	O	O	O	O
somme	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
post	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Fortificatien	O	O	O	O	O	O	O	O
binnen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Provincien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
groote	O	O	O	O	O	O	O	O
sommen	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
achteren	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
kunnen	O	O	O	O	O	O	O	O
gedisponeert	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
geldt	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
furneren	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Fortificatien	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Provincie	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Provincie van Gelderlandt
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Gelderlandt	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
langh	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Provincie	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Provincie van Gelderlandt
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Gelderlandt	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
veel	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
achteren	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
post	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Fortificatien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
tegens	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
anders	O	O	O	O	O	O	O	O
bybraght	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
verschil	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
subdivisie	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
verschotten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
declaratien	O	O	O	O	O	O	O	O
noch	O	O	O	O	O	O	O	O
bewys	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschyn	O	O	O	O	O	O	O	O
gebraght	O	O	O	O	O	O	O	O
wierden	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
dewyl	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
beter	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
maar	O	O	O	O	O	O	O	O
eerder	O	O	O	O	O	O	O	O
noch	O	O	O	O	O	O	O	O
erger	O	O	O	O	O	O	O	O
gestelt	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Magazynen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Fortificatien	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Frontieren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
best	O	O	O	O	O	O	O	O
gefortificeerde	O	O	O	O	O	O	O	O
Plaatsen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
sonder	O	O	O	O	O	O	O	O
behoorlycke	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsieninge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Oorloghsbehoeften	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
defensie	O	O	O	O	O	O	O	O
waren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Raadt	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Raadt van State
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
State	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
doorgaans	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
hare	O	O	O	O	O	O	O	O
Missiven	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Fortificatien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
specialyck	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
twee	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	twee en wintighsten Februarii en sestienden Junii seventien hondert seventien
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
wintighsten	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
Februarii	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
sestienden	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
Junii	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
seventien	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
hondert	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
seventien	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Magazynen	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Fortificatien	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
samen	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
gevoeght	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gelyck	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
mede	O	O	O	O	O	O	O	O
gedaan	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
selver	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	een en dertighsten Maart seventien hondert seventien
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
dertighsten	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
Maart	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
seventien	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
hondert	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
seventien	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Provincien	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
derhalven	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Raadt	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Raadt van State
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
State	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
vermeynden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsorge	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
selver	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	Resolutie van den een en twintighsten laatstleden
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
een	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	een en twintighsten laatstleden
en	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
twintighsten	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
laatstleden	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
omtrent	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Fortificatien	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
gedragen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
behoorden	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
extenderen	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Magazynen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
nader	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
insteren	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Provincien	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
voorslagh	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
aangaande	O	O	O	O	O	O	O	O
gedaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	een en dertighsten Maart seventien hondert seventienn
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
dertighsten	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
Maart	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
seventien	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
hondert	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
seventienn	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Staten van de Provincie van Gelderlandt
Staten	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Provincie	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Gelderlandt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
specialyck	O	O	O	O	O	O	O	O
sullen	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
versocht	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hare	O	O	O	O	O	O	O	O
quote	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
helfte	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Petitie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
volle	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
sonder	O	O	O	O	O	O	O	O
eenige	O	O	O	O	O	O	O	O
kortinge	O	O	O	O	O	O	O	O
wegens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
questie	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
subdivisie	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
berde	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
brengen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
achterstallen	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Posten	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Fortificatien	O	O	O	O	O	O	O	O
binnen	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
buyten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
veel	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
mede	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Staten	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
oorlogh	O	O	O	O	O	O	O	O
aangeslagen	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
suyveren	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
verre	O	O	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
blyven	O	O	O	O	O	O	O	O
sustineren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
posten	O	O	O	O	O	O	O	O
meerder	O	O	O	O	O	O	O	O
betaaldt	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Boecken	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
Registers	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Generaliteyts	O	O	O	O	O	O	O	O
Finantien	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
noch	O	O	O	O	O	O	O	O
toe	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
gebleecken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
gevolgelyck	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
wegen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Generaliteyt	O	O	O	O	O	O	O	O
werdt	O	O	O	O	O	O	O	O
erkent	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
gedane	O	O	O	O	O	O	O	O
betalinge	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
behoorlycke	O	O	O	O	O	O	O	O
declaratie	O	O	O	O	O	O	O	O
willen	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
blycken	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
rekenbaar	O	O	O	O	O	O	O	O
maken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
noch	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
rekenbaar	O	O	O	O	O	O	O	O
gemaackt	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
sonder	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
gehouden	O	O	O	O	O	O	O	O
moeten	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
schuldigh	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
behoorlyck	O	O	O	O	O	O	O	O
aangetoont	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
betaaldt	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
wesen	O	O	O	O	O	O	O	O
Dar	O	O	O	O	O	O	O	O
wyders	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Staten van de respective Provincien
Staten	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
respective	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Provincien	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
nochmaals	O	O	O	O	O	O	O	O
ernstigh	O	O	O	O	O	O	O	O
aangemaandt	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
versocht	O	O	O	O	O	O	O	O
sullen	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
yeder	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
veel	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
aangaat	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
suyveren	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
restanten	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
hare	O	O	O	O	O	O	O	O
quotes	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Petitie	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Magazynen	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
somme	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
twee	O	O	O	O	O	O	O	O
millioenen	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
jaar	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	jaar seventien hondert een
seventien	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
hondert	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
een	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
gedaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
benevens	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
liquideren	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
posten	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Magazynen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
mede	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Staten	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
oorlogh	O	O	O	O	O	O	O	O
aangeslagen	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
vervolgens	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
voldoen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
bevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
sullen	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
volgens	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
liquidatie	O	O	O	O	O	O	O	O
schuldigh	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
