ONtfangen	O
een	O
Missive	O
van	O
den	O
Heere	B-HOE
van	I-HOE
der	I-HOE
Goes	B-LOC
,	I-PER
haar	B-HOE
Hoog	I-HOE
Mog	I-HOE
.	I-HOE
extraordinaris	B-HOE
-	I-HOE
Envovyé	I-HOE
en	I-HOE
Minister	I-HOE
Plenipotentiaris	I-HOE
aan	I-HOE
het	I-HOE
Hof	B-ORG
van	I-ORG
Spange	B-LOC
,	O
geschreven	O
te	O
St	B-LOC
.	I-LOC
lldephonse	I-LOC
den	O
23	B-DAT
July	I-DAT
laatstleden	I-DAT
,	O
houdende	O
advertentie	O
.	O
WAAR	O
op	O
geen	O
resolutie	O
is	O
gevallen	O
.	O
