Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
IS	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
gelesen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Christiaan	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Christiaan en Jacob Tiewelen, Jan Ruusscher, Egbert Thesingh, en verdere Geinteresseerden in het Schip de Rust van het Vaderlandt
en	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Jacob	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Tiewelen	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Jan	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Ruusscher	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Egbert	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Thesingh	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
en	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	en verdere Geinteresseerden in het Schip de Rust van het Vaderlandt
verdere	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Geinteresseerden	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
in	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
het	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	B-NAM	het Schip de Rust van het Vaderlandt
Schip	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	I-NAM
de	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	I-NAM
Rust	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	I-NAM
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	I-NAM
het	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	I-NAM
Vaderlandt	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	I-NAM
,	O	O	O	O	O	O	O	O
Schipper	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Schipper
Claas	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Claasz	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Bruyn	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
jonghst	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Archangel	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Archangel
vertrocken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
gedestineert	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
Hamburgh	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Hamburgh
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelden	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	gemelden Schipper
Schipper	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
tegens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
laatste	O	O	O	O	O	O	O	O
harde	O	O	O	O	O	O	O	O
Vorst	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
sijn	O	O	O	O	O	O	O	O
Schip	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Elve	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Elve
arriveerende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
genootsaackt	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
geweest	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
wegens	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Ys	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
omtrent	O	O	O	O	O	O	O	O
twee	O	O	O	O	O	O	O	O
à	O	O	O	O	O	O	O	O
drie	O	O	O	O	O	O	O	O
mylen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Hamburgh	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Hamburgh
op	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Strandt	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
setten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
alwaar	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
geheele	O	O	O	O	O	O	O	O
Winter	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
gelegen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voornoemde	O	O	O	O	O	O	O	O
Schip	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
aght	O	O	O	O	O	O	O	O
à	O	O	O	O	O	O	O	O
tien	O	O	O	O	O	O	O	O
dagen	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Ys	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
doorgestcecken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
eenighsints	O	O	O	O	O	O	O	O
leck	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
geworden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
doch	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
soodanigh	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
sonder	O	O	O	O	O	O	O	O
nieuwe	O	O	O	O	O	O	O	O
toevallen	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
eersten	O	O	O	O	O	O	O	O
weder	O	O	O	O	O	O	O	O
herstelt	O	O	O	O	O	O	O	O
wesen	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Supplianten	O	O	O	O	O	O	O	O
bevreest	O	O	O	O	O	O	O	O
waaren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hoewel	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
voornoemden	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	voornoemden Schippper
Schippper	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Schip	O	O	O	O	O	O	O	O
vrywillgh	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
Strandt	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
geser	O	O	O	O	O	O	O	O
)	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Graaf	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Graaf van Callenbergh
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Callenbergh	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Callenbergh
of	O	O	O	O	O	O	O	O
andere	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
eenigh	O	O	O	O	O	O	O	O
gesagh	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
Stranden	O	O	O	O	O	O	O	O
moghten	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Schip	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Wraek	O	O	O	O	O	O	O	O
moghteu	O	O	O	O	O	O	O	O
considereeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
mede	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
groor	O	O	O	O	O	O	O	O
nadeel	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
Supplianten	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
soodanigh	O	O	O	O	O	O	O	O
handelen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
versoeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
derhalven	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
Brieven	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschryvens	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
selver	O	O	O	O	O	O	O	O
Resident	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Resident
Mauritius	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
Hamburgh	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Hamburgh
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
eynde	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
interest	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
Supplianten	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
desen	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
veel	O	O	O	O	O	O	O	O
doenlijk	O	O	O	O	O	O	O	O
behertige	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
mogelijcke	O	O	O	O	O	O	O	O
vlydt	O	O	O	O	O	O	O	O
aanwende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
meergemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Schip	O	O	O	O	O	O	O	O
gehouden	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
buyten	O	O	O	O	O	O	O	O
handen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
geene	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tegen	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
recht	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
eenige	O	O	O	O	O	O	O	O
actie	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
prattensie	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
willen	O	O	O	O	O	O	O	O
maaken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
gestrandt	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
gebleve	O	O	O	O	O	O	O	O
Schip	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
gelaten	O	O	O	O	O	O	O	O
moge	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
dispositie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Geinteresseerdens	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
WAAR	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
gedelibereert	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
goedtgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
Copie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
gesonden	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Resident	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Resident
Mauritius	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
selven	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
nevens	O	O	O	O	O	O	O	O
aangeschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
interest	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
Supplianten	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
saacke	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
nemen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	O	O	O	O	O	O	O	O
goede	O	O	O	O	O	O	O	O
officien	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
wenden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
eynde	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
meergemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Schip	O	O	O	O	O	O	O	O
gehou	O	O	O	O	O	O	O	O
len	O	O	O	O	O	O	O	O
moge	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
buyten	O	O	O	O	O	O	O	O
handen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
geene	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
eenige	O	O	O	O	O	O	O	O
practensie	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
gestrandt	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
gebloven	O	O	O	O	O	O	O	O
Schip	O	O	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
willen	O	O	O	O	O	O	O	O
maaken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	O	O	O	O	O	O	O	O
Ladingh	O	O	O	O	O	O	O	O
gelaten	O	O	O	O	O	O	O	O
moge	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
dispositie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Geinteresseerden	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
