Extract	O	O	O	O	O	O	O	O
uvt	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Reces	O	O	O	O	O	O	O	B-NAM	Reces des Landtdaeghs in September 17 13
des	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
Landtdaeghs	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
in	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
September	O	O	O	O	B-DAT	O	O	I-NAM	September 17 13
17	O	O	O	O	I-DAT	O	O	I-NAM
13	O	O	O	O	I-DAT	O	O	I-NAM
.	O	O	O	O	O	O	O	O
extraordinarie	O	O	O	O	O	O	O	O
binnen	O	O	O	O	O	O	O	O
Nymegen	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Nymegen
gehouden	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Veneris	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	Veneris den 8. September 1713
den	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
8	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
.	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
September	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
1713	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
.	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
IDNgekomen	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
verlesen	O	O	O	O	O	O	O	O
eene	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
dato	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
ses	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	ses en twintighsten Augusti
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
twintighsten	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
Augusti	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
oock	O	O	O	O	O	O	O	O
eene	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	Resolutie van den eersten September
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
eersten	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	eersten September
September	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
mede	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolntie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Staten des Landts van Utrecht
Staten	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
des	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Landts	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Utrecht	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
dertighsten	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	dertighsten Augusti deses iaers
Augusti	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
deses	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
iaers	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
continerende	O	O	O	O	O	O	O	O
soodane	O	O	O	O	O	O	O	O
praecautien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Staten des Landts van Utrecht
Staten	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
des	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Landts	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Utrecht	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
tegens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
contagieuse	O	O	O	O	O	O	O	O
Sieckte	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
genomen	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
werck	O	O	O	O	O	O	O	O
gestelt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
versoeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	O	O	O
Edele	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
soodane	O	O	O	O	O	O	O	O
ordres	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
stellen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
geene	O	O	O	O	O	O	O	O
Brieven	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Hamburgh	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Hamburgh
komende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
uytgegeven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
zy	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
voorkominge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
besmettelijckheydt	O	O	O	O	O	O	O	O
sullen	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
beroockt	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Waer	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
gedelibereert	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
dé	O	O	O	O	O	O	O	O
Gecommitteerden	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Gecommitteerden ter Generaliteyt
ter	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Generaliteyt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
gelast	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
foo	O	O	O	O	O	O	O	O
veel	O	O	O	O	O	O	O	O
mogelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
hier	O	O	O	O	O	O	O	O
omtrent	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsieninge	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
helpen	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
wel	O	O	O	O	O	O	O	O
specialijck	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
desen	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
aght	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
nemen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Staten 's Landts van Utrecht
Staten	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
'	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
s	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Landts	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Utrecht	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
dertighsten	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	dertighsten Augusti seventien hondert dersien
Augusti	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
seventien	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
hondert	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
dersien	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
eynde	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
inkomen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
geene	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
eenighsints	O	O	O	O	O	O	O	O
besmettelijk	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
migh	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
geweert	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
En	O	O	O	O	O	O	O	O
dewyl	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
noodtsaeckelijckhevdt	O	O	O	O	O	O	O	O
vereyschte	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
posteringe	O	O	O	O	O	O	O	O
langhs	O	O	O	O	O	O	O	O
dese	O	O	O	O	O	O	O	O
Provincie	O	O	O	O	O	O	O	O
werde	O	O	O	O	O	O	O	O
gemaeckt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waer	O	O	O	O	O	O	O	O
toe	O	O	O	O	O	O	O	O
meerder	O	O	O	O	O	O	O	O
Militie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
nooden	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
daerom	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
sullen	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
versocht	O	O	O	O	O	O	O	O
meerder	O	O	O	O	O	O	O	O
Militie	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
dese	O	O	O	O	O	O	O	O
Provincie	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
willen	O	O	O	O	O	O	O	O
senden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
welck	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Gecommitteerden	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Gecommitteerden ter Generaliteyt
ter	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Generaliteyt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
gelast	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
serieuste	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
seconderen	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Onder	O	O	O	O	O	O	O	O
stonde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
In	O	O	O	O	O	O	O	O
fsidem	O	O	O	O	O	O	O	O
Ecxtracti	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
Getekent	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
Anthoni	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Anthoni Vos
Vos	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
