Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
ONtfangen	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Staten van de Provincie van Stadt en Lande
Staten	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Provincie	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Stadt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
en	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Lande	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
Groningen	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Groningen
den	O	O	O	O	O	O	O	O
sestienden	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	sestienden deser loopende maandt
deser	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
loopende	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
maandt	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Staten
Staten	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
genomineert	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere Lintelo van Stedum
Lintelo	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Stedum	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Stedum
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
wegens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Provincie	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
Gecommitteerde	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Gecommitteerde Raadt ter Admiraliteyt tot Harlingen
Raadt	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
ter	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Admiraliteyt	I-HOE	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Admiraliteyt tot Harlingen
tot	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Harlingen	I-HOE	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Harlingen
te	O	O	O	O	O	O	O	O
resideren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
versoeck	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
geliefden	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
accepteren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
eedt	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
toe	O	O	O	O	O	O	O	O
staande	O	O	O	O	O	O	O	O
af	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
nemen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
eynde	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	O	O	O	O	O	O	O	O
functie	O	O	O	O	O	O	O	O
aanvaarde	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
dienst	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Lande	O	O	O	O	O	O	O	O
waarnemen	O	O	O	O	O	O	O	O
mochte	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
WAAR	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
gedelibereert	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
goetgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
mits	O	O	O	O	O	O	O	O
desen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
committeren	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelden	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere Lintelo tot Stedum
Lintelo	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
tot	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Stedum	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Stedum
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
Raadt	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Raadt in het Collegie ter Admiraliteyt in Vrieslandt, tot Harlingen residerende
in	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
het	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Collegie	I-HOE	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Collegie ter Admiraliteyt in Vrieslandt
ter	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Admiraliteyt	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
in	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Vrieslandt	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
tot	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Harlingen	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Harlingen
residerende	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
dienvolgende	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Commissie	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
behoorlijcke	O	O	O	O	O	O	O	O
forma	O	O	O	O	O	O	O	O
t'sijnen	O	O	O	O	O	O	O	O
behoeve	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
gedepescheert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
doende	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
behoorlijcken	O	O	O	O	O	O	O	O
eedt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
nogh	O	O	O	O	O	O	O	O
staande	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
afgeleydt	O	O	O	O	O	O	O	O
heeft	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
