,	O	O	O	O	O	O	O	O
procedeerende	O	O	O	O	O	O	O	O
teegens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Complicen	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Complicen der berugte Bende
der	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
berugte	I-HOE	O	O	B-ORG	O	O	O	O	berugte Bende door een gruwelyken eed te saamen verbondene Knevelaars en Boosdoenders
Bende	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
door	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
een	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
gruwelyken	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
eed	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
te	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
saamen	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
verbondene	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Knevelaars	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
en	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Boosdoenders	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welke	O	O	O	O	O	O	O	O
seedert	O	O	O	O	O	O	O	O
jaaren	O	O	O	O	O	O	O	O
herwaards	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
rooven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
steelen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ysselyke	O	O	O	O	O	O	O	O
mishandelingen	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
Menschen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
moorden	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Vrouwen	O	O	O	O	O	O	O	O
verkragten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
deselve	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
nabuurige	O	O	O	O	O	O	O	O
Landen	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
schrik	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
vreese	O	O	O	O	O	O	O	O
geset	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
gebeurd	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
eenige	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Complicen	O	O	O	O	O	O	O	O
uit	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Bank	O	O	O	O	O	O	O	O
Beek	O	O	O	O	O	O	O	O
voortvlugtig	O	O	O	O	O	O	O	O
geworden	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hunne	O	O	O	O	O	O	O	O
schuilplaats	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Oostenryks	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Oostenryks Valkenburg
Valkenburg	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
genoomen	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Lieutenant	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Lieutenant Drossard des gemelde Lands
Drossard	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
des	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
gemelde	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Lands	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Mr	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
.	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
W	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
.	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
D	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
.	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Vignon	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
verwittigt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
gevraagt	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
Brieven	O	O	O	O	O	O	O	O
requisitoriaal	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Drossard	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Drossard van Amstenraad
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Amstenraad	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Amstenraad
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
voornoemde	O	O	O	O	O	O	O	O
Vlugtelingen	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Vlugtelingen
te	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
apprehendeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
hun	O	O	O	O	O	O	O	O
Scheepenen	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Scheepenen
over	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
leeveren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dewelke	O	O	O	O	O	O	O	O
dan	O	O	O	O	O	O	O	O
ook	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
voornoemde	O	O	O	O	O	O	O	O
Brieven	O	O	O	O	O	O	O	O
seer	O	O	O	O	O	O	O	O
gereedelyk	O	O	O	O	O	O	O	O
Joes	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Joes Pyls
Pyls	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
4	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	4 July 1774
July	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
1774	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
gevat	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Kasteele	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Kasteele van Amstenraad
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Amstenraad	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
hegtenisse	O	O	O	O	O	O	O	O
geset	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dog	O	O	O	O	O	O	O	O
geweigert	O	O	O	O	O	O	O	O
voornoemde	O	O	O	O	O	O	O	O
Pyls	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Pyls
hen	O	O	O	O	O	O	O	O
uit	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
leeveren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
reeden	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
hun	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
uitleeveringe	O	O	O	O	O	O	O	O
teegens	O	O	O	O	O	O	O	O
hunne	O	O	O	O	O	O	O	O
Landsprivilegien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
blyde	O	O	O	O	O	O	O	B-NAM	blyde inkomsten
inkomsten	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
der	O	O	O	O	O	O	O	O
Hertogen	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Hertogen van Braband
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Braband	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Braband
verleend	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
aanloopende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
dus	O	O	O	O	O	O	O	O
sulks	O	O	O	O	O	O	O	O
sonder	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
speciale	O	O	O	O	O	O	O	O
ordre	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Hos	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Hos van Brussel
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Brussel	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Brussel
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
vermogte	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Drossard	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Drossard en de verdere Officieren der Oostenryksche Landen van Overmaaze
en	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
verdere	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Officieren	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
der	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Oostenryksche	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Oostenryksche Landen van Overmaaze
Landen	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Overmaaze	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
evenwel	O	O	O	O	O	O	O	O
overwoogen	O	O	O	O	O	O	O	O
hebbende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
aaneenschakeling	O	O	O	O	O	O	O	O
dier	O	O	O	O	O	O	O	O
weederzydsche	O	O	O	O	O	O	O	O
Landen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
geschakelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Bende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welkers	O	O	O	O	O	O	O	O
doelwit	O	O	O	O	O	O	O	O
voornoemde	O	O	O	O	O	O	O	O
Officieren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Officieren
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
min	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
hun	O	O	O	O	O	O	O	O
onkundig	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Hof	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Hof van Brussel
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Brussel	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Brussel
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
verwittigt	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
welk	O	O	O	O	O	O	O	O
dan	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
gevolg	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
geweest	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	sijne Koninglyke Hoogheid
Koninglyke	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Hoogheid	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
den	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Heere	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Gouverneur	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Gouverneur Generaal der Staaten van het Hertogdom Limborg en haare Landen van Overmaaze
Generaal	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
der	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Staaten	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
het	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Hertogdom	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Hertogdom Limborg
Limborg	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
en	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
haare	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Landen	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Landen van Overmaaze
van	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
Overmaaze	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Depeche	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
dato	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
12	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	12 October laatstleeden
October	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
laatstleeden	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
gerequireert	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Complicen	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Complicen der meergemelde Bende
der	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
meergemelde	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Bende	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welke	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
haare	O	O	O	O	O	O	O	O
Majesteits	O	O	O	O	O	O	O	O
Gebied	O	O	O	O	O	O	O	O
mogten	O	O	O	O	O	O	O	O
vlugten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
behoorlyke	O	O	O	O	O	O	O	O
requisitie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Regters	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Regters der Gevlugten
der	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Gevlugten	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
apprehendeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
teegens	O	O	O	O	O	O	O	O
verseekering	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
reciproque	O	O	O	O	O	O	O	O
behandelinge	O	O	O	O	O	O	O	O
uit	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
leeveren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
welke	O	O	O	O	O	O	O	O
dan	O	O	O	O	O	O	O	O
ook	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Staaten	O	O	O	O	O	O	O	O
voornoemt	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
15	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	15 der gepasseerde maand November
der	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
gepasseerde	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
maand	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
November	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
toegestaan	O	O	O	O	O	O	O	O
geworden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
al	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
welke	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
consteeren	O	O	O	O	O	O	O	O
uit	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Copie	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	O	O	O
(	O	O	O	O	O	O	O	O
dies	O	O	O	O	O	O	O	O
aangaande	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
Henri	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Henri Chapelle
Chapelle	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
genoomen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
welke	O	O	O	O	O	O	O	O
hun	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
gesuppediteert	O	O	O	O	O	O	O	O
geworden	O	O	O	O	O	O	O	O
)	O	O	O	O	O	O	O	O
neevens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsz	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
gevoegt	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
generaale	O	O	O	O	O	O	O	O
concessie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
weerga	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
lang	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Landen	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Landen van Overmaaze
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Overmaaze	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
beheert	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Justitie	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
selfs	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
eenige	O	O	O	O	O	O	O	O
middel	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
uitroeying	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
Godloose	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Godloose Bende Boosdoenders
Bende	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Boosdoenders	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
hoogsten	O	O	O	O	O	O	O	O
voordeelig	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
vast	O	O	O	O	O	O	O	O
verseekert	O	O	O	O	O	O	O	O
waaren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
wanneer	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Lieutenant	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Lieutenant Drossard des gemelde Lands
Drossard	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
des	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Lands	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
voort	O	O	O	O	O	O	O	O
geprocedeert	O	O	O	O	O	O	O	O
wierd	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
eerlang	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Oostenryksche	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Oostenryksche Rigteren
Rigteren	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
apprehensie	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
uitlevering	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
moeten	O	O	O	O	O	O	O	O
gevraagt	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
sylieden	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
'	O	O	O	O	O	O	O	O
sgelyken	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
hun	O	O	O	O	O	O	O	O
Scheepenen	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Scheepenen
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dan	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
welk	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
Scheepenen	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Scheepenen
egter	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
vermogten	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
sonder	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
praealabele	O	O	O	O	O	O	O	O
permissie	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
authorisatie	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
versoekende	O	O	O	O	O	O	O	O
derhalven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
hun	O	O	O	O	O	O	O	O
deselve	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
acceleratie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Justitie	O	O	O	O	O	O	O	O
moge	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
verleend	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
onder	O	O	O	O	O	O	O	O
adstrictie	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
reserve	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
Oostenryksche	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
vermits	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	haar Hoog Mog. Landen van Overmaaze
Hoog	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Mog	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
.	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Landen	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Overmaaze	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
opsigte	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
blyde	O	O	O	O	O	O	O	B-NAM	blyde inkomsten
inkomsten	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
van	O	O	O	O	O	O	O	O
gelyke	O	O	O	O	O	O	O	O
natuur	O	O	O	O	O	O	O	O
waaren	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
En	O	O	O	O	O	O	O	O
wyders	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
voordraagende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
naare	O	O	O	O	O	O	O	O
omstandigheeden	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
Scheepenen	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Scheepenen met den Secretaris van Valkenburg
met	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
den	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Secretaris	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Valkenburg	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Valkenburg
hun	O	O	O	O	O	O	O	O
bevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
deselve	O	O	O	O	O	O	O	O
seedert	O	O	O	O	O	O	O	O
omtrent	O	O	O	O	O	O	O	O
twee	O	O	O	O	O	O	O	O
jaaren	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Proceduures	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
crimineelen	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	crimineelen uit voorsz Bende
uit	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
voorsz	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Bende	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
geoccupeert	O	O	O	O	O	O	O	O
waaren	O	O	O	O	O	O	O	O
geweest	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
sonder	O	O	O	O	O	O	O	O
eenig	O	O	O	O	O	O	O	O
vast	O	O	O	O	O	O	O	O
Tractement	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
sonder	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
heeden	O	O	O	O	O	O	O	O
toe	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
eenige	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
minste	O	O	O	O	O	O	O	O
betaalinge	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
genooten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
nogtans	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
saake	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsz	O	O	O	O	O	O	O	O
Proceduures	O	O	O	O	O	O	O	O
(	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
welkers	O	O	O	O	O	O	O	O
getal	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
volumineuse	O	O	O	O	O	O	O	O
arbeid	O	O	O	O	O	O	O	O
hunne	O	O	O	O	O	O	O	O
Jaarboeken	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
exempel	O	O	O	O	O	O	O	O
opleeverde	O	O	O	O	O	O	O	O
)	O	O	O	O	O	O	O	O
buiten	O	O	O	O	O	O	O	O
hunne	O	O	O	O	O	O	O	O
ordinaire	O	O	O	O	O	O	O	O
Wooningen	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
moeten	O	O	O	O	O	O	O	O
vaceeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
elk	O	O	O	O	O	O	O	O
sijn	O	O	O	O	O	O	O	O
eigen	O	O	O	O	O	O	O	O
belang	O	O	O	O	O	O	O	O
had	O	O	O	O	O	O	O	O
moeten	O	O	O	O	O	O	O	O
vaaren	O	O	O	O	O	O	O	O
laaten	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
versoekende	O	O	O	O	O	O	O	O
dienvolgens	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
hunne	O	O	O	O	O	O	O	O
iterative	O	O	O	O	O	O	O	O
Requesten	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
deeser	O	O	O	O	O	O	O	O
saake	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	haar Hoog Mog. Commissarissen Deciseurs
Hoog	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Mog	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
.	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Commissarissen	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Deciseurs	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
deesen	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	deesen loopende jaare
loopende	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
jaare	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
Maastricht	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Maastricht
geweest	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gepresenteert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
equitable	O	O	O	O	O	O	O	O
reflexien	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
favorabele	O	O	O	O	O	O	O	O
dispositie	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
eerste	O	O	O	O	O	O	O	O
versoek	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsz	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
gedaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
drie	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	drie Hoofofficieren van de Landen van Overmaaze, Partage van deesen Staat
Hoofofficieren	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Landen	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Landen van Overmaaze, Partage van deesen Staat
van	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Overmaaze	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Partage	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
deesen	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Staat	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
mits	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
gaders	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
verdere	O	O	O	O	O	O	O	O
Officieren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Officieren en Regteren in de drie gemelde Landen
en	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Regteren	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
in	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
drie	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Landen	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
authoriseeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
veel	O	O	O	O	O	O	O	O
des	O	O	O	O	O	O	O	O
noods	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
gelasten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gelyk	O	O	O	O	O	O	O	O
deselve	O	O	O	O	O	O	O	O
geauthoriseert	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
gelast	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
deesen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
soodanige	O	O	O	O	O	O	O	O
vreemde	O	O	O	O	O	O	O	O
Subjecten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welke	O	O	O	O	O	O	O	O
geaccuseert	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
behooren	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsz	O	O	O	O	O	O	O	O
Bende	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Bende Boosdoenderen
Boosdoenderen	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
sig	O	O	O	O	O	O	O	O
seedert	O	O	O	O	O	O	O	O
eenige	O	O	O	O	O	O	O	O
jaaren	O	O	O	O	O	O	O	O
hebbende	O	O	O	O	O	O	O	O
onthouden	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsz	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
nabuurige	O	O	O	O	O	O	O	O
Landen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Territoir	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
deesen	O	O	O	O	O	O	O	O
Staat	O	O	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
gevlugt	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
requisitie	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
Regteren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Regteren
,	O	O	O	O	O	O	O	O
onder	O	O	O	O	O	O	O	O
welkers	O	O	O	O	O	O	O	O
Jurisdictie	O	O	O	O	O	O	O	O
deselve	O	O	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
geressorteert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
apprehendeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
voorts	O	O	O	O	O	O	O	O
teegens	O	O	O	O	O	O	O	O
behoorlyke	O	O	O	O	O	O	O	O
verseekering	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
riciproque	O	O	O	O	O	O	O	O
behandeling	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
soodanige	O	O	O	O	O	O	O	O
vreemde	O	O	O	O	O	O	O	O
Rechters	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Rechters
als	O	O	O	O	O	O	O	O
deselve	O	O	O	O	O	O	O	O
Subjecten	O	O	O	O	O	O	O	O
sullen	O	O	O	O	O	O	O	O
koomen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
reclameeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
deselve	O	O	O	O	O	O	O	O
aanstonds	O	O	O	O	O	O	O	O
uit	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
leveren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
alles	O	O	O	O	O	O	O	O
onvermindert	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
soodanige	O	O	O	O	O	O	O	O
Privilegien	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
meergemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Landen	O	O	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
jouisseeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
sonder	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsz	O	O	O	O	O	O	O	O
permissie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
extraditie	O	O	O	O	O	O	O	O
verder	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Complicen	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Complicen van de meergemelde Bende
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
meergemelde	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Bende	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
relatif	O	O	O	O	O	O	O	O
gemaakt	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	O	O	O
gesonden	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Raade	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Raade van Braband en Landen van Overmaaze
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Braband	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
en	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Landen	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Overmaaze	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
strekken	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
selver	O	O	O	O	O	O	O	O
narigtinge	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
meede	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
ieder	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsz	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoofdofficieren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Hoofdofficieren van de drie Landen van Overmaaze, Partage van deesen Staat
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
drie	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Landen	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Overmaaze	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Partage	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
deesen	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Staat	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
last	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
sig	O	O	O	O	O	O	O	O
respectivelyk	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
reguleeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
deselve	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
spoedigsten	O	O	O	O	O	O	O	O
kennis	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
geeven	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
andere	O	O	O	O	O	O	O	O
Officieren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Officieren en Geregten in gemelde Landen
en	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Geregten	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
in	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Landen	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
einde	O	O	O	O	O	O	O	O
deselve	O	O	O	O	O	O	O	O
insgelyks	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsz	O	O	O	O	O	O	O	O
intentie	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
verwittigt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
conform	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
handelen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
mitsgaders	O	O	O	O	O	O	O	O
ook	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
Scheepenen	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Scheepenen der Stad en Vryheid van Valkenburg
der	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Stad	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Stad en Vryheid van Valkenburg
en	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Vryheid	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Valkenburg	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
welke	O	O	O	O	O	O	O	O
laatsten	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
gelyk	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
gerescribeert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
verre	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
tweede	O	O	O	O	O	O	O	O
versoek	O	O	O	O	O	O	O	O
betreft	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
haare	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsz	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
gedaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
alsnog	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
kan	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
getreeden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
maar	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
alvoorens	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
finalyk	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
disponeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
sullen	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
afgewagt	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
consideratien	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Rentmeester	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Rentmeester van haar Hoog Mog. Domeynen over de voorsz drie Landen
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
haar	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Hoog	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Mog	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
.	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Domeynen	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
over	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
voorsz	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
drie	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Landen	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
W	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
.	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
H	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
.	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Panhuys	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
respective	O	O	O	O	O	O	O	O
overgeleverde	O	O	O	O	O	O	O	O
Gerigtskosten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	haar Hoog Mog. Resolutie van den 16 December jongstleeden
Hoog	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Mog	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
.	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
16	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	16 December jongstleeden
December	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
jongstleeden	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
gerequireert	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
