Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
ONtfangen	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Landtrentmeester	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Afferden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
Roermonde	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Roermonde
den	O	O	O	O	O	O	O	O
acht	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
twintighsten	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
voorlede	O	O	O	O	O	O	O	O
maendt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
gevolge	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
voldoeninge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	haer Hoogh Mogende Resolutie van den seven en twintighsten Februarii laetstleden
Hoogh	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
seven	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
en	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
twintighsten	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Februarii	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
laetstleden	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
des	O	O	O	O	O	O	O	O
selfs	O	O	O	O	O	O	O	O
bericht	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
A	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	A dvocaet
dvocaet	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Mr	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
.	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Jan	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
vander	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Burcht	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
versoeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
betalinge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
somme	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
twaelf	O	O	O	O	O	O	O	O
hondert	O	O	O	O	O	O	O	O
vyftigh	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
resterende	O	O	O	O	O	O	O	O
tractement	O	O	O	O	O	O	O	O
aen	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
qualiteyt	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Agent	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Agent van Ridderschap en Steden van het Overquartier van Gelderlandt
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Ridderschap	I-HOE	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Ridderschap en Steden van het Overquartier van Gelderlandt
en	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Steden	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
het	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Overquartier	I-HOE	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Overquartier van Gelderlandt
van	I-HOE	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
Gelderlandt	I-HOE	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	den Hage
Hage	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
competerende	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
WAER	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
gedelibereert	O	O	O	O	O	O	O	O
zijnde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
goetgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
aen	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	O	O	O	O	O	O	O	O
achterstallige	O	O	O	O	O	O	O	O
gagies	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
betaelt	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
penningen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Onraedt	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Onraedt
,	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
veel	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
proportie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
des	O	O	O	O	O	O	O	O
Landts	O	O	O	O	O	O	O	O
matricul	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
gedeelte	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Overquartier	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
nu	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
eygendom	O	O	O	O	O	O	O	O
beseten	O	O	O	O	O	O	O	O
werdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
daer	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
moet	O	O	O	O	O	O	O	O
dragen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
werdende	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelden	O	O	O	O	O	O	O	O
Landtrentmeester	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Landtrentmeester
mits	O	O	O	O	O	O	O	O
desen	O	O	O	O	O	O	O	O
gelast	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
betalinge	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
voet	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
