Is	O
ter	O
Vergaderinge	O
gelesen	O
de	O
Requeste	O
van	O
Maria	B-PER
Catharina	I-PER
vander	I-PER
Werve	I-PER
,	I-PER
Dochter	B-HOE
van	I-HOE
wylen	I-HOE
Willem	I-HOE
vander	I-HOE
Werve	I-HOE
,	I-PER
in	I-PER
sijn	I-PER
leven	I-PER
Heer	B-HOE
van	I-HOE
Vreck	B-LOC
en	I-LOC
Eemeloort	I-LOC
,	O
en	O
Maria	B-PER
Catharina	I-PER
van	I-PER
Hallemale	I-PER
,	I-PER
gebooren	I-PER
tot	I-PER
Antwerpen	B-LOC
,	I-PER
nu	I-PER
Weduwe	B-HOE
van	I-HOE
Thomas	I-HOE
vander	I-HOE
Roer	I-HOE
,	I-PER
in	I-PER
fijn	I-PER
leven	I-PER
Cornet	B-HOE
ten	O
dienste	O
van	O
haer	O
Hoogh	O
Mogende	O
,	O
onder	O
het	O
Regiment	O
van	O
den	O
Heere	B-HOE
Grave	I-HOE
van	I-HOE
Rochefort	B-LOC
,	O
overleden	O
in	O
de	O
bataille	O
van	O
Ramillie	B-LOC
,	O
houdende	O
,	O
dat	O
de	O
Vrienden	O
van	O
de	O
Supplianten	O
,	O
ende	O
oock	O
soo	O
het	O
scheen	O
de	O
Magistraet	B-HOE
van	I-HOE
Antwerpen	B-LOC
,	O
op	O
eenige	O
van	O
de	O
selve	O
en	O
andere	O
Ingezetenen	O
aldaer	O
,	O
seer	O
qualijck	O
hadden	O
genomen	O
,	O
dat	O
de	O
Suppliante	O
in	O
den	O
Huwelijcken	O
Staet	O
was	O
getreden	O
met	O
den	O
voornoemden	O
haren	O
Man	O
,	O
beleydenisse	O
doende	O
van	O
de	O
ware	O
Gereformeerde	O
Religie	O
,	O
dat	O
sy	O
Suppliante	O
volgens	O
haer	O
plicht	O
,	O
haer	O
met	O
ter	O
woon	O
hadde	O
begeven	O
in	O
dese	O
Provincie	O
tot	O
Geervliet	B-LOC
,	O
zijnde	O
het	O
Domicilium	O
van	O
haren	O
voornoemden	O
Man	O
,	O
dat	O
sy	O
Suppliante	O
haer	O
twee	O
Dochters	O
,	O
genaemt	O
Maria	B-PER
Jacoba	I-PER
en	I-PER
Anna	I-PER
Catharina	I-PER
Roer	I-PER
,	I-PER
beyde	I-PER
gebooren	I-PER
tot	I-PER
Geervliet	B-LOC
,	O
in	O
de	O
Gereformeerde	O
Kerck	O
aldaer	O
hadde	O
laten	O
doopen	O
,	O
dat	O
de	O
Suppliante	O
in	O
Mey	O
des	O
jaers	O
1700	O
.	O
tot	O
Antwerpen	B-LOC
zijnde	O
,	O
het	O
gebeurt	O
was	O
,	O
by	O
occasie	O
,	O
dat	O
haer	O
voornoemden	O
Man	O
tot	O
het	O
waernemen	O
van	O
sijnen	O
dienst	O
,	O
na	O
het	O
Leger	O
van	O
haer	O
Hoogh	O
Mogende	O
was	O
gegaen	O
,	O
dat	O
eenen	O
Mary	B-PER
Lombaerts	I-PER
,	I-PER
Dochter	B-HOE
van	I-HOE
de	I-HOE
Weduwe	B-HOE
Lombaerts	I-HOE
,	O
by	O
lichten	O
dagh	O
een	O
Venster	O
van	O
het	O
Huys	O
,	O
daer	O
de	O
Suppliante	O
alsdoen	O
inwoonde	O
,	O
hadde	O
opengedaen	O
,	O
en	O
daer	O
door	O
uytgehaelt	O
der	O
Suppliants	O
twee	O
voornoemde	O
Dochtertjes	O
,	O
en	O
de	O
selve	O
vervoert	O
na	O
een	O
onbekende	O
plaets	O
,	O
dat	O
de	O
Suppliante	O
een	O
geruymen	O
tijdt	O
niet	O
hadde	O
mogen	O
weten	O
waer	O
haer	O
voornoemde	O
Kinderen	O
gebleven	O
waren	O
,	O
dat	O
sy	O
Supplian	O
te	O
eyndelijck	O
was	O
te	O
weten	O
gekomen	O
,	O
dat	O
de	O
selve	O
waren	O
in	O
het	O
Klooster	B-ORG
van	I-ORG
de	I-ORG
Urselinnen	I-ORG
te	I-ORG
Antwerpen	B-LOC
,	O
alwaer	O
de	O
selve	O
opgesloten	O
wierden	O
gehouden	O
,	O
sonder	O
dat	O
de	O
Suppliante	O
toege	O
laten	O
was	O
daer	O
by	O
te	O
mogen	O
gaen	O
,	O
of	O
met	O
de	O
selve	O
te	O
spreecken	O
,	O
dat	O
sy	O
Suppliante	O
niet	O
sonder	O
redenen	O
beschroomt	O
was	O
,	O
dat	O
als	O
sy	O
weder	O
na	O
Antwerpen	B-LOC
soude	O
gaen	O
,	O
om	O
aldaer	O
de	O
vryheyt	O
van	O
hare	O
twee	O
Kinderen	O
te	O
besolliciteren	O
,	O
haer	O
oock	O
eenige	O
feytelijckheden	O
van	O
de	O
selve	O
natuyr	O
aldaer	O
soude	O
konnen	O
bejegenen	O
,	O
waeromme	O
sy	O
Suppliante	O
te	O
raden	O
was	O
geworden	O
om	O
daer	O
tegen	O
te	O
voorsien	O
,	O
haer	O
te	O
keeren	O
tot	O
haer	O
Hoogh	O
Mogende	O
,	O
als	O
een	O
Ingezeten	O
zijnde	O
van	O
de	O
Provincie	B-LOC
van	I-LOC
Hollandt	I-LOC
;	O
versoeckende	O
,	O
dat	O
haer	O
Hoogh	O
Mogende	O
haer	O
Suppliantes	O
Personen	O
en	O
Goederen	O
geliefden	O
te	O
nemen	O
in	O
hare	O
protectie	O
,	O
op	O
dat	O
sy	O
vry	O
en	O
onverhindert	O
haer	O
moghten	O
begeven	O
na	O
Antwerpen	B-LOC
,	O
ende	O
onder	O
de	O
souverainiteyt	O
van	O
sijn	O
Koninghlijcke	B-HOE
Majesteyt	I-HOE
den	I-HOE
Koningh	I-HOE
van	I-HOE
Spagnen	B-LOC
Karel	I-PER
de	I-PER
ITI	I-PER
.	O
,	O
haer	O
selven	O
aldaer	O
te	O
onthouden	O
,	O
soo	O
langh	O
noodigh	O
sal	O
wesen	O
,	O
tot	O
verrichtinge	O
van	O
hare	O
domesticque	O
saecken	O
,	O
ende	O
tot	O
het	O
besolliciteren	O
en	O
bevorderen	O
der	O
vryheyt	O
van	O
hare	O
voornoemde	O
twee	O
Kinderen	O
,	O
na	O
dese	O
Landen	O
vry	O
,	O
onverhindert	O
,	O
soo	O
dickwils	O
als	O
de	O
verrichtinge	O
van	O
de	O
voorschreve	O
saecke	O
,	O
ende	O
sollicitatien	O
het	O
soude	O
mogen	O
vereysschen	O
,	O
sonder	O
dat	O
haer	O
Supplianten	O
eenige	O
feytelijckheden	O
ofte	O
molest	O
aldaer	O
sal	O
mogen	O
werden	O
aengedaen	O
;	O
versoeckende	O
verders	O
haer	O
Hoogh	O
Mogende	O
voorschryvens	O
van	O
Antwerpen	B-LOC
,	O
ten	O
eynde	O
de	O
selve	O
aen	O
de	O
Supplianten	O
weder	O
sullen	O
hebben	O
te	O
restitueren	O
haer	O
voornoemde	O
twee	O
Dochterjes	O
,	O
Maria	B-PER
Jacoba	I-PER
,	I-PER
en	I-PER
Anna	B-PER
Catharina	I-PER
Roer	I-PER
,	O
en	O
haer	O
Supplianten	O
toe	O
te	O
laten	O
,	O
om	O
met	O
de	O
voornoemde	O
hare	O
Kinderen	O
te	O
vertrecken	O
van	O
Antwerpen	B-LOC
,	O
en	O
keeren	O
daer	O
,	O
ende	O
soo	O
sy	O
Suppliante	O
te	O
rade	O
sal	O
werden	O
,	O
stellende	O
de	O
Suppliante	O
de	O
twee	O
voornoemde	O
Dochtertjes	O
oock	O
onder	O
de	O
protectie	O
van	O
haer	O
Hoogh	O
Mogende	O
,	O
dat	O
soo	O
de	O
Regeringh	B-ORG
van	I-ORG
Antwerpen	B-LOC
het	O
voorschreve	O
moghte	O
komen	O
te	O
weygeren	O
,	O
haer	O
Hoogh	O
Mogende	O
in	O
sulcken	O
gevalle	O
de	O
Suppliante	O
geliefden	O
te	O
assisteren	O
met	O
efficace	O
middelen	O
ende	O
maght	O
,	O
om	O
de	O
voorschreve	O
twee	O
Kinderen	O
de	O
facto	O
uyt	O
de	O
voorschreve	O
detentie	O
te	O
verlossen	O
,	O
ende	O
naer	O
den	O
Bodem	O
van	O
desen	O
Staet	O
,	O
onder	O
welckers	O
Souverainiteyt	O
de	O
voorschreve	O
Kinderen	O
gebooren	O
zyn	O
en	O
behooren	O
,	O
te	O
mogen	O
overvoeren	O
.	O
