Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
ONtfangen	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Resipent	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Resipent
Pesters	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
alhier	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	den Hage
Hage	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
huyden	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	huyden dato deses
dato	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
deses	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
hare	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	hare Resolutie - van den eersten October laatstleden
Resolutie	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
-	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
eersten	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	eersten October laatstleden
October	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
laatstleden	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
gelast	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
geauthorifeert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere Fiscaal Neny
Fiscaal	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Fiscaal
Neny	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
doenmaals	O	O	O	O	O	O	O	O
alhier	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
spreecken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
handelen	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
differenten	O	O	O	O	O	O	O	O
wegens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
wederzydts	O	O	O	O	O	O	O	O
genomen	O	O	O	O	O	O	O	O
Schepen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Oostende	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Oostende
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
West-Indische	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	West-Indische Compagnie deser Landen
Compagnie	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
deser	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Landen	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
gedurende	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
laatste	O	O	O	O	O	O	O	O
aanwesen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelden	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere Neny
Neny	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
alhier	O	O	O	O	O	O	O	O
niets	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
gevordert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
nevens	O	O	O	O	O	O	O	O
sendende	O	O	O	O	O	O	O	O
Extract	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Brief	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere Fiscaal Neny
Fiscaal	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Fiscaal
Neny	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
subject	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
Brussel	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Brussel
geschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
bekent	O	O	O	O	O	O	O	O
makende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
onderhandelinge	O	O	O	O	O	O	O	O
t'eenemaal	O	O	O	O	O	O	O	O
quam	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
cesseren	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
ordres	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere Marquis de Prié
Marquis	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Prié	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
instantiem	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Eygenaars	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Eygenaars der genomen Scheepen van Oostende
der	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
genomen	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Scheepen	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Oostende	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Oostende
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
gegeven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
hervattingh	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
voortgangh	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
proceduren	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
confiscatie	O	O	O	O	O	O	O	O
tegens	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Schip	O	O	O	O	O	O	O	B-NAM	Schip van de voorschreve West-Indische Compagnie de Commany
van	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
de	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
West-Indische	O	O	O	B-ORG	O	O	O	I-NAM	West-Indische Compagnie
Compagnie	O	O	O	I-ORG	O	O	O	I-NAM
de	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
Commany	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
,	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
last	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelden	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere Neny
Neny	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
sulcks	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelden	O	O	O	O	O	O	O	O
Resident	O	O	O	O	O	O	O	O
bekent	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
maken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
blyckende	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
schryven	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere Neny
Neny	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelden	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Heere Marquis
Marquis	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
quaadt	O	O	O	O	O	O	O	O
humeur	O	O	O	O	O	O	O	O
gevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	Resolutie van haar Hoogh Mogende genomen, raakende het verbeurt verklaarde Schip Flandria
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
haar	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
genomen	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
raakende	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
het	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
verbeurt	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
verklaarde	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Schip	O	O	O	O	O	I-RES	O	B-NAM	Schip Flandria
Flandria	O	O	O	O	O	I-RES	O	I-NAM
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelden	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Heere Marquis
Marquis	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
niets	O	O	O	O	O	O	O	O
positifs	O	O	O	O	O	O	O	O
geantwoordt	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Pointen	O	O	O	O	O	O	O	O
breder	O	O	O	O	O	O	O	O
vervat	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	haar Hoogh Mogende Resolutie van den sevenden November laatstleden
Hoogh	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
sevenden	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	sevenden November laatstleden
November	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
laatstleden	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
afdoeninge	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelden	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere Neny
Neny	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
sijn	O	O	O	O	O	O	O	O
vertrek	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Commissarissen van den Raadt van State
Commissarissen	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
den	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Raadt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
State	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
ernstigh	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
gerecommandeert	O	O	O	O	O	O	O	O
geworden	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
WAAR	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
gedelibereert	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
goedtgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelden	O	O	O	O	O	O	O	O
Resident	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Resident
Pesters	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
gerescribeert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
Brussel	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Brussel
weder	O	O	O	O	O	O	O	O
gekomen	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
genomen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
aansien	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Schip	O	O	O	O	O	O	O	B-NAM	Schip Flandria
Flandria	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
,	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
justificeren	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
redenen	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	haar Hoogh Mogende Resolutie van den een en dertighsten Maart laatstleden
Hoogh	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
een	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	een en dertighsten Maart laatstleden
en	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
dertighsten	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
Maart	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
laatstleden	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
vervat	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
aansien	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Schip	O	O	O	O	O	O	O	B-NAM	Schip de Commany
de	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
Commany	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
ontslaginge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
inhereren	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
redenen	O	O	O	O	O	O	O	O
vervat	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Berichten	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Bewindthebberen	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Bewindthebberen van de West-Indische Compagnie
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
West-Indische	I-HOE	O	O	B-ORG	O	O	O	O	West-Indische Compagnie
Compagnie	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
desen	O	O	O	O	O	O	O	O
overgegeven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
voorts	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
insteren	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
afdoeninge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
pointen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
raackende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
executie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Tractaat	O	O	O	O	O	O	O	B-NAM	Tractaat van de Barriere
van	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
de	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
Barriere	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
conformiteyt	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
voorige	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
gemeenschap	O	O	O	O	O	O	O	O
hebbende	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
saaken	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Schepen	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
