1	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Copie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Memorie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
conformiteyt	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	Hoogh Mogende Resolutie van den dertighsten April laatstleden
Mogende	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
dertighsten	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	dertighsten April laatstleden
April	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
laatstleden	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
gepresenteert	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Aart	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Aart z-Hertoginne
z-Hertoginne	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
raakende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
nonobservantie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Conventie	O	O	O	O	O	O	O	O
gemaackt	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
Quivrain	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Quivrain
,	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
restitutie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
weder	O	O	O	O	O	O	O	O
zydts	O	O	O	O	O	O	O	O
Deserteurs	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Deserteurs
,	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
onder	O	O	O	O	O	O	O	O
Num	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
2	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Antwoordt	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Heer	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heer Secretaris van Staat en Oorlogh
Secretaris	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Staat	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
en	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Oorlogh	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Neny	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Memorie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
kunnen	O	O	O	O	O	O	O	O
sien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
versoghte	O	O	O	O	O	O	O	O
redres	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
twee	O	O	O	O	O	O	O	O
grieven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	O	O	O	O	O	O	O	O
Memorie	O	O	O	O	O	O	O	O
gededuceert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
niets	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
waghten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
breder	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
vermeit	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
WAAR	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
gedelibereert	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
goedtgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
Copie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Bylagen	O	O	O	O	O	O	O	O
gesonden	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	haar Hoogh Mogende Plenipotentiarissen op het Congres te Soissons
Hoogh	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Plenipotentiarissen	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
op	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
het	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Congres	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
te	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Soissons	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Soissons
,	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
byvocginge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
dec	O	O	O	O	O	O	O	O
Conventie	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
overleveringe	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
wederzydts	O	O	O	O	O	O	O	O
Deserteurs	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Deserteurs
geslooten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
aangeschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
spreeken	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Heeren Ministers van sijne Keyserlijcke en Catholijcke Majesteyt
Ministers	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
sijne	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	sijne Keyserlijcke en Catholijcke Majesteyt
Keyserlijcke	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
en	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Catholijcke	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Majesteyt	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
representeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
verleenen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
azyle	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Deserteurs	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Deserteurs van de Trouppes van den Staat
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Trouppes	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
den	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Staat	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Kercken	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Kercken en Kloosters van de Oostenrijcksche Nederlanden
en	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Kloosters	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Oostenrijcksche	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Oostenrijcksche Nederlanden
Nederlanden	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
excipieeren	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Onderdanen	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Onderdanen van sijne Keyserlijcke en Catholijcke Majesteyt die in dienst van de Trouppes van den Staat
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
sijne	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	sijne Keyserlijcke en Catholijcke Majesteyt
Keyserlijcke	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
en	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Catholijcke	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Majesteyt	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
die	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
in	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
dienst	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Trouppes	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
den	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Staat	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
zijn	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
gageert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Conventie	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Staat	O	O	O	O	O	O	O	O
genoeghsaam	O	O	O	O	O	O	O	O
geheel	O	O	O	O	O	O	O	O
inutil	O	O	O	O	O	O	O	O
gemaackt	O	O	O	O	O	O	O	O
werdt	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
exceptie	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Conventie	O	O	O	O	O	O	O	O
geensints	O	O	O	O	O	O	O	O
sijn	O	O	O	O	O	O	O	O
gefondeert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aangesien	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
mentie	O	O	O	O	O	O	O	O
gemaackt	O	O	O	O	O	O	O	O
werdt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
moeten	O	O	O	O	O	O	O	O
geschieden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
indien	O	O	O	O	O	O	O	O
men	O	O	O	O	O	O	O	O
gewildt	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
plaatse	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
moeten	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
behalven	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
verbodt	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Onderdanen	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Onderdanen van sijne Keyserlijcke en Catholijcke Majesteyt
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
sijne	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	sijne Keyserlijcke en Catholijcke Majesteyt
Keyserlijcke	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
en	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Catholijcke	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Majesteyt	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
gedaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
sigh	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
vreemde	O	O	O	O	O	O	O	O
diensten	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
begeven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
applicabel	O	O	O	O	O	O	O	O
behoort	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
gemaackt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
nooyt	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
vooren	O	O	O	O	O	O	O	O
gemaackt	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Trouppes	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Staat	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
securiteyt	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
conservatie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Plaatsen	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Landen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	sijne Keyserlijcke Majesteyt
Keyserlijcke	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Majesteyt	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
geemployeert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Heeren Plenipotentiarissen
Plenipotentiarissen	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Heeren Keyserlijcke Ministers
Keyserlijcke	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Ministers	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
sullen	O	O	O	O	O	O	O	O
versoecken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
omtrent	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
twee	O	O	O	O	O	O	O	O
pointen	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Staat	O	O	O	O	O	O	O	O
genoegen	O	O	O	O	O	O	O	O
gegeven	O	O	O	O	O	O	O	O
moge	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
En	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
gevalle	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
voldoende	O	O	O	O	O	O	O	O
antwoordt	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
komen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
ontfangen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
alsdan	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
mede	O	O	O	O	O	O	O	O
sullen	O	O	O	O	O	O	O	O
spreeken	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Heeren Ministers van Vranckrijck
Ministers	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Vranckrijck	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Vranckrijck
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
vertoonen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsz	O	O	O	O	O	O	O	O
exceptien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Conventie	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
gevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
conditien	O	O	O	O	O	O	O	O
tusschen	O	O	O	O	O	O	O	O
wederzijdts	O	O	O	O	O	O	O	O
Trouppes	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
egaal	O	O	O	O	O	O	O	O
zijn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
Conventie	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
opsighte	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Trouppes	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Staat	O	O	O	O	O	O	O	O
genoeghsaam	O	O	O	O	O	O	O	O
geheel	O	O	O	O	O	O	O	O
inutil	O	O	O	O	O	O	O	O
werdt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
oock	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
azyle	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Oostenrijcksche	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Oostenrijcksche Nederlanden
Nederlanden	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Deserteurs	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Deserteurs van de Trouppes van Vranckrijck
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Trouppes	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Vranckrijck	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Vranckrijck
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
wel	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Staat	O	O	O	O	O	O	O	O
gegeven	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
Vranckrijck	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Vranckrijck
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
plaatse	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
oock	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
opsighte	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Trouppes	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Vranckrijck	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Vranckrijck
de	O	O	O	O	O	O	O	O
conditien	O	O	O	O	O	O	O	O
ongelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
maackt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
sullen	O	O	O	O	O	O	O	O
kunnen	O	O	O	O	O	O	O	O
houden	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Conventie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
haare	O	O	O	O	O	O	O	O
prae	O	O	O	O	O	O	O	O
uditie	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
zyde	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	sijne Keyserlijeke en Catholijeke Majesteyt
Keyserlijeke	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
en	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Catholijeke	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Majesteyt	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
genoeghsaam	O	O	O	O	O	O	O	O
buyten	O	O	O	O	O	O	O	O
effect	O	O	O	O	O	O	O	O
gestelt	O	O	O	O	O	O	O	O
werdt	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
dogh	O	O	O	O	O	O	O	O
dewyle	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	sijne Majesteyt van Vranckrijck
Majesteyt	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Vranckrijck	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Vranckrijck
is	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
contraheerende	O	O	O	O	O	O	O	O
Partyen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
alvoorens	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
desen	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
finale	O	O	O	O	O	O	O	O
resolutie	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
komen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gaarne	O	O	O	O	O	O	O	O
willen	O	O	O	O	O	O	O	O
geinformeert	O	O	O	O	O	O	O	O
wesen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
gedachten	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Heeren Ministers van Vranckryck
Ministers	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Vranckryck	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Vranckryck
,	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
dit	O	O	O	O	O	O	O	O
subject	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Heeren Plenipotentiarissen
Plenipotentiarissen	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
sullen	O	O	O	O	O	O	O	O
versoecken	O	O	O	O	O	O	O	O
geinformeert	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
overschryven	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
DE	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	B-PER	O	O	O	B-COM	O	Heeren Umbgroeven
Umbgroeven	O	O	I-PER	O	O	O	I-COM	O
,	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
ende	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
andere	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
haar	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
Gedeputeerden	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
tot	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
de	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
saaken	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
van	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
Oost-Vrieslandt	O	B-LOC	O	O	O	O	I-COM	O	Oost-Vrieslandt
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hebbende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
gevolge	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
voldoeninge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
selver	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutien	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	Resolutien commissoiaal van verscheyde datis
commissoiaal	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
verscheyde	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
datis	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
nevens	O	O	O	O	O	O	O	O
eenige	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	eenige Heeren Gecommitteerden uyt den Raadt van Staate
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Gecommitteerden uyt den Raadt van Staate
Gecommitteerden	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
uyt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
den	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Raadt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Staate	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geexamineert	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Missiven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
Stucken	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Bylagen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
sedert	O	O	O	O	O	O	O	O
eenigen	O	O	O	O	O	O	O	O
tydt	O	O	O	O	O	O	O	O
ingekomen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
subject	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
tegenwoordigen	O	O	O	O	O	O	O	O
toestandt	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
saacken	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
Oost	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Oost - Vrieslandt
-	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Vrieslandt	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
specialijck	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
relatie	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
securiteyt	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Stadt	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Stadt van Embden
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Embden	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
binnen	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
buyten	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Gecommitteerden van den Raadt van Staate
Gecommitteerden	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
den	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Raadt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Staate	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
openinge	O	O	O	O	O	O	O	O
gegeven	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Rapport	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Collonel	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Collonel
Otto	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
onlanghs	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
ordre	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Raadt	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Raadt van Staate
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Staate	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
volgens	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	Hoogh Mogende Resolutie van den seven en twintighsten Mey laatstleden
Mogende	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
seven	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	seven en twintighsten Mey laatstleden
en	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
twintighsten	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
Mey	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
laatstleden	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
Embden	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Embden
gesonden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
geretourneert	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
gerapporteert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Gedeputeerden soo wel als aan de Heeren Gecommitteerden van den Raadt van Staate
Gedeputeerden	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
soo	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
wel	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
als	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
aan	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Gecommitteerden	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
den	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Raadt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Staate	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
tegenwoordigen	O	O	O	O	O	O	O	O
toestant	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
saaken	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
Oost-Vrieslandt	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Oost-Vrieslandt
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
bysonder	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
opsichte	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
securiteyt	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
Stadt	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Stadt Embden
Embden	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
seer	O	O	O	O	O	O	O	O
gevaarlijk	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
bekommerlijck	O	O	O	O	O	O	O	O
toe	O	O	O	O	O	O	O	O
scheen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
want	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
maar	O	O	O	O	O	O	O	O
al	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
klaar	O	O	O	O	O	O	O	O
gesien	O	O	O	O	O	O	O	O
konde	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
werck	O	O	O	O	O	O	O	O
aldaar	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Embden	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Embden
op	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
uytterste	O	O	O	O	O	O	O	O
schyndt	O	O	O	O	O	O	O	O
gekomen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Keyserlijcke	O	O	O	O	O	O	O	O
Decreeten	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
uytterste	O	O	O	O	O	O	O	O
rigeur	O	O	O	O	O	O	O	O
tegen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
geëxecuteert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
toelegh	O	O	O	O	O	O	O	O
schyndt	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voortsetten	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
executie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
saaken	O	O	O	O	O	O	O	O
buyten	O	O	O	O	O	O	O	O
remedie	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
stellen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
middelerwyl	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
welmeenende	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
krachtige	O	O	O	O	O	O	O	O
repraesentatien	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
eenige	O	O	O	O	O	O	O	O
mitigatie	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
RKeyserlijcke	O	O	O	O	O	O	O	O
Decreeten	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
erlangen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dus	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
behoudens	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
oppergesagh	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Rechterlijck-Ampt	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Rechterlijck-Ampt van sijne Keyserlijcke Majesteyt ende het Ryck
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
sijne	B-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O	sijne Keyserlijcke Majesteyt
Keyserlijcke	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Majesteyt	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
ende	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
het	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Ryck	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
minne	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
rust	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
vreede	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
Oost	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Oost -Vrieslandt
-	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Vrieslandt	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
herstellen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
stillwygen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
generaal	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
goede	O	O	O	O	O	O	O	O
woorden	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
beantwoordt	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
sulcks	O	O	O	O	O	O	O	O
onwederspreeckelijclk	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
bleeck	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
nademaal	O	O	O	O	O	O	O	O
geduyrende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
nadere	O	O	O	O	O	O	O	O
deliberatie	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Keyserlijcke	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Keyserlijcke Hof
Hof	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
gereirereerde	O	O	O	O	O	O	O	O
instantien	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
intercessien	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Heeren Keyserlijcke gesubdelegeerde Commissarissen
Keyserlijcke	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
gesubdelegeerde	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Commissarissen	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
sigh	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
meester	O	O	O	O	O	O	O	O
gemaackt	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heerlljckheden	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Heerlljckheden rondtsom Embden
rondtsom	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Embden	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
Stadt	O	O	O	O	O	O	O	O
toebehoorende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
onder	O	O	O	O	O	O	O	O
voorwendtsel	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
executie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
Militie	O	O	O	O	O	O	O	O
beset	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
occupeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
Heerlijckheden	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Heerlijckheden , ende onder anderen van eene, met naame Wolthuysen, geen falkonetschoot van de Stadt leggende
,	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
ende	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
onder	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
anderen	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
eene	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
met	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
naame	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Wolthuysen	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
geen	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
falkonetschoot	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
de	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Stadt	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
leggende	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
Stadt	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
gevaar	O	O	O	O	O	O	O	O
gestelt	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
oogenblicken	O	O	O	O	O	O	O	O
overrompelt	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
kunnen	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
boven	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
besetten	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
voorgemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Heerlijckheden	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Burgerye	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Burgerye en Ingezetenen van de Stadt
en	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Ingezetenen	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Stadt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
benomen	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voornaamste	O	O	O	O	O	O	O	O
middelen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
sfubsistentie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
gewoon	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
Heerlijckheden	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
trecken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Stadt	O	O	O	O	O	O	O	O
selfs	O	O	O	O	O	O	O	O
soodanigh	O	O	O	O	O	O	O	O
omsingelt	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
benaauwt	O	O	O	O	O	O	O	O
werdt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
besettingh	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
binnen	O	O	O	O	O	O	O	O
Embden	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Embden
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
ingeslooten	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
geblocqueert	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
gen	O	O	O	O	O	O	O	O
Burger	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Burger of Ingezeten van Embden
of	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Ingezeten	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Embden	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Embden
langer	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
voet	O	O	O	O	O	O	O	O
buyten	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Stadt	O	O	O	O	O	O	O	O
vermagh	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
setten	O	O	O	O	O	O	O	O
sonder	O	O	O	O	O	O	O	O
lijf	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
levensgevaar	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
zy	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
gemunieert	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Saufconduit	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Heeren Keyserlijcke gesubdelegeerde Commissarissen
Keyserlijcke	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
gesubdelegeerde	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Commissarissen	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
Decreeten	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
Decreeten	O	O	O	O	O	O	O	O
uytkomen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
boeten	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
boetens	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
uytgeschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
allerley	O	O	O	O	O	O	O	O
soort	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
saaken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
wel	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
soodanige	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
Mede	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
Contrahenten	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Furst	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Furst
en	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
gesamentlijcke	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	gesamentlijcke Stenden
Stenden	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
directelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
geconcerneert	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
tegen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Magistraat	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Magistraat
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
generaal	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
tegen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
particuliere	O	O	O	O	O	O	O	O
Leden	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
bysonder	O	O	O	O	O	O	O	O
5	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
gemoederen	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
desperatie	O	O	O	O	O	O	O	O
aangeset	O	O	O	O	O	O	O	O
werdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
bekommeringh	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
oproer	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
binnen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
gevaar	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
overrompelingh	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
buyten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dagelijks	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
seer	O	O	O	O	O	O	O	O
toeneemt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
uytterste	O	O	O	O	O	O	O	O
verwarringh	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
confusie	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
alleen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
apprehendeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
maar	O	O	O	O	O	O	O	O
genoeghsaam	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
deur	O	O	O	O	O	O	O	O
staat	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Militie	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Militie van den Staat binnen Embden leggende
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
den	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Staat	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
binnen	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Embden	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Embden
leggende	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
buyten	O	O	O	O	O	O	O	O
gevaar	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
mede	O	O	O	O	O	O	O	O
ingewickelt	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
kunnen	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
tegen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
intentie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Staat	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
weerwil	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorgemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Militie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
soodanige	O	O	O	O	O	O	O	O
feytelijckheden	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
kunnen	O	O	O	O	O	O	O	O
gekomen	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
verder	O	O	O	O	O	O	O	O
gevolgh	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
nasleep	O	O	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
kunnen	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Gedeputeerden
Gedeputeerden	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
gesien	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
wegens	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Furst	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Furst aan het Keyserlijcke Hof
aan	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
het	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Keyserlijcke	I-HOE	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Keyserlijcke Hof
Hof	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
onder	O	O	O	O	O	O	O	O
andere	O	O	O	O	O	O	O	O
pointen	O	O	O	O	O	O	O	O
gesolliciteert	O	O	O	O	O	O	O	O
werdt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Keyserlijck	O	O	O	O	O	O	O	O
Decreet	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
injungenda	O	O	O	O	O	O	O	B-NAM	injungenda abductione Militis Batavici
abductione	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
Militis	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
Batavici	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
.	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
gantlch	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
gerustheydt	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hoedanigh	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
sollicitatie	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
kunnen	O	O	O	O	O	O	O	O
afloopen	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
oversulcks	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
hooghsten	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
duchten	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Staat	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
haare	O	O	O	O	O	O	O	O
aloude	O	O	O	O	O	O	O	O
posseslie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
besettingh	O	O	O	O	O	O	O	O
wel	O	O	O	O	O	O	O	O
eerlangh	O	O	O	O	O	O	O	O
opentlijck	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
kunnen	O	O	O	O	O	O	O	O
geturbeert	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Behalven	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
noch	O	O	O	O	O	O	O	O
toe	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
volkomen	O	O	O	O	O	O	O	O
onseeckerheydt	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
eensklaps	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
omgekeert	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
geheele	O	O	O	O	O	O	O	O
Regeeringhs-forme	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Regeeringhs-forme in Oost-Vrieslandt
in	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Oost-Vrieslandt	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Oost-Vrieslandt
:	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
welckers	O	O	O	O	O	O	O	O
vaststellingh	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
conservatie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geduyrende	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
lange	O	O	O	O	O	O	O	O
reecks	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
jaaren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
uytdruckelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
vrundtnabuurlijk	O	O	O	O	O	O	O	O
versoeck	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
wel	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Oost-Vriessche	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Oost-Vriessche Graven ende Fursten
Graven	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
ende	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Fursten	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
tydt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
gesamentlijeke	O	O	O	O	O	O	O	O
Landtstenden	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Landtstenden
,	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
wegen	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
getrouwe	O	O	O	O	O	O	O	O
Vrunden	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
Nabuuren	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
onvermoeyden	O	O	O	O	O	O	O	O
yver	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geduyrige	O	O	O	O	O	O	O	O
applicatie	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
sorghvuldigheeydt	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
gearbeydt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
geluckigh	O	O	O	O	O	O	O	O
gevolgh	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
onderlingh	O	O	O	O	O	O	O	O
genoegen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
ontstaane	O	O	O	O	O	O	O	O
onlusten	O	O	O	O	O	O	O	O
t'elckens	O	O	O	O	O	O	O	O
geassopieert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
verschillen	O	O	O	O	O	O	O	O
bygeleght	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
voorgaande	O	O	O	O	O	O	O	O
submissie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gedecideert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Regeeringhs-forme	O	O	O	O	O	O	O	O
vastgestelt	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
bevestight	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
geworden	O	O	O	O	O	O	O	O
:	O	O	O	O	O	O	O	O
invoegen	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Regeeringhs-forme	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
bemiddelingh	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
verscheyde	O	O	O	O	O	O	O	O
solemneele	O	O	O	O	O	O	O	O
Accorden	O	O	O	O	O	O	O	O
tusschen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Graven	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Graven en Fursten
en	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Fursten	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
gesamentlijcke	O	O	O	O	O	O	O	O
Landtitenden	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Landtitenden
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
mede	O	O	O	O	O	O	O	O
tusschen	O	O	O	O	O	O	O	O
meergemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Graven	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Graven en Fursten
en	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Fursten	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Stadt	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Stadt Embden
Embden	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Principale	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
oudtsher	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
meest	O	O	O	O	O	O	O	O
gepreviligeerde	O	O	O	O	O	O	O	O
Stadt	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
Oost-Vrieslandt	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Oost-Vrieslandt
,	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
geslooten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
guarantie	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
bekrachtight	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
welckers	O	O	O	O	O	O	O	O
maintien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
mede	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
voorkomingh	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
weeringe	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
openbaare	O	O	O	O	O	O	O	O
feytelijckheden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
onder	O	O	O	O	O	O	O	O
anderen	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
selver	O	O	O	O	O	O	O	O
besettingen	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
Embden	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Embden en Lieroort
en	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Lieroort	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
hondert	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
meer	O	O	O	O	O	O	O	O
jaaren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
kosten	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
besoldinge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
sonder	O	O	O	O	O	O	O	O
succes	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
geleght	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
gehouden	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
noodigh	O	O	O	O	O	O	O	O
geacht	O	O	O	O	O	O	O	O
werdt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
breede	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
haalen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hoe	O	O	O	O	O	O	O	O
Oost-Vrieslandt	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Oost-Vrieslandt
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
bysonderlijck	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Stadt	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Stadt Embden
Embden	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
desen	O	O	O	O	O	O	O	O
Staat	O	O	O	O	O	O	O	O
altoos	O	O	O	O	O	O	O	O
heeft	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
herte	O	O	O	O	O	O	O	O
gegaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
nochte	O	O	O	O	O	O	O	O
oock	O	O	O	O	O	O	O	O
wat	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
bescherminge	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
behoudenisse	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Oost-Vrieslandt	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Oost-Vrieslandt
van	O	O	O	O	O	O	O	O
wegen	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
gedaan	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
onder	O	O	O	O	O	O	O	O
menighvuldige	O	O	O	O	O	O	O	O
andere	O	O	O	O	O	O	O	O
bewyzen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
eerste	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
preuve	O	O	O	O	O	O	O	O
kan	O	O	O	O	O	O	O	O
dienen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
solemneelste	O	O	O	O	O	O	O	O
Tractaaten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Republicq	O	O	O	O	O	O	O	O
heeft	O	O	O	O	O	O	O	O
aangegaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Munster	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Munster
,	O	O	O	O	O	O	O	O
Nymegen	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Nymegen
,	O	O	O	O	O	O	O	O
Rijswyck	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Rijswyck
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Utrecht	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Utrecht
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Stadt	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Stadt Embden
Embden	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
name	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
bysonder	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
wegen	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
begrepen	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
ingeslooten	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
preuve	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
laatste	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorby	O	O	O	O	O	O	O	O
gaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
allcen	O	O	O	O	O	O	O	O
behoeft	O	O	O	O	O	O	O	O
aangemerckt	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
Oost-Vrieslandt	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Oost-Vrieslandt
jegenwoordigh	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Moeras	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
Modderpoel	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
geweest	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
sonder	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
importante	O	O	O	O	O	O	O	O
capitaalen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
goedtvinden	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
onder	O	O	O	O	O	O	O	O
guarantie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
herstellingh	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
Dycken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
goede	O	O	O	O	O	O	O	O
Ingezetenen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Staat	O	O	O	O	O	O	O	O
noch	O	O	O	O	O	O	O	O
weynigh	O	O	O	O	O	O	O	O
jaaren	O	O	O	O	O	O	O	O
geleden	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
opgeschooten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
belangen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Staat	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
Oost-Vrieslandt	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Oost-Vrieslandt
te	O	O	O	O	O	O	O	O
grooter	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
stercker	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
geworden	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
sulcks	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorgemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
redenen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
schrick	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
ontroeringe	O	O	O	O	O	O	O	O
gedacht	O	O	O	O	O	O	O	O
kan	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
totale	O	O	O	O	O	O	O	O
subversie	O	O	O	O	O	O	O	O
dor	O	O	O	O	O	O	O	O
Regeeringhs-forme	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
Oost-Vrieslandts	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Oost-Vrieslandts
;	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
gevolgen	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
deele	O	O	O	O	O	O	O	O
hier	O	O	O	O	O	O	O	O
vooren	O	O	O	O	O	O	O	O
gemeldt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
verder	O	O	O	O	O	O	O	O
lichtelijk	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
doch	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
genoegh	O	O	O	O	O	O	O	O
gea	O	O	O	O	O	O	O	O
prehendeert	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
kunnen	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
WAAR	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
gedelibereert	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
goedtgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
gerapporteerde	O	O	O	O	O	O	O	O
kennisse	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
gegeeven	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Heeren haar Hoogh Mogende Plenipotentiarissen
haar	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Plenipotentiarissen	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
op	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
het	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
.	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Congres	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
te	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Soissons	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Soissons
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
aangeschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorgemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
bekommerlijcken	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
gevaarlijcken	O	O	O	O	O	O	O	O
toestandt	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
saacken	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
Oost	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Oost -Vrieslandt
-	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Vrieslandt	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
nader	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
concerteeren	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Heeren Ministers van Vranckryck en van Groot- Brittannien
Ministers	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Vranckryck	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Vranckryck
en	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Groot	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Groot- Brittannien
-	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Brittannien	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
beyde	O	O	O	O	O	O	O	O
Kroonen	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
generaal	O	O	O	O	O	O	O	O
wel	O	O	O	O	O	O	O	O
geëexpliceert	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
genegen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
appuyeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
bevorderen	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
bekende	O	O	O	O	O	O	O	O
interest	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Staat	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
Oost-Vrieslandt	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Oost-Vrieslandt
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
toe	O	O	O	O	O	O	O	O
onder	O	O	O	O	O	O	O	O
anderen	O	O	O	O	O	O	O	O
gewisselijck	O	O	O	O	O	O	O	O
gehoort	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
aldaar	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hoe	O	O	O	O	O	O	O	O
eer	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
beter	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
ruste	O	O	O	O	O	O	O	O
herstelt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
besettingen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Staat	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
aloude	O	O	O	O	O	O	O	O
possessie	O	O	O	O	O	O	O	O
heeft	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geconserveert	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
mede	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
eensklaps	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
Privilegien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
Accorden	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Verdragen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tusschen	O	O	O	O	O	O	O	O
Furst	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Furst
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Stenden	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Stenden
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
onder	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
veele	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Hoogh Mogende Guarandeurs
Mogende	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Guarandeurs	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
gedaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
sulcks	O	O	O	O	O	O	O	O
gebouleverseert	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
omver	O	O	O	O	O	O	O	O
geworpen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
gantsche	O	O	O	O	O	O	O	O
voorige	O	O	O	O	O	O	O	O
Regeeringhsforme	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Regeeringhsforme
,	O	O	O	O	O	O	O	O
sonder	O	O	O	O	O	O	O	O
dewelcke	O	O	O	O	O	O	O	O
nochtans	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
noch	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
aansien	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haare	O	O	O	O	O	O	O	O
besettingen	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
Oost	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Oost - Vrieslandt
-	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Vrieslandt	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
noch	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
aansien	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
considerable	O	O	O	O	O	O	O	O
capitaalen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
goede	O	O	O	O	O	O	O	O
Ingezetenen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Staat	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
behoudt	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
welwesen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Oost-Vrieslandt	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Oost-Vrieslandt
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Furst	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Furst
en	O	O	O	O	O	O	O	O
gesamentlijcke	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	gesamentlijcke Stenden
Stenden	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
gemeen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
bysonder	O	O	O	O	O	O	O	O
oock	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Stadt	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Stadt van Embden
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Embden	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
opgeschooten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
volkomen	O	O	O	O	O	O	O	O
gerustheydt	O	O	O	O	O	O	O	O
kunnen	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
noch	O	O	O	O	O	O	O	O
bestendige	O	O	O	O	O	O	O	O
ruste	O	O	O	O	O	O	O	O
kunnen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
gemoet	O	O	O	O	O	O	O	O
sien	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Heeren Plenipotentiarissen by het voorschreve Concert
Plenipotentiarissen	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
by	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
het	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Concert	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
toe	O	O	O	O	O	O	O	O
sullen	O	O	O	O	O	O	O	O
tendeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
eerstelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
gezamentlijck	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Heeren Ministers Plenipotentiarissen van GrootBritftannien en Vranckrijck
Ministers	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Plenipotentiarissen	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
GrootBritftannien	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	GrootBritftannien
en	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Vranckrijck	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Vranckrijck
op	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
bovengemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Congres	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
overleggen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
wat	O	O	O	O	O	O	O	O
wys	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere Graave van Sintzendorff
Graave	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Sintzendorff	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Sintzendorff
en	O	O	O	O	O	O	O	O
verdere	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Heeren Keyserlijcke Ministers Plenipotnntiarissen op het selve Congres
Keyserlijcke	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Ministers	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Plenipotnntiarissen	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
op	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
het	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
selve	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Congres	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
eerstgenoemde	O	O	O	O	O	O	O	O
albereyts	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere Cardinaal
Cardinaal	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
de	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Fleury	O	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Fleury
over	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
bekommerlijcken	O	O	O	O	O	O	O	O
toestant	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
saaken	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
Oost	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Oost -Vrieslandt
-	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Vrieslandt	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
aangesprooken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
konnen	O	O	O	O	O	O	O	O
gepresseert	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
positif	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
speciheq	O	O	O	O	O	O	O	O
antwoordt	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
geven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
nopende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
intentie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Keyserlijcke	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Keyserlijcke Hof
Hof	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
omtrent	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
herstellinge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
ruste	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
Oost-Vrieslandt	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Oost-Vrieslandt
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
bysonder	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
wat	O	O	O	O	O	O	O	O
wyse	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
zy	O	O	O	O	O	O	O	O
gezamentlijek	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Ministers	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Ministers van Vranckrijck, Groot-Brittannien en den Staat
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Vranckrijck	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Vranckrijck
,	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Groot-Brittannien	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Groot-Brittannien
en	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
den	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Staat	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
andersints	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
sulcks	O	O	O	O	O	O	O	O
gevoeghlijckst	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
meeste	O	O	O	O	O	O	O	O
vrught	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
geoordeelt	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
konnen	O	O	O	O	O	O	O	O
geschieden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Heeren Keyserlijcke Plenipotentiarissen
Keyserlijcke	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Plenipotentiarissen	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
ernstighst	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
kraghtighst	O	O	O	O	O	O	O	O
sullen	O	O	O	O	O	O	O	O
kunnen	O	O	O	O	O	O	O	O
versoght	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
geinnoveert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hangende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
nadere	O	O	O	O	O	O	O	O
deliberatie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	sijne Keyserlijcke en Catholijcke Majesteyt
Keyserlijcke	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
en	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Catholijcke	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Majesteyt	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
representatien	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
mitigatie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Keyserlijcke	O	O	O	O	O	O	O	O
Decreeten	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Oost-Vriesche	O	O	O	O	O	O	O	O
saaken	O	O	O	O	O	O	O	O
herstelt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
bysonder	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorgemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Heerlijckheden	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Heerlijckheden rondtsom Embden
rondtsom	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Embden	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
Stadt	O	O	O	O	O	O	O	O
toebehoorende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
welckers	O	O	O	O	O	O	O	O
occupatie	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Stadt	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
ingesloten	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gerestitueert	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
immers	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
geval	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
verdere	O	O	O	O	O	O	O	O
executie	O	O	O	O	O	O	O	O
gesurcheert	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
staate	O	O	O	O	O	O	O	O
gehouden	O	O	O	O	O	O	O	O
moge	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
eynde	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Nabuurschap	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Grensen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Staat	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
extremiteyten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
weleke	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
verder	O	O	O	O	O	O	O	O
gevolgh	O	O	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
konnem	O	O	O	O	O	O	O	O
zijn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gekomen	O	O	O	O	O	O	O	O
moge	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
juyst	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
tydt	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Congres	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
Soissons	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Soissons
actuelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
gehouden	O	O	O	O	O	O	O	O
werdt	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
conservatie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
algemeene	O	O	O	O	O	O	O	O
ruste	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
Europa	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Europa
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Ten	O	O	O	O	O	O	O	O
anderen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
eynde	O	O	O	O	O	O	O	O
eenmaal	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
af	O	O	O	O	O	O	O	O
komst	O	O	O	O	O	O	O	O
gemaackt	O	O	O	O	O	O	O	O
moge	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
troubles	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
'	O	O	O	O	O	O	O	O
gantsch	O	O	O	O	O	O	O	O
Oost-Vrieslandt	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Oost-Vrieslandt
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
voorgemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
andere	O	O	O	O	O	O	O	O
redenen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
grootelijcks	O	O	O	O	O	O	O	O
geinteresseert	O	O	O	O	O	O	O	O
zijn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
uytputten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
grondt	O	O	O	O	O	O	O	O
verderven	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
ruineeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Heeren Keyserlijcke Plenipotentiarissen
Keyserlijcke	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Plenipotentiarissen	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
allerernstighst	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
versoght	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
haare	O	O	O	O	O	O	O	O
goede	O	O	O	O	O	O	O	O
officien	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	sijne Keyserlijcke en Catholijcke Majesteyt
Keyserlijcke	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
en	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Catholijcke	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Majesteyt	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
intercedeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
eynde	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	sijne Keyserlijcke en Catholijclkke Majesteyt
Keyserlijcke	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
en	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Catholijclkke	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Majesteyt	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
eyndelijcl	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
eens	O	O	O	O	O	O	O	O
bewogen	O	O	O	O	O	O	O	O
moge	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
volgens	O	O	O	O	O	O	O	O
des	O	O	O	O	O	O	O	O
selfs	O	O	O	O	O	O	O	O
hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
beroemde	O	O	O	O	O	O	O	O
aequiteyt	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
aangebooren	O	O	O	O	O	O	O	O
clementie	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
mitigeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
rigeur	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
gegeven	O	O	O	O	O	O	O	O
Decreeten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
volgens	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Embden	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Embden
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
houden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
verklaart	O	O	O	O	O	O	O	O
zijn	O	O	O	O	O	O	O	O
Goedt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
Lyf	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Leven	O	O	O	O	O	O	O	O
verbeurt	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
selver	O	O	O	O	O	O	O	O
hooge	O	O	O	O	O	O	O	O
Geallieerden	O	O	O	O	O	O	O	O
eenige	O	O	O	O	O	O	O	O
openinge	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
geven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
wat	O	O	O	O	O	O	O	O
voet	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
gedaghten	O	O	O	O	O	O	O	O
zijn	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
ruste	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
ordre	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Regeeringe	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Regeeringe in Oost-Vrieslandt
in	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Oost-Vrieslandt	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Oost-Vrieslandt
wederom	O	O	O	O	O	O	O	O
gebraght	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
kunnen	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
gerustheyt	O	O	O	O	O	O	O	O
hebbende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
intentie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	sijne Keyserlijcke en Catholijcke Majesteyt
Keyserlijcke	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
en	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Catholijcke	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Majesteyt	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Decreeten	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
uytterste	O	O	O	O	O	O	O	O
rigeur	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
executeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
nogh	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
geheele	O	O	O	O	O	O	O	O
Regeeringhsforme	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
veranderen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
aansien	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
eygen	O	O	O	O	O	O	O	O
belangen	O	O	O	O	O	O	O	O
geinformeert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
voorts	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
meerder	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
staat	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
wesen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Embden	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Embden
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
houden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
yetwes	O	O	O	O	O	O	O	O
vrughtbaars	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
konnen	O	O	O	O	O	O	O	O
uytwercken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
soodanige	O	O	O	O	O	O	O	O
representatie	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
versoeck	O	O	O	O	O	O	O	O
al	O	O	O	O	O	O	O	O
bereydts	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorleden	O	O	O	O	O	O	O	O
jaar	O	O	O	O	O	O	O	O
gedaan	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
wegens	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere Graave van Konigsegg-Erps, extraordinaris Envoyé van sijne Keyserlijcke Majesteyt
Graave	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Konigsegg-Erps	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Konigsegg-Erps
,	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
extraordinaris	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Envoyé	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
sijne	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Keyserlijcke	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Majesteyt	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
alhier	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	den Hage
Hage	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
sedert	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
tydt	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
tydt	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
geinsteert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dogh	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
nogh	O	O	O	O	O	O	O	O
toe	O	O	O	O	O	O	O	O
sonder	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
verlanghde	O	O	O	O	O	O	O	O
succes	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Ten	O	O	O	O	O	O	O	O
derden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Heeren Plenipotentiarissen van haar Hoogh Mogende
Plenipotentiarissen	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
haar	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heeren Cardinaal de Fleury
Cardinaal	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
de	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Fleury	O	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Fleury
en	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
verdere	O	O	O	O	O	O	O	O
Fransche	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Fransche en Groot - Brittische Plenipotentiarissen
en	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Groot	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
-	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Brittische	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Plenipotentiarissen	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
sul	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
Jen	O	O	O	O	O	O	O	O
communiceeren	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
voordragen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
gevalle	O	O	O	O	O	O	O	O
onverhopentlijck	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
tegens	O	O	O	O	O	O	O	O
verwaghtinge	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
voldoende	O	O	O	O	O	O	O	O
antwoordt	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorgemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
pointen	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Heeren Keyserlijcke Plenipotentiarissen
Keyserlijcke	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Plenipotentiarissen	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
gegeven	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
inmiddels	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
gewaght	O	O	O	O	O	O	O	O
wordt	O	O	O	O	O	O	O	O
eenige	O	O	O	O	O	O	O	O
feytelijckheden	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
verder	O	O	O	O	O	O	O	O
gevolgh	O	O	O	O	O	O	O	O
tegens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Stadt	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Stadt Embden
Embden	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
tegens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
besettinge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
ondernomen	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
voorgemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
redenen	O	O	O	O	O	O	O	O
seer	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
dughten	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
onverhoopte	O	O	O	O	O	O	O	O
gevallen	O	O	O	O	O	O	O	O
vaste	O	O	O	O	O	O	O	O
staat	O	O	O	O	O	O	O	O
sullen	O	O	O	O	O	O	O	O
maaken	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
alleen	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
generaal	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
vrundtschap	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
harmonie	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
eenigheyt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
tusschen	O	O	O	O	O	O	O	O
hooghgemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Kroonen	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
hooge	O	O	O	O	O	O	O	O
Geallieerdens	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Staat	O	O	O	O	O	O	O	O
subsisteert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
maar	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
oock	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
bysonder	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
vast	O	O	O	O	O	O	O	O
vertrouwen	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
volkomen	O	O	O	O	O	O	O	O
gerust	O	O	O	O	O	O	O	O
zijn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
sulcks	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
hooge	O	O	O	O	O	O	O	O
Gelallieerdens	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
opgenomen	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Casus	O	O	O	O	O	O	O	O
Foederis	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
vervat	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Tractaaten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
specialijck	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Hanover	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Hanover
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
tweede	O	O	O	O	O	O	O	O
Articul	O	O	O	O	O	O	O	O
belooft	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
reciproque	O	O	O	O	O	O	O	O
garantie	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
alleen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Staaten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
Landen	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Steeden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
maar	O	O	O	O	O	O	O	O
oock	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
reghien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
immuniteyten	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
voordeelen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
hooge	O	O	O	O	O	O	O	O
Contrahenten	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
tyde	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
teyckenen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
Tractaat	O	O	O	O	O	O	O	O
genoten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
moesien	O	O	O	O	O	O	O	O
genieten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
facto	O	O	O	O	O	O	O	O
incontestabel	O	O	O	O	O	O	O	O
zijnde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
onder	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voordeelen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
tyde	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haare	O	O	O	O	O	O	O	O
aceessie	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
Tractaat	O	O	O	O	O	O	O	O
genoten	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
possessie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
hondert	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
twintigh	O	O	O	O	O	O	O	O
jaaren	O	O	O	O	O	O	O	O
zijn	O	O	O	O	O	O	O	O
geweest	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
minste	O	O	O	O	O	O	O	O
zijn	O	O	O	O	O	O	O	O
haare	O	O	O	O	O	O	O	O
besettingen	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
Embden	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Embden en Lieroort
en	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Lieroort	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
En	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
verder	O	O	O	O	O	O	O	O
goedtgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
opfichte	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
tegenwoordigen	O	O	O	O	O	O	O	O
toestandt	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
saaken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
securiteyt	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
conservatie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Embden	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Embden
,	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
bannen	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
buyten	O	O	O	O	O	O	O	O
noodigh	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
:	O	O	O	O	O	O	O	O
Eerstelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
gemoederen	O	O	O	O	O	O	O	O
binnen	O	O	O	O	O	O	O	O
Embden	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Embden
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
groote	O	O	O	O	O	O	O	O
verdeeltheydt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
perplexiteyt	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
verslagentheydt	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
alsnoch	O	O	O	O	O	O	O	O
wel	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
meeste	O	O	O	O	O	O	O	O
vreese	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
Embden	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Embden
schyndt	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
apprehendeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
veel	O	O	O	O	O	O	O	O
mogelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
noch	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
malkanderen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
houden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
bedaaren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
wanhoop	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
uytbarsten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Commandeur	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Commandeur
Veldtman	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
aangeschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
discreete	O	O	O	O	O	O	O	O
wyze	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Magistraat	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Magistraat
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
kennisse	O	O	O	O	O	O	O	O
geven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
verseeckeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
alleen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
geensints	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
gesint	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
haare	O	O	O	O	O	O	O	O
possessie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
besettingen	O	O	O	O	O	O	O	O
binnen	O	O	O	O	O	O	O	O
Embden	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Embden
te	O	O	O	O	O	O	O	O
abandonneeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
maar	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
oock	O	O	O	O	O	O	O	O
actueelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
mogelijcken	O	O	O	O	O	O	O	O
yver	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
middelen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
hoopen	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
vertrouwen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
effect	O	O	O	O	O	O	O	O
sullen	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
arbeyden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
rust	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
Oost-Vrieslandt	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Oost-Vrieslandt
te	O	O	O	O	O	O	O	O
herstellen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
wyze	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
gerustheydt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
bestendigheydt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
genoegen	O	O	O	O	O	O	O	O
moge	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
gevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
Commandeur	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Commandeur
albereydts	O	O	O	O	O	O	O	O
ordre	O	O	O	O	O	O	O	O
heeft	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
overvloede	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
oock	O	O	O	O	O	O	O	O
noch	O	O	O	O	O	O	O	O
nader	O	O	O	O	O	O	O	O
werdt	O	O	O	O	O	O	O	O
gelast	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
inmiddels	O	O	O	O	O	O	O	O
geenderley	O	O	O	O	O	O	O	O
executie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
wegen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Heeren KeyserHijcke Commissarissen
KeyserHijcke	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Commissarissen	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Furst	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Furst
binnen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Stadt	O	O	O	O	O	O	O	O
tegen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Magistraat	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Magistraat
,	O	O	O	O	O	O	O	O
Leden	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
Burgerye	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
gedoogen	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
bericht	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
tegen	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
geweldt	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
buyten	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
helpen	O	O	O	O	O	O	O	O
beschermen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
noodige	O	O	O	O	O	O	O	O
penningen	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
toe	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
provisie	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
leenen	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
opschieten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
verwachtinge	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
alleen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Magistraat	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Magistraat
met	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
goedt	O	O	O	O	O	O	O	O
ooghmerck	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
concurreeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
maar	O	O	O	O	O	O	O	O
oock	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
kant	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
mogelijcke	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsieninge	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
ordre	O	O	O	O	O	O	O	O
stellen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
binnen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Stadt	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
veel	O	O	O	O	O	O	O	O
mogelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
eendraght	O	O	O	O	O	O	O	O
tusscien	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Leden	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Leden van de Magistraat
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Magistraat	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
mede	O	O	O	O	O	O	O	O
tusschen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Magistraat	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Magistraat
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Burgerye	O	O	O	O	O	O	O	O
geconserveert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
dus	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
tweespalt	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
onrust	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Stadt	O	O	O	O	O	O	O	O
voorgekomen	O	O	O	O	O	O	O	O
moge	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Ten	O	O	O	O	O	O	O	O
anderen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
eynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
namentlijck	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
conservatie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
rust	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
binnen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
voorkomingh	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
dempingh	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
opkomende	O	O	O	O	O	O	O	O
samenrottingen	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
oproeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Detachement	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
dertigh	O	O	O	O	O	O	O	O
Paarden	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
Groningen	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Groningen
na	O	O	O	O	O	O	O	O
Embden	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Embden
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
gesonden	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
toe	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Patent	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
behoorlijke	O	O	O	O	O	O	O	O
forma	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
gedepescheert	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Ten	O	O	O	O	O	O	O	O
derden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Commandeur	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Commandeur
Veldtman	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
aangeschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
gelast	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
bysonder	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
naauwe	O	O	O	O	O	O	O	O
toesicht	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
nemen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
doenlijck	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
omtrent	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	den Burgh binnen Embden
Burgh	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
binnen	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Embden	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
sonder	O	O	O	O	O	O	O	O
echter	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
alsnoch	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
occupeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
Waghten	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
stellen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
cas	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
insulte	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
attacque	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
wanneer	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
sigh	O	O	O	O	O	O	O	O
aanstondts	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
traghten	O	O	O	O	O	O	O	O
meester	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
maaken	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Burgh	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
mede	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Bylandt	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Bylandt Nestellandt
Nestellandt	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
voorts	O	O	O	O	O	O	O	O
alles	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
werck	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
stellen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
sijn	O	O	O	O	O	O	O	O
kundigheyt	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
ervarentheyt	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
oordeelen	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
bescherminge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Stadt	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
behooren	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
voorts	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
aansien	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
middelen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
bescherminge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Stadt	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
buyten	O	O	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
behooren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
provisie	O	O	O	O	O	O	O	O
tegenwoordigh	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
werck	O	O	O	O	O	O	O	O
gestelt	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
volgens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
informatie	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Gecommitteerden van den Raadt van Staate
Gecommitteerden	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
den	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Raadt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Staate	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
gegeven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
bestaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
Eerstelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
staat	O	O	O	O	O	O	O	O
stellen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
inundatie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
volgens	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
conformiteyt	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
rapport	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Collonel	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Collonel
Otto	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
advis	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Directeur	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Directeur der Portificatien
der	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Portificatien	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Mellema	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Commandeur	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Commandeur
Veldtman	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
des	O	O	O	O	O	O	O	O
noodts	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
konnen	O	O	O	O	O	O	O	O
formeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
welck	O	O	O	O	O	O	O	O
omtrent	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
ses	O	O	O	O	O	O	O	O
duysent	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
komen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
kosten	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Ten	O	O	O	O	O	O	O	O
anderen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	de Graght tusschen Beckaf ende de Forstebrugh
Graght	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
tusschen	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Beckaf	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
ende	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
de	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Forstebrugh	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
behooren	O	O	O	O	O	O	O	O
opgeruymt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Dijck	O	O	O	O	O	O	O	O
gerepareert	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
komen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
kosten	O	O	O	O	O	O	O	O
omtrent	O	O	O	O	O	O	O	O
seven	O	O	O	O	O	O	O	O
hondert	O	O	O	O	O	O	O	O
vyftigh	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Ten	O	O	O	O	O	O	O	O
derden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
twee	O	O	O	O	O	O	O	O
nieuwe	O	O	O	O	O	O	O	O
aangeleghde	O	O	O	O	O	O	O	O
Tenailles	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
twee	O	O	O	O	O	O	O	O
Dijcken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
alwaar	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
inundatie	O	O	O	O	O	O	O	O
geformeert	O	O	O	O	O	O	O	O
zijnde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Stadt	O	O	O	O	O	O	O	O
alleen	O	O	O	O	O	O	O	O
accessibel	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
behoorden	O	O	O	O	O	O	O	O
gepallissadeert	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
komen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
kosten	O	O	O	O	O	O	O	O
omtrent	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
somme	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
twee	O	O	O	O	O	O	O	O
duysent	O	O	O	O	O	O	O	O
ses	O	O	O	O	O	O	O	O
hondert	O	O	O	O	O	O	O	O
drie	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
taghtigh	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
alles	O	O	O	O	O	O	O	O
volgens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
begroottingh	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
voornoemden	O	O	O	O	O	O	O	O
Directeur	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Directeur
Mellema	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
wel	O	O	O	O	O	O	O	O
noodigh	O	O	O	O	O	O	O	O
geoordeelt	O	O	O	O	O	O	O	O
werdt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
aanleggen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
geprojecteerde	O	O	O	O	O	O	O	O
Tenailles	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Noorder	O	O	O	O	O	O	O	B-NAM	Noorder- nieuwe en Botterpoor - ten
-	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
nieuwe	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
en	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
Botterpoor	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
-	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
ten	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
;	O	O	O	O	O	O	O	O
doch	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
mogelijke	O	O	O	O	O	O	O	O
mé	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
nagie	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
dese	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
werck	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
gaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
mede	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
alsnoch	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
kunnen	O	O	O	O	O	O	O	O
gesupercedeert	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
tydinge	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
gekomen	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Heeren haar Hoogh Mogende Plenipotentiarissen
haar	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Plenipotentiarissen	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
nopende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
hier	O	O	O	O	O	O	O	O
voorgemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
ponten	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
dit	O	O	O	O	O	O	O	O
alles	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
behooren	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
geschieden	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
naam	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
communicatie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Magistraat	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Magistraat van Embden
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Embden	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Embden
;	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Staat	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
penningen	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
behooren	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
verschieten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
leenen	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Magistraat	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Magistraat van Embden
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Embden	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Embden
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Obligatie	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
Renversaal	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
kunnen	O	O	O	O	O	O	O	O
passeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
mede	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
penningen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
welcke	O	O	O	O	O	O	O	O
noodigh	O	O	O	O	O	O	O	O
sullen	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
reparatie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Affuyten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
Rolpaarden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
verder	O	O	O	O	O	O	O	O
gereedtschap	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Artillerye	O	O	O	O	O	O	O	O
behoorende	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Raadt	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Raadt van Staate
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Staate	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
versocht	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
geauthoriscert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
versocht	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
geauthoriseert	O	O	O	O	O	O	O	O
werdt	O	O	O	O	O	O	O	O
mits	O	O	O	O	O	O	O	O
desen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
voorichreven	O	O	O	O	O	O	O	O
voet	O	O	O	O	O	O	O	O
ordre	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
stellen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
noodigh	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
staat	O	O	O	O	O	O	O	O
stellen	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
inundatie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
verdere	O	O	O	O	O	O	O	O
Wercken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
jegenwoordigh	O	O	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
behooren	O	O	O	O	O	O	O	O
aangeleght	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
mede	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
reparatie	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
Affuyten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
&	O	O	O	O	O	O	O	O
Xc	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
En	O	O	O	O	O	O	O	O
laatstelijk	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
versorginge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Magazyn	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Staat	O	O	O	O	O	O	O	O
binnen	O	O	O	O	O	O	O	O
Embden	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Embden
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
noodige	O	O	O	O	O	O	O	O
Ammunitie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
oorlogh	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
verre	O	O	O	O	O	O	O	O
sulcks	O	O	O	O	O	O	O	O
noodtsaakelijek	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
geoordeelt	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
En	O	O	O	O	O	O	O	O
werdt	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Raadt	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Raadt van Staate
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Staate	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
gelijken	O	O	O	O	O	O	O	O
versocht	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
nu	O	O	O	O	O	O	O	O
af	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haare	O	O	O	O	O	O	O	O
gedachten	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
laten	O	O	O	O	O	O	O	O
gaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
cas	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
onverhoopentlijck	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dese	O	O	O	O	O	O	O	O
saacke	O	O	O	O	O	O	O	O
verder	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
gaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
alleen	O	O	O	O	O	O	O	O
eenige	O	O	O	O	O	O	O	O
Regimenten	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
despicieeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
maar	O	O	O	O	O	O	O	O
oock	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
gereedtheydt	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
stellen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
houden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
eerste	O	O	O	O	O	O	O	O
ordre	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
Oost-Vrieslandt	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Oost-Vrieslandt
te	O	O	O	O	O	O	O	O
kunnen	O	O	O	O	O	O	O	O
marcheeren	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
selfs	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
nomineeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
nader	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
examineeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
wat	O	O	O	O	O	O	O	O
ren	O	O	O	O	O	O	O	O
opsichte	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
differenten	O	O	O	O	O	O	O	O
omtrent	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Dyckbouw	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Over	O	O	O	O	O	O	O	B-NAM	Over- en Neder-Eemsche Dyckaghten
-	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
en	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
Neder-Eemsche	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
Dyckaghten	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
,	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
aankleven	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
verder	O	O	O	O	O	O	O	O
gedaan	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
behooren	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
alhier	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
rapport	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
