Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
BDEn	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere Pensionaris
Pensionaris	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
den	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Santheuvel	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
heeft	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderingh	O	O	O	O	O	O	O	O
gerapporteert	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
consideratien	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
advis	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren haer Edele Groot Mog. Gecommitteerden
haer	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Edele	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Groot	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Mog	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
.	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Gecommitteerden	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hebbende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
gevolge	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
voldoeninge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
selver	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	Resolutie commissoriael van den vyftienden deser loopende maendt
commissoriael	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
vyftienden	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	vyftienden deser loopende maendt
deser	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
loopende	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
maendt	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geëxamineert	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
la	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	la Haye des Roseaux, Fiscael van de Douane tot Ryssel
Haye	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
des	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Roseaux	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Fiscael	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Fiscael van de Douane tot Ryssel
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Douane	I-HOE	O	I-PER	B-ORG	O	O	O	O	Douane tot Ryssel
tot	I-HOE	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
Ryssel	I-HOE	B-LOC	I-PER	I-ORG	O	O	O	O	Ryssel
,	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
geschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
aldaer	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aen	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
sesden	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	sesden deser loopende maendt
deser	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
loopende	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
maendt	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hebbende	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
Bylage	O	O	O	O	O	O	O	O
des	O	O	O	O	O	O	O	O
selfs	O	O	O	O	O	O	O	O
bericht	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
gevolge	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
voldoeninge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	haer Hoogh Mogende Resolutie van den een en twintighsten der voorlede maendt November
Hoogh	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
een	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	een en twintighsten der voorlede maendt November
en	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
twintighsten	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
der	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
voorlede	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
maendt	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
November	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
eenige	O	O	O	O	O	O	O	O
Koopluyden	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Koopluyden in Garens tot Haerlem
in	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Garens	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
tot	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Haerlem	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Haerlem
,	O	O	O	O	O	O	O	O
wegens	O	O	O	O	O	O	O	O
seeckere	O	O	O	O	O	O	O	O
tien	O	O	O	O	O	O	O	O
tonnen	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
twee	O	O	O	O	O	O	O	O
kassen	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
Garens	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
aldaer	O	O	O	O	O	O	O	O
aengehaelt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
fondament	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
Garens	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
quantiteyt	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
qualiteyt	O	O	O	O	O	O	O	O
qualijck	O	O	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
aengegeven	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
achter	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
felve	O	O	O	O	O	O	O	O
Bericht	O	O	O	O	O	O	O	O
gevoeght	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
proceduren	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
aenhalinge	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
Ryssel	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Ryssel
gevallen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
mee	O	O	O	O	O	O	O	O
eenige	O	O	O	O	O	O	O	O
Actens	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
Extracten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
mede	O	O	O	O	O	O	O	O
twee	O	O	O	O	O	O	O	O
Certificatien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Memorie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Koopluyden	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Koopluyden
Waer	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
gedelibereert	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
goctgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
saecke	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Generaliteyt	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Generaliteyt
daer	O	O	O	O	O	O	O	O
heenen	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
wer	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
gedirigeert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
eynde	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelden	O	O	O	O	O	O	O	O
Fiscael	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Fiscael
mochte	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
aengeschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
gelast	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dewyl	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
geinformeert	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Garens	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
Ryssel	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Ryssel
door	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
aengehaelt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
fondament	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
inkomen	O	O	O	O	O	O	O	O
aldaer	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ofte	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
uytgaen	O	O	O	O	O	O	O	O
alhier	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
dese	O	O	O	O	O	O	O	O
Landen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
qualijck	O	O	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
zynm	O	O	O	O	O	O	O	O
aengegeven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Garens	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
andere	O	O	O	O	O	O	O	O
dewelcke	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
gelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
fondament	O	O	O	O	O	O	O	O
aldaer	O	O	O	O	O	O	O	O
aengehaelt	O	O	O	O	O	O	O	O
mochten	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
kosteloos	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
schade	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
Joos	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
ontslaen	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
