WAAR	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
gedelibereert	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
goedgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heer	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heer Brantsen
Brantsen	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aanvankelyk	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
dag	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
welke	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsz	O	O	O	O	O	O	O	O
Caracter	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
aangenomen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
gehandelt	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
voet	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Reglement	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
binnen	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	binnen- en buitenlandsche Commissien voor extraordinaris Ambassadeurs
-	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
en	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
buitenlandsche	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Commissien	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
voor	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
extraordinaris	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Ambassadeurs	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
beraamd	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
mitsdien	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Heer	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
dag	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
goedgedaan	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Daggeld	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
honderd	O	O	O	O	O	O	O	O
vyf	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
twintig	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
selven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
alleen	O	O	O	O	O	O	O	O
genooten	O	O	O	O	O	O	O	O
hebbende	O	O	O	O	O	O	O	O
eene	O	O	O	O	O	O	O	O
somme	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
tien	O	O	O	O	O	O	O	O
duisend	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	O	O	O	O	O	O	O	O
uitrusting	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
suppletie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Eqdquipagegeld	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
agtien	O	O	O	O	O	O	O	O
duisend	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsz	O	O	O	O	O	O	O	O
Reglement	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
extraordinaris	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	extraordinaris Ambassadeur
Ambassadeur	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
bepaald	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
nog	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
toegelegt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gelyk	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
Fem	O	O	O	O	O	O	O	O
toegelegt	O	O	O	O	O	O	O	O
word	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
deese	O	O	O	O	O	O	O	O
eene	O	O	O	O	O	O	O	O
somme	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
agt	O	O	O	O	O	O	O	O
duisend	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
waar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Raad	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Raad van Staate
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Staate	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
versogt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gelyk	O	O	O	O	O	O	O	O
versogt	O	O	O	O	O	O	O	O
word	O	O	O	O	O	O	O	O
mits	O	O	O	O	O	O	O	O
deesen	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
behoeven	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelden	O	O	O	O	O	O	O	O
Heer	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
nodige	O	O	O	O	O	O	O	O
Ordonnantie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
betaling	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
depecheeren	O	O	O	O	O	O	O	O
uit	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Post	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Defroyementen	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Sullende	O	O	O	O	O	O	O	O
gelyk	O	O	O	O	O	O	O	O
Extract	O	O	O	O	O	O	O	O
gesonden	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
Heere	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Heere Brantsen
Brantsen	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
strekken	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
desselfs	O	O	O	O	O	O	O	O
informatie	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Pieter	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Johan	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Berckel	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Raad	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Raad en regeerend Burgemeester der Stad Rotterdam
en	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
regeerend	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Burgemeester	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
der	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Stad	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Stad Rotterdam
Rotterdam	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
,	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
mitsgaders	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
haar	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	haar Hoog Mogende gedesigneerde Minister Plenipotentiaris by de verenigde Staaten van America
Hoog	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Mogende	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
gedesigneerde	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Minister	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Plenipotentiaris	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
by	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
verenigde	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	verenigde Staaten van America
Staaten	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
America	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
fundament	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
wel	O	O	O	O	O	O	O	O
doenlyk	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
weesen	O	O	O	O	O	O	O	O
eene	O	O	O	O	O	O	O	O
specifique	O	O	O	O	O	O	O	O
Declaratie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
kosten	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
transport	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
sijn	O	O	O	O	O	O	O	O
Persoon	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
Familie	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Gevolg	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	O	O	O	O	O	O	O	O
Meubilen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
verdere	O	O	O	O	O	O	O	O
Bagage	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Equipage	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
geeven	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
versoekende	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
weege	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
uitkoop	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsz	O	O	O	O	O	O	O	O
kosten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
assurantie	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
onder	O	O	O	O	O	O	O	O
begreepen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
eens	O	O	O	O	O	O	O	O
soodanige	O	O	O	O	O	O	O	O
somme	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
toe	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
leggen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
reedelykheid	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
dit	O	O	O	O	O	O	O	O
nieuwe	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
singuliere	O	O	O	O	O	O	O	O
geval	O	O	O	O	O	O	O	O
sullen	O	O	O	O	O	O	O	O
oordeelen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
behooren	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
En	O	O	O	O	O	O	O	O
wyders	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
permitteeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
volgens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
duidelyken	O	O	O	O	O	O	O	O
letter	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
agtiende	O	O	O	O	O	O	O	O
Articul	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Reglement	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
declareeren	O	O	O	O	O	O	O	O
twaalf	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
daags	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
aanvankelyk	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
dag	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	O	O	O	O	O	O	O	O
aanstelling	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
dag	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
welken	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
ingaan	O	O	O	O	O	O	O	O
desselfs	O	O	O	O	O	O	O	O
Tractement	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Minister	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Minister Plenipotentiaris van Noord-America
Plenipotentiaris	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Noord-America	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Noord-America
;	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
gerapporteert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Gedeputeerden en Gecommitteerden uit den Raad van Staate en Generaliteits Rekenkamer
Gedeputeerden	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
en	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Gecommitteerden	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
uit	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
den	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Raad	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Staate	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
en	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Generaliteits	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Rekenkamer	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
advise	O	O	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
kosten	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
transport	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
sijn	O	O	O	O	O	O	O	O
Persoon	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
Familie	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Gevolg	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	O	O	O	O	O	O	O	O
Meubilen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
Bagage	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Equipage	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
assurantie	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
andere	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
onder	O	O	O	O	O	O	O	O
begreepen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
uitkoop	O	O	O	O	O	O	O	O
behoort	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
toegelegt	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
somme	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
vier	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
twintig	O	O	O	O	O	O	O	O
duisend	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Raad	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Raad van Staate
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Staate	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
behoort	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
versogt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
behoeven	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
nodige	O	O	O	O	O	O	O	O
Ordonnantie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
betaling	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
depecheeren	O	O	O	O	O	O	O	O
uit	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Post	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Defroyementen	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Dat	O	O	O	O	O	O	O	O
wyders	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
behoort	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
gepermitteert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
voet	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
agtiende	O	O	O	O	O	O	O	O
Articul	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Reglement	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
laste	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Lande	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
declareeren	O	O	O	O	O	O	O	O
twaalf	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
daags	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
dag	O	O	O	O	O	O	O	O
af	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsz	O	O	O	O	O	O	O	O
Commissie	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
gedecerneert	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
dag	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
welke	O	O	O	O	O	O	O	O
dessells	O	O	O	O	O	O	O	O
Tractement	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
ingaan	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
En	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
Extract	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoog	O	O	O	O	O	O	O	O
Mog	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
hier	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
neemen	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	O	O	O
gesonden	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
