De	O
heeren	O
haere	O
hooch	B-ORG
Mogen	I-ORG
Gedeputeerden	I-ORG
gesommeert	O
syndt	O
om	O
t'examineren	O
de	O
remonstrantie	O
by	O
de	O
weduwe	B-HOE
van	I-HOE
heer	B-PER
Berck	I-PER
sal	O
:	O
ouergegeuen	O
tot	O
nader	O
Justificatie	O
vande	O
posten	O
in	O
haer	O
za	O
:	O
mans	O
declaratie	O
geroyeert	O
;	O
hebben	O
aengenomen	O
daervan	O
een	O
affcompste	O
te	O
sullen	O
maecken	O
.	O
