ONtfanwgen	O
een	O
Missive	O
van	O
den	O
Heere	B-PER
Lewe	I-PER
,	I-PER
Heere	B-HOE
van	I-HOE
Aduart	B-LOC
,	O
geschreven	O
te	O
Groningen	B-LOC
den	O
sestienden	B-DAT
deser	I-DAT
loopende	I-DAT
maandt	I-DAT
,	O
geaddresseert	O
aan	O
den	O
Grif-Her	B-HOE
Fagel	I-PER
,	O
houdende	O
,	O
dat	O
sigh	O
gereedt	O
maackte	O
,	O
om	O
de	O
reyse	O
na	O
Oost-Vrieslandt	B-LOC
aan	O
te	O
nemen	O
.	O
WAAR	O
op	O
geen	O
resolutie	O
is	O
gevallen	O
.	O
