Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
15	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
gelesen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Frederick	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Frederick Batavodurus Taats van Amerongen, Commandeur der Stadt Maastricht
Batavodurus	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Taats	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Amerongen	O	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Amerongen
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Commandeur	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Commandeur der Stadt Maastricht
der	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Stadt	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Stadt Maastricht
Maastricht	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
zelver	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	Resolutie van den een en twintighsten Januarii laatstleden
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
een	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	een en twintighsten Januarii laatstleden
en	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
twintighsten	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
Januarii	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
laatstleden	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
verleendt	O	O	O	O	O	O	O	O
prolongatie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
verlof	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
tydt	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
vier	O	O	O	O	O	O	O	O
maanden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
sigh	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
des	O	O	O	O	O	O	O	O
zelfs	O	O	O	O	O	O	O	O
Commandement	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Commandement
te	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
absenteeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hebbende	O	O	O	O	O	O	O	O
alsdoen	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Commando	O	O	O	O	O	O	O	O
overgelaten	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Collonel	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Collonel
Schack	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
verzoeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
verleenen	O	O	O	O	O	O	O	O
prolongatie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
verlof	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
tydt	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
twee	O	O	O	O	O	O	O	O
maanden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
sigh	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
sijn	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Commandement	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
absenteeren	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
WAAR	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
gedelibereent	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
goedtgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
verlof	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
behoeve	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
geaccordeert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
tydt	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
noch	O	O	O	O	O	O	O	O
twee	O	O	O	O	O	O	O	O
maanden	O	O	O	O	O	O	O	O
zal	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
geprolongeert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
zoo	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
zelve	O	O	O	O	O	O	O	O
geprolongeert	O	O	O	O	O	O	O	O
werdt	O	O	O	O	O	O	O	O
mits	O	O	O	O	O	O	O	O
dezen	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
blyvende	O	O	O	O	O	O	O	O
inmiddels	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Commando	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
handen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Collonel	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Collonel
Schack	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
