Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
Ontfangen	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
missive	O	O	O	O	O	O	O	O
vande	O	O	O	O	O	O	O	O
heeren	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	heeren Brunincx ende van Goch haer Ho:Mo: Gedeputeerden
Brunincx	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
ende	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Goch	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
haer	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	haer Ho:Mo: Gedeputeerden
Ho	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
:	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Mo	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
:	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Gedeputeerden	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
geschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
Tilburch	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Tilburch
den	O	O	O	O	O	O	O	O
9	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	9. deses
.	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
deses	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
onder	O	O	O	O	O	O	O	O
anderen	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
seer	O	O	O	O	O	O	O	O
grousame	O	O	O	O	O	O	O	O
daet	O	O	O	O	O	O	O	O
aen	O	O	O	O	O	O	O	O
seker	O	O	O	O	O	O	O	O
vroupersoon	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
Oosterwyck	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Oosterwyck
is	O	O	O	O	O	O	O	O
begaen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
versouckende	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaen	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	O	O	O
Ho	O	O	O	O	O	O	O	O
:	O	O	O	O	O	O	O	O
Mo	O	O	O	O	O	O	O	O
:	O	O	O	O	O	O	O	O
meeninge	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
intentie	O	O	O	O	O	O	O	O
off	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
hoochschout	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	hoochschout vanden Bosch
vanden	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	vanden Bosch
Bosch	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
delinquant	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	delinquant
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
vervolgen	O	O	O	O	O	O	O	O
gedurende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
conferentie	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
vyant	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
Waerop	O	O	O	O	O	O	O	O
gedelibereert	O	O	O	O	O	O	O	O
synde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
Is	O	O	O	O	O	O	O	O
goetgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaen	O	O	O	O	O	O	O	O
datmen	O	O	O	O	O	O	O	O
aen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voors	O	O	O	O	O	O	O	O
heeren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	heeren Gedepden
Gedepden	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
rescriberen	O	O	O	O	O	O	O	O
datse	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
hoochschout	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	hoochschout
sullen	O	O	O	O	O	O	O	O
lasten	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
voors	O	O	O	O	O	O	O	O
delinquant	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	delinquant
te	O	O	O	O	O	O	O	O
vervolgen	O	O	O	O	O	O	O	O
ingevalle	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
delict	O	O	O	O	O	O	O	O
geschiet	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
off	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
deselve	O	O	O	O	O	O	O	O
delinquant	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	delinquant
sich	O	O	O	O	O	O	O	O
onthout	O	O	O	O	O	O	O	O
binnen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
limiten	O	O	O	O	O	O	O	O
vande	O	O	O	O	O	O	O	O
jurisdictie	O	O	O	O	O	O	O	O
inde	O	O	O	O	O	O	O	O
meyerie	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	meyerie
,	O	O	O	O	O	O	O	O
daer	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
hoochschout	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	hoochschout
gesach	O	O	O	O	O	O	O	O
competeert	O	O	O	O	O	O	O	O
volgens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
sententie	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Raet	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Raet van Brabant
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Brabant	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
aen	O	O	O	O	O	O	O	O
s'vyants	O	O	O	O	O	O	O	O
syde	O	O	O	O	O	O	O	O
diesaengaende	O	O	O	O	O	O	O	O
gewesen	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
