Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
IS	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
gelesen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Cornelis	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Cornelis Schryver , Capiteyn ter zee, onder het ressort van het Collegie ter Admiraliteyt tot Amsterdam
Schryver	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Capiteyn	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Capiteyn ter zee, onder het ressort van het Collegie ter Admiraliteyt tot Amsterdam
ter	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
zee	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
onder	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
het	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
ressort	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
het	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Collegie	I-HOE	O	I-PER	B-ORG	O	O	O	O	Collegie ter Admiraliteyt tot Amsterdam
ter	I-HOE	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
Admiraliteyt	I-HOE	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
tot	I-HOE	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
Amsterdam	I-HOE	O	I-PER	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
sullende	O	O	O	O	O	O	O	O
commandeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
drie	O	O	O	O	O	O	O	O
Schepen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
oorlogh	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gedestineert	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
Algiers	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Algiers
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Charter	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
des	O	O	O	O	O	O	O	O
selfs	O	O	O	O	O	O	O	O
Schip	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
alleen	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Opper-Schryver	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Opper-Schryver
was	O	O	O	O	O	O	O	O
voorsien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	O	O	O	O	O	O	O	O
occupatie	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
des	O	O	O	O	O	O	O	O
selfs	O	O	O	O	O	O	O	O
employ	O	O	O	O	O	O	O	O
wel	O	O	O	O	O	O	O	O
konde	O	O	O	O	O	O	O	O
vinden	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
bekent	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
veele	O	O	O	O	O	O	O	O
saacken	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Penne	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
verrichten	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
versoeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
derhalven	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	O	O	O	O	O	O	O	O
aanstaande	O	O	O	O	O	O	O	O
reyse	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Clercq	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Clercq
te	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
gebruycken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
Kost	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Daghgeldt	O	O	O	O	O	O	O	O
dieswegens	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
declareeren	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
WAAR	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
gedelibereert	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
goedtgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
mits	O	O	O	O	O	O	O	O
desen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
consenteeren	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
versoeck	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
dienvolgende	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelden	O	O	O	O	O	O	O	O
Capiteyn	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Capiteyn
Schryver	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
gepermitteert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	O	O	O	O	O	O	O	O
aanstaande	O	O	O	O	O	O	O	O
teyse	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Clercq	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Clercq
te	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
gebruycken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
Kost	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Daghgeldt	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
declareeren	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
En	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
Extract	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
dese	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	O	O	O
gesonden	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
des	O	O	O	O	O	O	O	O
Generaliteyts	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Generaliteyts Reekenkamer
Reekenkamer	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
strecken	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
selver	O	O	O	O	O	O	O	O
narichtinge	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
