Catharina	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
Altaer	O	O	O	O	O	O	O	I-NAM
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tusschen	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Canonicq	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Canonicq
Maes	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
breder	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ofte	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
buyten	O	O	O	O	O	O	O	O
hun	O	O	O	O	O	O	O	O
daer	O	O	O	O	O	O	O	O
toe	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
mogen	O	O	O	O	O	O	O	O
pretenderen	O	O	O	O	O	O	O	O
gerechtight	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
wierden	O	O	O	O	O	O	O	O
gelaten	O	O	O	O	O	O	O	O
aen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
judicature	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Raedt	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Raedt ende Leenhove van Brabandt, ende Lande van Overmaze
ende	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Leenhove	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Brabandt	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Brabandt
,	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
ende	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Lande	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Lande van Overmaze
van	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
Overmaze	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
notoirlijck	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
competenten	O	O	O	O	O	O	O	O
Rechter	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
dienvolgens	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
verdere	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
andere	O	O	O	O	O	O	O	O
proceduren	O	O	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
moeten	O	O	O	O	O	O	O	O
ophouden	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
cesseren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
mitsgaders	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
saecke	O	O	O	O	O	O	O	O
raeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
beneficie	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
genot	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
stellen	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
soodanigen	O	O	O	O	O	O	O	O
staet	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
tyde	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
dato	O	O	O	O	O	O	O	O
eersten	O	O	O	O	O	O	O	O
November	O	O	O	O	O	O	O	O
seventien	O	O	O	O	O	O	O	O
hondert	O	O	O	O	O	O	O	O
twaelf	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
waer	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
surcheantie	O	O	O	O	O	O	O	O
geordonneert	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
geweest	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
WAER	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
gedelibereert	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
goedtgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
saecke	O	O	O	O	O	O	O	O
gelaten	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
aen	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Raedt	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Raedt van Brabandt
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Brabandt	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Brabandt
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
aen	O	O	O	O	O	O	O	O
Partyen	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
wederzyden	O	O	O	O	O	O	O	O
justitie	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
administreren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
sullen	O	O	O	O	O	O	O	O
vinden	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
behooren	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
