De	O
Requeste	O
van	O
Capn	B-HOE
.	I-HOE
ende	I-HOE
Drossart	I-HOE
Til	I-PER
,	O
oock	O
lambert	B-PER
Rietraet	I-PER
rentmeester	B-HOE
vande	I-HOE
Domeijnen	B-LOC
van	I-LOC
Valckenburch	I-LOC
om	O
authorisatie	O
van	O
te	O
mogen	O
vangen	O
d'Officieren	B-HOE
des	I-HOE
Vijants	I-HOE
die	O
Contravenieren	O
haer	O
ho	O
:	O
Mo	O
:	O
placcaten	O
van	O
retorsie	O
,	O
Is	O
nae	O
voorgaen	O
deliberatie	O
gestelt	O
in	O
handen	O
vanden	O
Raet	B-ORG
van	I-ORG
State	I-ORG
om	O
t'adviseren	O
.	O
