Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
IS	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
geleesen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Jacomina	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Jacomina Blassiere, Vuurstooclester in de Kaamers van haar Hoogh Mog
Blassiere	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Vuurstooclester	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Vuurstooclester in de Kaamers van haar Hoogh Mog
in	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Kaamers	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
haar	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Hoogh	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Mog	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
eersten	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	eersten Mey laatstleeden
Mey	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
laatstleeden	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
verscheenen	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
jaar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliantes	O	O	O	O	O	O	O	O
Tractement	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
twee	O	O	O	O	O	O	O	O
honderd	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
vyftigh	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
aanleggen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Vuuren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
zoo	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
Kaamers	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
zelver	O	O	O	O	O	O	O	O
Griffie	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
andere	O	O	O	O	O	O	O	O
Comptoiren	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
verzoeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliante	O	O	O	O	O	O	O	O
derhalven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
jaar	O	O	O	O	O	O	O	O
Tractement	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
somme	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
twee	O	O	O	O	O	O	O	O
honderd	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
vyftigh	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Ordonnantie	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
behoorlijcke	O	O	O	O	O	O	O	O
forma	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
accordeeren	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
WAAR	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
gedelibereert	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
goedgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
mits	O	O	O	O	O	O	O	O
deesen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
verzoecken	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Raad	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Raad van Staate
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Staate	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
behoeve	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliante	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Suppliante
de	O	O	O	O	O	O	O	O
noodige	O	O	O	O	O	O	O	O
Ordonnantie	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
depecheeren	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
somme	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
twee	O	O	O	O	O	O	O	O
honderd	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
vyftigh	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
