15	O
ter	O
Vergaderinge	O
gelesen	O
de	O
Requeste	O
van	O
Otto	B-PER
Buck	I-PER
,	I-PER
Muntmeester	B-HOE
tot	I-HOE
Dordrecht	B-LOC
,	O
houdende	O
,	O
dat	O
hy	O
Suppliant	O
tot	O
het	O
munten	O
van	O
Duyten	O
ten	O
dienste	O
der	O
geoctroyeerde	B-ORG
Oost	I-ORG
-	I-ORG
Indische	I-ORG
Compagnie	I-ORG
ter	I-ORG
Kameren	I-ORG
deser	I-ORG
Landen	I-ORG
,	O
benoodight	O
hebbende	O
de	O
daar	O
toe	O
vereyschte	O
kopere	O
Plaaten	O
,	O
hy	O
Suppliant	O
vervolgens	O
gaarne	O
de	O
selve	O
Plaaten	O
van	O
buyten	O
'	O
s	O
Landts	O
zoude	O
doen	O
inkomen	O
;	O
versoeckende	O
,	O
dewyle	O
de	O
voorschreve	O
inbrengingh	O
niet	O
vermoghte	O
te	O
geschieden	O
,	O
als	O
met	O
Pasport	O
van	O
haar	O
Hoogh	O
Mogende	O
,	O
dat	O
haar	O
Hoogh	O
Mogende	O
hem	O
Suppliant	O
gelieven	O
te	O
permitteeren	O
,	O
omme	O
ten	O
dienste	O
en	O
eynde	O
voorschreve	O
,	O
van	O
buyten	O
'	O
s	O
Landts	O
te	O
mogen	O
invoeren	O
,	O
ende	O
in	O
dese	O
Landen	O
te	O
brengen	O
de	O
quantiteyt	O
van	O
seven	O
duysent	O
ponden	O
kopere	O
Plaaten	O
,	O
en	O
daar	O
toe	O
te	O
verleenen	O
haar	O
Hoogh	O
Mogende	O
Pasport	O
in	O
commnni	O
forma	O
.	O
