Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
ONtfangen	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Raadt	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Raadt van State
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
State	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
alhier	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	den Hage
Hage	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
eersten	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	eersten deser loopende maandt
deser	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
loopende	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
maandt	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelden	O	O	O	O	O	O	O	O
Raadt	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
sestienden	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	sestienden December laatstleden
December	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
laatstleden	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
extraordinaris	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderingh	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
difficulteyt	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Ontfanger	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Ontfanger Generaal van de Unie in de Provincie van Zeelandt
Generaal	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Unie	I-HOE	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Unie in de Provincie van Zeelandt
in	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	I-HOE	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Provincie	I-HOE	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Provincie van Zeelandt
van	I-HOE	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
Zeelandt	I-HOE	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
ontmoete	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
alwaar	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Zeeuwsche	O	O	O	O	O	O	O	O
rijcksdalers	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
vyftigh	O	O	O	O	O	O	O	O
stuyvers	O	O	O	O	O	O	O	O
aangerekent	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
anders	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
betalinge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Generaliteyts	O	O	O	O	O	O	O	O
renten	O	O	O	O	O	O	O	O
geweygert	O	O	O	O	O	O	O	O
wierdt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
menende	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
saack	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
rechtdraats	O	O	O	O	O	O	O	O
aanliep	O	O	O	O	O	O	O	O
tegen	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
twaalfde	O	O	O	O	O	O	O	O
articul	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Unie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
tegen	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
drie	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
twintighste	O	O	O	O	O	O	O	O
articul	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Instructie	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Bontgenoten	O	O	O	O	O	O	O	O
gearresteert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
gedachten	O	O	O	O	O	O	O	O
Ontfanger	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Ontfanger Generaal
Generaal	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
swygende	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
ver	O	O	O	O	O	O	O	O
uytsiende	O	O	O	O	O	O	O	O
gevolgh	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Provincien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
deliberatie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
extraordinaris	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
wel	O	O	O	O	O	O	O	O
verdiende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
dewyl	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
goetgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
hare	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
senden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
onderricht	O	O	O	O	O	O	O	O
waren	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
vervolgens	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
hebben	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Provincie	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Provincie van Zeelandt
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Zeelandt	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
ingenomen	O	O	O	O	O	O	O	O
bericht	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Raden	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Raden ende Generaalmeesters van de Munte
ende	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Generaalmeesters	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Munte	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
sigh	O	O	O	O	O	O	O	O
derhalven	O	O	O	O	O	O	O	O
verplicht	O	O	O	O	O	O	O	O
vonden	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
communiceren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
schryven	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Provincie	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Provincie van Zeelandt
van	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Zeelandt	O	I-LOC	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
effect	O	O	O	O	O	O	O	O
geweest	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
maar	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
persisteerde	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
irreguliere	O	O	O	O	O	O	O	O
wys	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
betalingh	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
sy	O	O	O	O	O	O	O	O
ondertusschen	O	O	O	O	O	O	O	O
bleven	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
vehnlsegentheyt	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
vooren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tusschen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
benodightheyt	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Comptoir	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Comptoir Generaalaan
Generaalaan	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
eene	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Articulen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Unie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Instructie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Ontfanger	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Ontfanger Generaal
Generaal	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
andere	O	O	O	O	O	O	O	O
zyde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
sigh	O	O	O	O	O	O	O	O
genootsaackt	O	O	O	O	O	O	O	O
vonden	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
versoecken	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
sonder	O	O	O	O	O	O	O	O
langer	O	O	O	O	O	O	O	O
uytstel	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
nader	O	O	O	O	O	O	O	O
Resolutie	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
nemen	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
saack	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
uytsiende	O	O	O	O	O	O	O	O
gevolgh	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
omtrent	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Provincien	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
wel	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
wyze	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
tegenwoordige	O	O	O	O	O	O	O	O
verlegentheydt	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
meergemelden	O	O	O	O	O	O	O	O
Raadt	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Raadt van State
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
State	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
mochte	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
cesseren	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
