Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
ONtfangen	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Capiteyn	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Capiteyn
Schryver	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
Amsterdam	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Amsterdam
den	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	een en twintighsten dezer loopende maandt
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
twintighsten	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
dezer	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
loopende	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
maandt	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geaddresseert	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Grifher	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Grifher
Fagel	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
articulen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
ampliatie	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
jaar	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	jaar seventien hondert een en dertigh
seventien	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
hondert	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
een	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
en	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
dertigh	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Dey	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Dey van Algiers
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Algiers	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Algiers
verkregen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
staan	O	O	O	O	O	O	O	O
beschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
aghter	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Vreedens-Tractaat	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Dey	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Dey van Algiers
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Algiers	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Algiers
en	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
Capiteyn	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Capiteyn
Schryver	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
geteyckent	O	O	O	O	O	O	O	O
5	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Tractaat	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
berustende	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
onder	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Regeeringe	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Regeeringe van Algiers
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Algiers	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Algiers
,	O	O	O	O	O	O	O	O
maar	O	O	O	O	O	O	O	O
altoos	O	O	O	O	O	O	O	O
onder	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
geene	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
Consul	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Consul
aldaar	O	O	O	O	O	O	O	O
relideert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
post	O	O	O	O	O	O	O	O
aldaar	O	O	O	O	O	O	O	O
waarneemt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
mede	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Dey	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Dey
te	O	O	O	O	O	O	O	O
gaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
satisfactie	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
eysschen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
wanneer	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Kapers	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Kapers
tegens	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
zelve	O	O	O	O	O	O	O	O
hostiliteyten	O	O	O	O	O	O	O	O
komen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
plegen	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
Capiteyn	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Capiteyn
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Copie	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
sijn	O	O	O	O	O	O	O	O
Verbaal	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
overgegeven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
zendende	O	O	O	O	O	O	O	O
alsnu	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
nevens	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Copie	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Turcksche	O	O	O	O	O	O	O	O
Taal	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Dey	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Dey
geteekent	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
gezegelt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Algiers	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Algiers
ontboden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
mede	O	O	O	O	O	O	O	O
Copie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
seventiende	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
twee	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
twintighste	O	O	O	O	O	O	O	O
articulen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Tractaat	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
vreede	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Turcksche	O	O	O	O	O	O	O	O
Taal	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
gantsch	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
overeenkomende	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
geene	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Nederduytsch	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Tractaat	O	O	O	O	O	O	O	O
staat	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
nodigh	O	O	O	O	O	O	O	O
zoude	O	O	O	O	O	O	O	O
zijn	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
hier	O	O	O	O	O	O	O	O
voorgemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
anticulen	O	O	O	O	O	O	O	O
hier	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
Lande	O	O	O	O	O	O	O	O
wierden	O	O	O	O	O	O	O	O
vertaalt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
geconfronteert	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
geene	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
onse	O	O	O	O	O	O	O	O
Taal	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Vreedens-T	O	O	O	O	O	O	O	O
ractaat	O	O	O	O	O	O	O	O
staar	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
En	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
onvermindert	O	O	O	O	O	O	O	O
goedtgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Gecommitteerde Raaden van de Provincie van Hollandt en West-Vrieslandt
Gecommitteerde	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Raaden	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Provincie	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Hollandt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
en	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
West-Vrieslandt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
zullen	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
verzoght	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
zoo	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
verzoght	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
midts	O	O	O	O	O	O	O	O
dezen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
hier	O	O	O	O	O	O	O	O
vooren	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelde	O	O	O	O	O	O	O	O
articulen	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Turcksche	O	O	O	O	O	O	O	O
Taale	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
translateeren	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
