Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
Ontfangen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
vanden	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoochschout	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Hoochschout
Groulart	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
Maestricht	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Maestricht
den	O	O	O	O	O	O	O	O
vijffden	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	vijffden deses
deses	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
responsive	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
hare	O	O	O	O	O	O	O	O
Ho	O	O	O	O	O	O	O	O
:	O	O	O	O	O	O	O	O
Mo	O	O	O	O	O	O	O	O
:	O	O	O	O	O	O	O	O
Brieff	O	O	O	O	O	O	O	O
vanden	O	O	O	O	O	O	O	O
achtsten	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	achtsten februarij lestleden
februarij	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
lestleden	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
dienvolgens	O	O	O	O	O	O	O	O
bericht	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Johanna	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Johanna van Han, moeder van het Clooster genaemt St. Annendael, binnen Mastricht
van	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Han	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
moeder	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	moeder van het Clooster genaemt St. Annendael, binnen Mastricht
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
het	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Clooster	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	B-NAM	Clooster genaemt St. Annendael
genaemt	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	I-NAM
St.	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	I-NAM
Annendael	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	I-NAM
,	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
binnen	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Mastricht	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Mastricht
voornoemt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
clachten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoochschout	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Hoochschout Montaigne vande Luijcksche iijde
Montaigne	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
vande	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Luijcksche	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
iijde	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
eersten	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	eersten februarij voorschreve
februarij	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
sonder	O	O	O	O	O	O	O	O
eenige	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
minste	O	O	O	O	O	O	O	O
kennisse	O	O	O	O	O	O	O	O
vanden	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelten	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoochschout	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Hoochschout
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Groulart	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
haer	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliante	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
hare	O	O	O	O	O	O	O	O
mede	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	mede Suster
Suster	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
per	O	O	O	O	O	O	O	O
force	O	O	O	O	O	O	O	O
door	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	sijne Dienaers
Dienaers	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
uijt	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Clooster	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
halen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
wagen	O	O	O	O	O	O	O	O
uijt	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Stadt	O	O	O	O	O	O	O	O
voeren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
strijdende	O	O	O	O	O	O	O	O
sulcx	O	O	O	O	O	O	O	O
tegens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Capitulatie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
oock	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
recht	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
reden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
specialick	O	O	O	O	O	O	O	O
tegens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Sententie	O	O	O	O	O	O	O	O
vande	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Heeren hare Ho:Mo: Commissarisen Deciseurs
hare	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Ho	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
:	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Mo	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
:	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Commissarisen	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Deciseurs	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
date	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
veerthienden	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	veerthienden September 1660
September	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
1660	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
:	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Jurudictie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
desen	O	O	O	O	O	O	O	O
Staet	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
deselve	O	O	O	O	O	O	O	O
Stadt	O	O	O	O	O	O	O	O
:	O	O	O	O	O	O	O	O
Waerop	O	O	O	O	O	O	O	O
gedelibereert	O	O	O	O	O	O	O	O
sijnde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
Is	O	O	O	O	O	O	O	O
goetgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
gestelt	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
handen	O	O	O	O	O	O	O	O
vande	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	B-COM	O	Heeren van Brakell
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	I-COM	O
Brakell	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	I-COM	O	Brakell
,	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
ende	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
andere	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
hare	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
Ho	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
:	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
Mo	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
:	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
Gedeputeerden	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
tot	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
de	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
saecken	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
vande	O	O	O	O	O	O	I-COM	O
Landen	O	B-LOC	O	O	O	O	I-COM	O	Landen van Overmaze
van	O	I-LOC	O	O	O	O	I-COM	O
Overmaze	O	I-LOC	O	O	O	O	I-COM	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
visiteren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
examineren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
daervan	O	O	O	O	O	O	O	O
rapport	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
sonder	O	O	O	O	O	O	O	O
resumptie	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
