ONtfangen	O
een	O
Missive	O
van	O
den	O
Collonel	B-HOE
van	I-PER
Lynden	I-PER
van	I-PER
Blitterswyck	B-LOC
,	I-PER
Commandeur	B-HOE
van	I-HOE
Steenbergen	B-LOC
,	O
geschreeven	O
aldaar	O
den	O
aghtienden	B-DAT
deeser	I-DAT
loopende	I-DAT
maand	I-DAT
,	O
aan	O
liaar	O
Hoogh	O
Mogende	O
kennisse	O
geevende	O
dat	O
by	O
sijn	O
vertrek	O
van	O
daar	O
het	O
Commandement	O
zal	O
overgeeven	O
aan	O
den	O
Capiteyn	B-HOE
van	I-PER
Dyk	I-PER
.	O
EI	O
WAAR	O
op	O
geen	O
resolutie	O
is	O
gevallen	O
.	O
