Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
OS	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
geleesen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Pieter	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Pieter Alexander du Peyrou, geboortigh te Surinaame, en thans Burger van Neuf-Chatel, en Onderdaan van die Souverainiteyt, mitsgaders woonende te Neuf Chatel
Alexander	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
du	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Peyrou	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
geboortigh	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	geboortigh te Surinaame
te	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Surinaame	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Surinaame
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
en	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
thans	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Burger	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Burger van Neuf-Chatel
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Neuf-Chatel	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Neuf-Chatel
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
en	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Onderdaan	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Onderdaan van die Souverainiteyt
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
die	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Souverainiteyt	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
mitsgaders	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
woonende	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	woonende te Neuf Chatel
te	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Neuf	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Neuf Chatel
Chatel	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hoe	O	O	O	O	O	O	O	O
seer	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
uytwysens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Certificatie	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
authenticq	O	O	O	O	O	O	O	O
Translaat	O	O	O	O	O	O	O	O
neevens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
gevoegt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
thans	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
bereyckt	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
ouderdom	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
ruym	O	O	O	O	O	O	O	O
dtie	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
twintigh	O	O	O	O	O	O	O	O
jaaren	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
drie	O	O	O	O	O	O	O	O
maanden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
selven	O	O	O	O	O	O	O	O
uyt	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
hoofde	O	O	O	O	O	O	O	O
aghtervolgens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
nieuwe	O	O	O	O	O	O	O	O
Wetten	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Neuf-Chatel	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Neuf-Chatel
,	O	O	O	O	O	O	O	O
insgelijcks	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
authenticq	O	O	O	O	O	O	O	O
Translaat	O	O	O	O	O	O	O	O
Extract	O	O	O	O	O	O	O	O
neevens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
gevoegt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
buyten	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
bedencken	O	O	O	O	O	O	O	O
meerderjaarigh	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
yegelijck	O	O	O	O	O	O	O	O
behoorde	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
erkent	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
Sugpliant	O	O	O	O	O	O	O	O
noghtans	O	O	O	O	O	O	O	O
bedught	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
desselfs	O	O	O	O	O	O	O	O
Vooghden	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Vooghden op Surinaame
op	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Surinaame	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Surinaame
swaarigheyd	O	O	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
maaken	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
behoorlijke	O	O	O	O	O	O	O	O
reeckeningh	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
verantwoordinge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
selver	O	O	O	O	O	O	O	O
bewind	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
administratie	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
lange	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
bereyckt	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
ouderdom	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
vyf	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
twintigh	O	O	O	O	O	O	O	O
jaaren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
meerderjaarigh	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
weesen	O	O	O	O	O	O	O	O
verklaart	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
behalven	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
voorneemen	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
sigh	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
etablisseeren	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
Negotie	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
doen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
nu	O	O	O	O	O	O	O	O
af	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
ondervond	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
verscheyse	O	O	O	O	O	O	O	O
Persoonen	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Republicq	O	O	O	O	O	O	O	O
difficulteerden	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
handelen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
versoeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
reedenen	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
geallegeert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mugende	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
verklaaren	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
alomme	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
Ressort	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
deesen	O	O	O	O	O	O	O	O
Staat	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
speciaalijck	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
Surinaame	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Surinaame
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
meerderjaarigh	O	O	O	O	O	O	O	O
moet	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
erkent	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
verre	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
omtrent	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
eenigh	O	O	O	O	O	O	O	O
bedencken	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
moogen	O	O	O	O	O	O	O	O
worden	O	O	O	O	O	O	O	O
gemaackt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
dien	O	O	O	O	O	O	O	O
onverhoopten	O	O	O	O	O	O	O	O
gevalle	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
verleenen	O	O	O	O	O	O	O	O
Brieven	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
venia	O	O	O	O	O	O	O	O
ztatis	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
ordinaria	O	O	O	O	O	O	O	O
forma	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
verre	O	O	O	O	O	O	O	O
des	O	O	O	O	O	O	O	O
aangaande	O	O	O	O	O	O	O	O
insgelijks	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
bedenckelijckheyd	O	O	O	O	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
moogen	O	O	O	O	O	O	O	O
vallen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
vreeden	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
beneevens	O	O	O	O	O	O	O	O
worde	O	O	O	O	O	O	O	O
gevoeght	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
clausule	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
waare	O	O	O	O	O	O	O	O
des	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliants	O	O	O	O	O	O	O	O
Vooghden	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
jeegens	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Hove	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Hove van Justitie op Surinaame
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Justitie	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
op	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Surinaame	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Surinaame
valable	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
welgemelden	O	O	O	O	O	O	O	O
Hove	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
verklaaren	O	O	O	O	O	O	O	O
reedenen	O	O	O	O	O	O	O	O
souden	O	O	O	O	O	O	O	O
konnen	O	O	O	O	O	O	O	O
allegueeren	O	O	O	O	O	O	O	O
Eep	O	O	O	O	O	O	O	O
WAAR	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
gedelibereert	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
goedgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
Copie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreeve	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
gesonden	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Directeuren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Directeuren van de Societeyt van Surinaame
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Societeyt	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
van	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Surinaame	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Surinaame
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	O	O	O
selver	O	O	O	O	O	O	O	O
beright	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
advis	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
laaten	O	O	O	O	O	O	O	O
toekoomen	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
