Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
15	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
gelesen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Jean	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Jean Gouzot, gereformeert Capiteyn ten dienste deser Landen, Erfgenaam van Jean du Conduct de Clausel
Gouzot	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
gereformeert	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	gereformeert Capiteyn ten dienste deser Landen, Erfgenaam van Jean du Conduct de Clausel
Capiteyn	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
ten	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
dienste	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
deser	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Landen	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Erfgenaam	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Jean	I-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Jean du Conduct de Clausel
du	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Conduct	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
de	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Clausel	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
der	O	O	O	O	O	B-RES	O	O	der selver Resolutien van den aghtsten ende sestienden Januarii, ende derden October seventien hondert sestien
selver	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
Resolutien	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
van	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
den	O	O	O	O	O	I-RES	O	O
aghtsten	O	O	O	O	B-DAT	I-RES	O	O	aghtsten ende sestienden Januarii, ende derden October seventien hondert sestien
ende	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
sestienden	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
Januarii	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
ende	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
derden	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
October	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
seventien	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
hondert	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
sestien	O	O	O	O	I-DAT	I-RES	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
voornoemden	O	O	O	O	O	O	O	O
Clausel	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Clausel, des Suppliants Oom
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
des	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	des Suppliants Oom
Suppliants	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Oom	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
pensioen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
drie	O	O	O	O	O	O	O	O
honderdt	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
jaarlycks	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
begunstight	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
twaalfden	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	twaalfden Mey laatstleden
Mey	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
laatstleden	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
komen	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
overlyden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	de Serre, Bertoun en twee andere, mede Confesseurs ende Galeriens
Serre	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Bertoun	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
en	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
twee	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
andere	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
mede	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	mede Confesseurs ende Galeriens
Confesseurs	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
ende	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Galeriens	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
mede	O	O	O	O	O	O	O	O
pensioen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
voornoemden	O	O	O	O	O	O	O	O
du	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	du Clausel
Clausel	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
niet	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
gemeene	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
vooren	O	O	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
gestelt	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
gesturven	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
dage	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
overlyden	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
gemelden	O	O	O	O	O	O	O	O
du	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	du Clansel
Clansel	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
reedts	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
vierendeel	O	O	O	O	O	O	O	O
jaars	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
ses	O	O	O	O	O	O	O	O
weken	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
sijn	O	O	O	O	O	O	O	O
pensioen	O	O	O	O	O	O	O	O
verschenen	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
onkosten	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
begraaffenis	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
sijn	O	O	O	O	O	O	O	O
voornoemden	O	O	O	O	O	O	O	O
Oom	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Oom
,	O	O	O	O	O	O	O	O
als	O	O	O	O	O	O	O	O
mede	O	O	O	O	O	O	O	O
des	O	O	O	O	O	O	O	O
selfs	O	O	O	O	O	O	O	O
schulden	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
moeten	O	O	O	O	O	O	O	O
betalen	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
versoeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
derhalven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
Suppliant	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
qualiteyt	O	O	O	O	O	O	O	O
betaaldt	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
somme	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
hondert	O	O	O	O	O	O	O	O
twaalf	O	O	O	O	O	O	O	O
guldens	O	O	O	O	O	O	O	O
tien	O	O	O	O	O	O	O	O
stuyvers	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
vier	O	O	O	O	O	O	O	O
maanden	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
veertien	O	O	O	O	O	O	O	O
dagen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
pensioen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
voornoemden	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	de Clausel
Clausel	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
dage	O	O	O	O	O	O	O	O
wanneer	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
gesturven	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
verschenen	O	O	O	O	O	O	O	O
waren	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
