Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
IS	O	O	O	O	O	O	O	O
ter	O	O	O	O	O	O	O	O
Vergaderinge	O	O	O	O	O	O	O	O
gelesen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Mr	O	O	B-PER	O	O	O	O	O	Mr. Herman Moerkercken, Advocaat en Agent voor haar Hoogh Mogende
.	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Herman	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Moerkercken	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
Advocaat	B-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O	Advocaat en Agent voor haar Hoogh Mogende
en	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Agent	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
voor	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
haar	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Hoogh	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Mogende	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
houdende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
hy	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
qualiteyt	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
verscheyde	O	O	O	O	O	O	O	O
saaken	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
hadde	O	O	O	O	O	O	O	O
gediendt	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Regenten	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Regenten van Pomeren, Quartier van Peellandt, Meyerye van 's Hertogenbosch
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Pomeren	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Pomeren, Quartier van Peellandt, Meyerye van 's Hertogenbosch
,	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Quartier	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Peellandt	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Meyerye	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
van	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
'	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
s	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
Hertogenbosch	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
wesaangaande	O	O	O	O	O	O	O	O
hem	O	O	O	O	O	O	O	O
competeerende	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
redelijcke	O	O	O	O	O	O	O	O
somme	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
penningen	O	O	O	O	O	O	O	O
over	O	O	O	O	O	O	O	O
salaris	O	O	O	O	O	O	O	O
en	O	O	O	O	O	O	O	O
gedaane	O	O	O	O	O	O	O	O
verschotten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
volgens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Declaratie	O	O	O	O	O	O	O	O
nevens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
gevoeght	O	O	O	O	O	O	O	O
;	O	O	O	O	O	O	O	O
versoeckende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voornoemde	O	O	O	O	O	O	O	O
Regenten	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Regenten
gelieven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
gelasten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Declaratie	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
voldoen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
tegens	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
dienen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
diminutie	O	O	O	O	O	O	O	O
binnen	O	O	O	O	O	O	O	O
veertien	O	O	O	O	O	O	O	O
dagen	O	O	O	O	O	O	O	O
naar	O	O	O	O	O	O	O	O
insinuatie	O	O	O	O	O	O	O	O
peremptoirlijck	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
WAAR	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
gedelibereert	O	O	O	O	O	O	O	O
zynde	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
is	O	O	O	O	O	O	O	O
goedtgevonden	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
verstaan	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Declaratie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
kosten	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
nevens	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
Requeste	O	O	O	O	O	O	O	O
gevoeght	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
gestelt	O	O	O	O	O	O	O	O
sal	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
handen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
Partyen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
om	O	O	O	O	O	O	O	O
die	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
voldoen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
of	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
tegens	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
dienen	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
diminutie	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
binnen	O	O	O	O	O	O	O	O
veertien	O	O	O	O	O	O	O	O
dagen	O	O	O	O	O	O	O	O
na	O	O	O	O	O	O	O	O
insinuatie	O	O	O	O	O	O	O	O
deses	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
