Token	Hoedanigheid	Plaats - Politieke Entiteit	Persoonsaanduiding	Organisatie	Datum	Resolutieverwijzing	Commissie	Overige Naam	Annotatie
ONtfangen	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Staten des Furstendoms Gelre ende Graafschaps Zutphen
Staten	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
des	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Furstendoms	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Gelre	O	B-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O	Gelre ende Graafschaps Zutphen
ende	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
Graafschaps	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
Zutphen	O	I-LOC	O	I-ORG	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
Zutphen	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Zutphen
den	O	O	O	O	O	O	O	O
sesden	O	O	O	O	B-DAT	O	O	O	sesden deser loopende maandt
deser	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
loopende	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
maandt	O	O	O	O	I-DAT	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dienende	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
antwoort	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
Hoogh	O	O	O	O	O	O	O	O
Mogende	O	O	O	O	O	O	O	O
Missive	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
Bylage	O	O	O	O	O	O	O	O
hebbende	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
Memorie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
Groot	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Groot -Brittannischen Minister
-	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Brittannischen	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Minister	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Leathes	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
eersten	O	O	O	O	O	O	O	O
daar	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
vooren	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Raden	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Raden des voorschreven Furstendoms ende Graafschaps
des	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
voorschreven	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Furstendoms	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
ende	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
Graafschaps	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
-	O	O	O	O	O	O	O	O
geschreven	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
tenderende	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ten	O	O	O	O	O	O	O	O
eynde	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
selve	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
requisitie	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	O	O	O	O	O	O	O	O
Konincklijcke	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Konincklijcke Majesteyt van Groot -Brittannien
Majesteyt	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
van	I-HOE	O	I-PER	O	O	O	O	O
Groot	I-HOE	B-LOC	I-PER	O	O	O	O	O	Groot -Brittannien
-	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
Brittannien	I-HOE	I-LOC	I-PER	O	O	O	O	O
binnen	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Stadt	O	O	O	O	O	O	O	O
Arnhem	O	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Arnhem
gearresteerden	O	O	O	O	O	O	O	O
Baron	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Baron
Gortz	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
provisie	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
detentie	O	O	O	O	O	O	O	O
gehouden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
goede	O	O	O	O	O	O	O	O
sorge	O	O	O	O	O	O	O	O
voor	O	O	O	O	O	O	O	O
sijne	O	O	O	O	O	O	O	O
voorschreve	O	O	O	O	O	O	O	O
detentie	O	O	O	O	O	O	O	O
mochte	O	O	O	O	O	O	O	O
gedragen	O	O	O	O	O	O	O	O
werden	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
dat	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voornoemde	O	O	O	O	O	O	O	O
Heeren	O	O	O	B-ORG	O	O	O	O	Heeren Staten
Staten	O	O	O	I-ORG	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
Magistraat	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Magistraat der Stadt Arnhem
der	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Stadt	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Stadt Arnhem
Arnhem	I-HOE	I-LOC	O	O	O	O	O	O
hadden	O	O	O	O	O	O	O	O
gerecommandeert	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
met	O	O	O	O	O	O	O	O
alle	O	O	O	O	O	O	O	O
omsightigheydt	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
nodige	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
gerequireerde	O	O	O	O	O	O	O	O
ordres	O	O	O	O	O	O	O	O
te	O	O	O	O	O	O	O	O
willen	O	O	O	O	O	O	O	O
stellen	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
versekeringe	O	O	O	O	O	O	O	O
ende	O	O	O	O	O	O	O	O
in	O	O	O	O	O	O	O	O
detentie	O	O	O	O	O	O	O	O
houdinge	O	O	O	O	O	O	O	O
van	O	O	O	O	O	O	O	O
den	O	O	O	O	O	O	O	O
voornoemden	O	O	O	O	O	O	O	O
Baron	B-HOE	O	B-PER	O	O	O	O	O	Baron
Gortz	O	O	I-PER	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
soo	O	O	O	O	O	O	O	O
lange	O	O	O	O	O	O	O	O
tot	O	O	O	O	O	O	O	O
een	O	O	O	O	O	O	O	O
nader	O	O	O	O	O	O	O	O
dispositie	O	O	O	O	O	O	O	O
omtrent	O	O	O	O	O	O	O	O
des	O	O	O	O	O	O	O	O
selfs	O	O	O	O	O	O	O	O
Persoon	O	O	O	O	O	O	O	O
aan	O	O	O	O	O	O	O	O
haar	O	O	O	O	O	O	O	O
soude	O	O	O	O	O	O	O	O
zyn	O	O	O	O	O	O	O	O
voorgekomen	O	O	O	O	O	O	O	O
,	O	O	O	O	O	O	O	O
het	O	O	O	O	O	O	O	O
welck	O	O	O	O	O	O	O	O
oock	O	O	O	O	O	O	O	O
by	O	O	O	O	O	O	O	O
de	O	O	O	O	O	O	O	O
voornoemde	O	O	O	O	O	O	O	O
Magistraat	B-HOE	O	O	O	O	O	O	O	Magistraat van Arnhem
van	I-HOE	O	O	O	O	O	O	O
Arnhem	I-HOE	B-LOC	O	O	O	O	O	O	Arnhem
aangenomen	O	O	O	O	O	O	O	O
was	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
WAAR	O	O	O	O	O	O	O	O
op	O	O	O	O	O	O	O	O
geen	O	O	O	O	O	O	O	O
resolutie	O	O	O	O	O	O	O	O
18	O	O	O	O	O	O	O	O
gevallen	O	O	O	O	O	O	O	O
.	O	O	O	O	O	O	O	O
